<!DOCTYPE html>
<html lang="en">

<head>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
    <title>
        
        Radartes
        
    </title>
    
    <!-- App Metadata for Sharing Module -->
    <meta name="app-name" content="Radartes">
    <meta name="description" content="Convocatorias, Becas y Recursos Globales para Artistas.">
    <meta name="app-url" content="http://localhost:5001/">
    <meta name="app-image" content="http://oportunidades-vercel.vercel.app/static/public/Logo_100_mediano.png">
    
    <!-- Open Graph Tags -->
    <meta property="og:title" content="
        
            Radartes
        ">
    <meta property="og:description"
        content="Convocatorias, Becas y Recursos Globales para Artistas.">
    <meta property="og:url" content="http://localhost:5001/">
    <meta property="og:image"
        content="http://oportunidades-vercel.vercel.app/static/public/Logo_100_mediano.png">
    <meta property="og:image:width" content="1200">
    <meta property="og:image:height" content="630">

    <!-- Twitter Card Tags -->
    <meta name="twitter:card" content="summary_large_image">
    <meta name="twitter:site" content="@your_twitter_username">
    <meta name="twitter:title" content="Radartes">
    <meta name="twitter:description"
        content="Convocatorias, Becas y Recursos Globales para Artistas.">
    <meta name="twitter:image"
        content="http://oportunidades-vercel.vercel.app/static/public/Logo_100_mediano.png">

    <!-- Open Graph Tags for Facebook -->
    <meta property="og:title" content="Radartes">
    <meta property="og:description"
        content="Convocatorias, Becas y Recursos Globales para Artistas.">
    <meta property="og:url" content="http://localhost:5001/">
    <meta property="og:image"
        content="http://oportunidades-vercel.vercel.app/static/public/Logo_100_mediano.png">
    <meta property="og:image:width" content="1200">
    <meta property="og:image:height" content="630">
    <meta property="og:type" content="website">
    <meta property="og:site_name" content="Radartes">
    <meta property="og:locale" content="en_US">

    <!-- Google tag (gtag.js) -->
    <script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-7LNV9T3KG7"></script>
    <script>
        window.dataLayer = window.dataLayer || [];
        function gtag() { dataLayer.push(arguments); }
        gtag('js', new Date());
        gtag('config', 'G-7LNV9T3KG7', {
            'anonymize_ip': true,
            'cookie_flags': 'SameSite=None;Secure'
        });
    </script>

    <link href="/static/css/tailwind-built.css" rel="stylesheet">
    <link href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/tailwindcss@2.2.19/dist/tailwind.min.css" rel="stylesheet">
    <link rel="stylesheet" href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Inter:wght@400;700;900&display=swap">
    <link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Poppins:wght@400;500;700&display=swap" rel="stylesheet">
    <link href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Londrina+Solid&display=swap" rel="stylesheet">

    <script src="https://unpkg.com/htmx.org@1.9.10"></script>
    <script src="https://unpkg.com/htmx.org@1.7.0/dist/htmx.min.js"></script>
    <link href="/static/css/site.css" rel="stylesheet">
    <link href="/static/css/destacar-cards.css" rel="stylesheet">
    <link href="/static/css/top-opportunities.css" rel="stylesheet">
    <link rel="stylesheet" href="/static/css/results-table.css">

    <!-- Preload the poster image -->


    <!-- Preload critical fonts -->
    <link rel="preload" href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Inter:wght@400;700;900&display=swap" as="style">
    <link rel="preload" href="https://fonts.googleapis.com/css2?family=Poppins:wght@400;500;700&display=swap"
        as="style">

    <!-- Move critical CSS to site.css -->
    <style>
        /* Keep only animation since it's JS-dependent */
        @keyframes fadeIn {
            to {
                opacity: 1;
            }
        }
    </style>

    <!-- Defer non-critical CSS -->
    <link rel="stylesheet" href="/static/css/tailwind-built.css" media="print"
        onload="this.media='all'">

    <!-- Favicon Links -->
    <link rel="icon" type="image/png" href="/static/public/favicon-96x96.png" sizes="96x96" />
    <link rel="icon" type="image/svg+xml" href="/static/public/favicon.svg" />
    <link rel="shortcut icon" href="/static/public/favicon.ico" />

    <!-- Custom styles for active dropdowns and form elements -->
    <style>
        /* Active dropdown styling */
        button.filter-dropdown-trigger[aria-expanded="true"],
        .filter-dropdown-trigger[aria-expanded="true"] {
            border: 2px solid #6232FF !important;
            box-shadow: 0 0 0 2px rgba(98, 50, 255, 0.2) !important;
            background-color: rgba(98, 50, 255, 0.05) !important;
        }
        
        div.filter-dropdown-content:not(.hidden),
        .filter-dropdown-content:not(.hidden) {
            border: 2px solid #6232FF !important;
            box-shadow: 0 4px 6px -1px rgba(98, 50, 255, 0.1), 0 2px 4px -1px rgba(98, 50, 255, 0.06) !important;
        }
        
        /* Custom checkbox and radio styling */
        .filter-section input[type="checkbox"]:checked,
        .filter-dropdown-content input[type="checkbox"]:checked,
        #inscripcion-checkbox:checked,
        input[type="checkbox"].form-checkbox:checked,
        input[type="checkbox"].text-blue-600:checked,
        input[type="checkbox"]:checked {
            background-color: #6232FF !important;
            border-color: #6232FF !important;
            background-image: url("data:image/svg+xml,%3csvg viewBox='0 0 16 16' fill='white' xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%3e%3cpath d='M12.207 4.793a1 1 0 010 1.414l-5 5a1 1 0 01-1.414 0l-2-2a1 1 0 011.414-1.414L6.5 9.086l4.293-4.293a1 1 0 011.414 0z'/%3e%3c/svg%3e") !important;
        }
        
        .filter-section input[type="radio"]:checked,
        .filter-dropdown-content input[type="radio"]:checked,
        #country-container input[type="radio"]:checked,
        #month-container input[type="radio"]:checked,
        input[type="radio"].form-radio:checked,
        input[type="radio"].text-blue-600:checked,
        input[type="radio"]:checked {
            background-color: #6232FF !important;
            border-color: #6232FF !important;
            background-image: url("data:image/svg+xml,%3csvg viewBox='0 0 16 16' fill='white' xmlns='http://www.w3.org/2000/svg'%3e%3ccircle cx='8' cy='8' r='3'/%3e%3c/svg%3e") !important;
        }
        
        /* Focus and hover styles */
        .form-checkbox:focus, 
        .form-radio:focus,
        input[type="checkbox"]:focus,
        input[type="radio"]:focus {
            outline: 2px solid transparent !important;
            outline-offset: 2px !important;
            box-shadow: 0 0 0 3px rgba(98, 50, 255, 0.3) !important;
        }
        
        .form-checkbox:hover, 
        .form-radio:hover,
        input[type="checkbox"]:hover,
        input[type="radio"]:hover {
            border-color: #6232FF !important;
        }

        /* Animated Word Styles */
        .animated-word {
            display: inline-block;
            opacity: 1;
            transform: translateY(0);
            transition: opacity 0.5s ease, transform 0.5s ease, clip-path 0.5s ease, text-shadow 0.5s ease;
            position: relative;
            min-width: 200px;
            text-align: center;
            overflow: hidden;
        }

        /* Fallback animation that will work even if transitions fail */
        @keyframes fadeInOut {
            0% { opacity: 1; }
            40% { opacity: 0; }
            60% { opacity: 0; }
            100% { opacity: 1; }
        }

        /* Apply the fallback animation if needed */
        .animated-word.fallback-animation {
            animation: fadeInOut 3s infinite;
            transition: none;
        }

        .animated-word.fade-out {
            opacity: 0;
            transform: translateY(10px);
            clip-path: inset(0 0 100% 0);
            text-shadow: 0 0 0 rgba(206, 255, 28, 0);
        }

        .animated-word.fade-in {
            opacity: 1;
            transform: translateY(0);
            clip-path: inset(0 0 0 0);
            text-shadow: 0 0 10px rgba(206, 255, 28, 0.5);
            animation: wordPulse 1s ease-out;
        }

        @keyframes wordPulse {
            0% {
                text-shadow: 0 0 15px rgba(206, 255, 28, 0.7);
                transform: scale(1.05);
            }
            100% {
                text-shadow: 0 0 10px rgba(206, 255, 28, 0.5);
                transform: scale(1);
            }
        }

        .animated-word::after {
            content: '';
            display: block;
            height: 0;
            visibility: hidden;
        }
    </style>
</head>

<body class="flex justify-center max-sm:items-start bg-gray-800 min-h-screen" data-route="index">

    <!-- Alert container -->
    <div id="alert-container" hx-preserve="true"></div>

    <!-- Server notification target (hidden) -->
    <div id="notification"
        class="hidden fixed top-4 left-1/2 transform -translate-x-1/2 z-[9999] bg-white p-4 rounded shadow-lg"
        hx-preserve="true">
    </div>

    <!-- Global spinner -->
    <div id="layout-spinner" class="fixed top-1/2 left-1/2 -translate-x-1/2 -translate-y-1/2 z-[9999] h-8 w-8 hidden"
        hx-preserve="true">
        <img src="/static/public/spinner.gif?v=1.0" alt="Loading..."
            class="h-full w-full object-contain">
    </div>

    <main class="w-full flex flex-col max-sm:rounded-lg">
        <!-- Navigation with light background -->
        <div class="w-full bg-white flex-shrink-0">
            <div class="mx-auto">
                <nav class="flex justify-between items-center h-[60px] max-w-[1440px] mx-auto px-6">
    <!-- Logo Section -->
    <div class="flex items-center">
        <a href="/" class="text-2xl font-bold tracking-tight text-design-gray-900 flex items-center gap-[2px] hover:opacity-80 transition-opacity">
            <span class="font-bold ml-1">RAD/AR/TES</span>
        </a>
    </div>

    <!-- Right Section: Avatar Dropdown or CTA -->
    <div class="flex items-center gap-4">
        
            <!-- Login Button (Only visible when not logged in) -->
            <a href="/login" class="bg-design-primary text-white px-4 py-2 rounded-full text-sm font-bold hover:bg-opacity-90 transition-colors">
                Iniciar sesión
            </a>
        
    </div>
</nav>
            </div>
        </div>

        <!-- Content blocks will inherit dark background -->
        <div class="flex-1">
            
<!-- Full width header section -->
<header class="relative w-full h-[550px] overflow-visible">
    <!-- Background image with overlay -->
    <div class="absolute inset-0 z-0">
        <div class="absolute inset-0" style="height: calc(100% + 2rem);">
            <img src="/static/public/mirada.png" 
                 alt="Background" 
                 class="w-full h-full object-cover">
            <div class="absolute inset-0 bg-gradient-to-b from-[#CEFF1C]/20 to-[#6232FF]/75 mix-blend-multiply"></div>
        </div>
    </div>
    
    <!-- Content container -->
    <div class="container max-w-[1440px] mx-auto px-8 h-full">
        <div class="relative z-10 flex flex-col items-center text-center justify-center h-full">
            <h1 class="text-[40px] font-bold leading-[130%] tracking-normal text-center text-white">Descubrí tu próxima</h1>
            <div class="text-[40px] font-bold leading-[130%] tracking-normal text-center text-[#CEFF1C] mb-8">
                <div class="slot-machine" style="min-width: 280px;">
                    <div class="slot-machine-words">
                        <div class="slot-word">oportunidad</div>
                        <div class="slot-word">beca</div>
                        <div class="slot-word">residencia</div>
                        <div class="slot-word">convocatoria</div>
                        <div class="slot-word">oportunidad</div>
                    </div>
                </div>
            </div>
           
            <!-- Search Section -->
            <div class="relative w-full max-w-2xl">
                <!-- Search input and buttons -->
                <div class="relative flex items-center">
                    <!-- Search icon on the left -->
                    <div class="absolute left-4 text-gray-400">
                        <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="h-5 w-5" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                            <path fill-rule="evenodd" d="M8 4a4 4 0 100 8 4 4 0 000-8zM2 8a6 6 0 1110.89 3.476l4.817 4.817a1 1 0 01-1.414 1.414l-4.816-4.816A6 6 0 012 8z" clip-rule="evenodd" />
                        </svg>
                    </div>
                    <input type="text" id="open-search" placeholder="¿Qué estás buscando?"
                        class="w-full p-4 pl-12 pr-28 border rounded-full shadow-xl bg-white/95 placeholder-gray-500 focus:outline-none focus:ring-2 focus:ring-offset-2 focus:ring-gray-400">

                    <!-- Filter trigger button -->
                    <button id="filter-dropdown-trigger" class="absolute right-4 p-2 text-[#454056] transition-all duration-200">
                        <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="h-6 w-6" viewBox="0 0 24 24" fill="none" stroke="currentColor">
                            <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2" d="M10.5 6h9.75M10.5 6a1.5 1.5 0 11-3 0m3 0a1.5 1.5 0 10-3 0M3.75 6H7.5m3 12h9.75m-9.75 0a1.5 1.5 0 01-3 0m3 0a1.5 1.5 0 00-3 0m-3.75 0H7.5m9-6h3.75m-3.75 0a1.5 1.5 0 01-3 0m3 0a1.5 1.5 0 00-3 0m-9.75 0h9.75" />
                        </svg>
                    </button>

                    <!-- Clear all filters button -->
                    <button type="button" id="clear-search" class="absolute right-4 p-2 text-[#454056] hidden"
                        onclick="SearchModule.clearSearch();">
                        <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="h-5 w-5" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                            <path fill-rule="evenodd"
                                d="M4.293 4.293a1 1 0 011.414 0L10 8.586l4.293-4.293a1 1 0 111.414 1.414L11.414 10l4.293 4.293a1 1 0 01-1.414 1.414L10 11.414l-4.293 4.293a1 1 0 01-1.414-1.414L8.586 10 4.293 5.707a1 1 0 010-1.414z"
                                clip-rule="evenodd" />
                        </svg>
                    </button>

                    <!-- Structured filters dropdown -->
                    <div id="structured-filters"
                        class="hidden absolute right-0 mt-2 w-96 bg-white rounded-[12px] shadow-2xl border border-gray-200 p-4"
                        style="top: 100%; z-index: 999999;">
                        <!-- Header with Filtros and X icon -->
                        <div class="flex justify-between items-center mb-4 border-b h-[44px] bg-[#F9F8FA] -m-4 px-4 rounded-t-[12px]">
                            <div class="flex items-center h-full">
                                <h3 class="font-['Inter'] text-[16px] font-bold leading-[150%] tracking-[0%] my-auto">Filtros</h3>
                            </div>
                            <button id="clear-filters" class="text-gray-400 hover:text-gray-600 flex items-center justify-center h-full" type="button">
                                <span class="text-xl font-medium">×</span>
                            </button>
                        </div>

                        <!-- Categories Section -->
                        <div class="mb-4 filter-section">
                            <button class="filter-dropdown-trigger w-full flex justify-between items-center py-3 px-4 bg-white border border-[#D5D2DC] rounded-md" data-target="categories-dropdown" type="button">
                                <div class="flex items-center">
                                    <svg width="20" height="20" viewBox="0 0 24 24" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="mr-2">
                                        <path d="M4 6H20M4 12H20M4 18H20" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                    </svg>
                                    <span class="font-['Inter'] text-[16px] font-normal leading-[150%] tracking-[0%] text-gray-700">Categorías</span>
                                </div>
                                <div class="flex items-center">
                                    <span class="selected-values text-sm text-gray-500 mr-2"></span>
                                    <svg class="h-5 w-5 text-gray-400" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                        <path fill-rule="evenodd" d="M5.293 7.293a1 1 0 011.414 0L10 10.586l3.293-3.293a1 1 0 111.414 1.414l-4 4a1 1 0 01-1.414 0l-4-4a1 1 0 010-1.414z" clip-rule="evenodd" />
                                    </svg>
                                </div>
                            </button>
                            <div id="categories-dropdown" class="filter-dropdown-content hidden mt-2 p-2 border border-gray-200 rounded-md bg-white">
                                <div class="max-h-48 overflow-y-auto">
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded" value="beca" name="categories">
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Beca</span>
                                    </label>
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded" value="residencia" name="categories">
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Residencia</span>
                                    </label>
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded" value="premio" name="categories">
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Premio</span>
                                    </label>
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded" value="convocatoria" name="categories">
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Convocatoria</span>
                                    </label>
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded" value="oportunidad" name="categories">
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Oportunidad</span>
                                    </label>
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded" value="fondos" name="categories">
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Fondos</span>
                                    </label>
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded" value="apoyo" name="categories">
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Apoyo</span>
                                    </label>
                                </div>
                            </div>
                        </div>

                        <!-- Subdisciplinas Section -->
                        <div class="mb-4 filter-section">
                            <button class="filter-dropdown-trigger w-full flex justify-between items-center py-3 px-4 bg-white border border-[#D5D2DC] rounded-md" data-target="subdisciplinas-dropdown" type="button">
                                <div class="flex items-center">
                                    <svg width="20" height="20" viewBox="0 0 24 24" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="mr-2">
                                        <path d="M4 5H11M4 12H11M4 19H13M17 5L19 7L23 3M15 12H23M17 19L19 21L23 17" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                    </svg>
                                    <span class="font-['Inter'] text-[16px] font-normal leading-[150%] tracking-[0%] text-gray-700">Subdisciplinas</span>
                                </div>
                                <div class="flex items-center">
                                    <span class="selected-values text-sm text-gray-500 mr-2"></span>
                                    <svg class="h-5 w-5 text-gray-400" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                        <path fill-rule="evenodd" d="M5.293 7.293a1 1 0 011.414 0L10 10.586l3.293-3.293a1 1 0 111.414 1.414l-4 4a1 1 0 01-1.414 0l-4-4a1 1 0 010-1.414z" clip-rule="evenodd" />
                                    </svg>
                                </div>
                            </button>
                            <div id="subdisciplinas-dropdown" class="filter-dropdown-content hidden mt-2 p-2 border border-gray-200 rounded-md bg-white">
                                <div class="max-h-48 overflow-y-auto" id="subdisciplinas-container">
                                    <!-- Will be populated dynamically -->
                                </div>
                            </div>
                        </div>

                        <!-- Country Dropdown -->
                        <div class="mb-4 filter-section">
                            <button class="filter-dropdown-trigger w-full flex justify-between items-center py-3 px-4 bg-white border border-[#D5D2DC] rounded-md" data-target="country-dropdown" type="button">
                                <div class="flex items-center">
                                    <svg width="20" height="20" viewBox="0 0 24 24" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="mr-2">
                                        <path d="M12 21C16.9706 21 21 16.9706 21 12C21 7.02944 16.9706 3 12 3C7.02944 3 3 7.02944 3 12C3 16.9706 7.02944 21 12 21Z" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M3.6001 9H20.4001" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M3.6001 15H20.4001" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M11.5 3C9.81534 5.69961 8.9375 8.81787 8.9375 12C8.9375 15.1821 9.81534 18.3004 11.5 21" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M12.5 3C14.1847 5.69961 15.0625 8.81787 15.0625 12C15.0625 15.1821 14.1847 18.3004 12.5 21" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                    </svg>
                                    <span class="font-['Inter'] text-[16px] font-normal leading-[150%] tracking-[0%] text-gray-700">País</span>
                                </div>
                                <div class="flex items-center">
                                    <span class="selected-values text-sm text-gray-500 mr-2"></span>
                                    <svg class="h-5 w-5 text-gray-400" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                        <path fill-rule="evenodd" d="M5.293 7.293a1 1 0 011.414 0L10 10.586l3.293-3.293a1 1 0 111.414 1.414l-4 4a1 1 0 01-1.414 0l-4-4a1 1 0 010-1.414z" clip-rule="evenodd" />
                                    </svg>
                                </div>
                            </button>
                            <div id="country-dropdown" class="filter-dropdown-content hidden mt-2 p-2 border border-gray-200 rounded-md bg-white">
                                <div class="max-h-48 overflow-y-auto" id="country-container">
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="radio" class="form-radio h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300" value="" name="country" checked>
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Todos los países</span>
                                    </label>
                                    <!-- Will be populated dynamically -->
                                </div>
                            </div>
                        </div>

                        <!-- Month Dropdown -->
                        <div class="mb-4 filter-section">
                            <button class="filter-dropdown-trigger w-full flex justify-between items-center py-3 px-4 bg-white border border-[#D5D2DC] rounded-md" data-target="month-dropdown" type="button">
                                <div class="flex items-center">
                                    <svg width="20" height="20" viewBox="0 0 24 24" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="mr-2">
                                        <path d="M19 4H5C3.89543 4 3 4.89543 3 6V20C3 21.1046 3.89543 22 5 22H19C20.1046 22 21 21.1046 21 20V6C21 4.89543 20.1046 4 19 4Z" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M16 2V6" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M8 2V6" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M3 10H21" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                    </svg>
                                    <span class="font-['Inter'] text-[16px] font-normal leading-[150%] tracking-[0%] text-gray-700">Mes de cierre</span>
                                </div>
                                <div class="flex items-center">
                                    <span class="selected-values text-sm text-gray-500 mr-2"></span>
                                    <svg class="h-5 w-5 text-gray-400" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                        <path fill-rule="evenodd" d="M5.293 7.293a1 1 0 011.414 0L10 10.586l3.293-3.293a1 1 0 111.414 1.414l-4 4a1 1 0 01-1.414 0l-4-4a1 1 0 010-1.414z" clip-rule="evenodd" />
                                    </svg>
                                </div>
                            </button>
                            <div id="month-dropdown" class="filter-dropdown-content hidden mt-2 p-2 border border-gray-200 rounded-md bg-white">
                                <div class="max-h-48 overflow-y-auto" id="month-container">
                                    <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                        <input type="radio" class="form-radio h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300" value="" name="month" checked>
                                        <span class="ml-2 text-gray-700">Todos los meses</span>
                                    </label>
                                    <!-- Will be populated dynamically -->
                                </div>
                            </div>
                        </div>

                        <!-- Inscripción filter -->
                        <div class="mb-4 filter-section">
                            <button class="filter-dropdown-trigger w-full flex justify-between items-center py-3 px-4 bg-white border border-[#D5D2DC] rounded-md" data-target="inscripcion-dropdown" type="button">
                                <div class="flex items-center">
                                    <svg width="20" height="20" viewBox="0 0 24 24" fill="none" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="mr-2">
                                        <path d="M12 1V23" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                        <path d="M17 5H9.5C8.57174 5 7.6815 5.36875 7.02513 6.02513C6.36875 6.6815 6 7.57174 6 8.5C6 9.42826 6.36875 10.3185 7.02513 10.9749C7.6815 11.6313 8.57174 12 9.5 12H14.5C15.4283 12 16.3185 12.3687 16.9749 13.0251C17.6313 13.6815 18 14.5717 18 15.5C18 16.4283 17.6313 17.3185 16.9749 17.9749C16.3185 18.6313 15.4283 19 14.5 19H6" stroke="#454056" stroke-width="2" stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round"/>
                                    </svg>
                                    <span class="font-['Inter'] text-[16px] font-normal leading-[150%] tracking-[0%] text-gray-700">Pago / Honorarios</span>
                                </div>
                                <div class="flex items-center">
                                    <span class="selected-values text-sm text-gray-500 mr-2"></span>
                                    <svg class="h-5 w-5 text-gray-400" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                        <path fill-rule="evenodd" d="M5.293 7.293a1 1 0 011.414 0L10 10.586l3.293-3.293a1 1 0 111.414 1.414l-4 4a1 1 0 01-1.414 0l-4-4a1 1 0 010-1.414z" clip-rule="evenodd" />
                                    </svg>
                                </div>
                            </button>
                            <div id="inscripcion-dropdown" class="filter-dropdown-content hidden mt-2 p-2 border border-gray-200 rounded-md bg-white">
                                <label class="flex items-center p-2 hover:bg-gray-50 rounded cursor-pointer">
                                    <input type="checkbox" id="inscripcion-checkbox" class="form-checkbox h-4 w-4 text-[#6232FF] border-gray-300 rounded">
                                    <span class="ml-2 text-gray-700">Solo oportunidades sin pago</span>
                                </label>
                            </div>
                        </div>

                        <!-- Search and Reset Buttons -->
                        <div class="flex gap-4">
                            <!-- Custom clear button that won't close the dropdown -->
                            <button id="custom-clear-button" 
                                class="w-1/2 py-3 px-4 bg-gray-100 text-gray-700 rounded-md hover:bg-gray-200 transition-colors"
                                type="button">
                                Limpiar
                            </button>
                            
                            <button id="search-filters"
                                class="w-1/2 py-3 px-4 bg-[#6232FF] text-white rounded-md hover:bg-opacity-90 transition-colors"
                                type="button">
                                Buscar
                            </button>
                        </div>
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</header>

<!-- Data container with proper escaping -->
<div id="prefiltered-data" data-results="{&#34;Cine&#34;: [{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Festival&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.laguarimba.com/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Cine, Video, Animaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Guarimba Film Festival&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-815e-9fa4-ff9a25fceef2&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31La Guarimba International Film Festival&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31La Guarimba International Film Festival&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Abierta para obras cinematogr\u00e1ficas de ficci\u00f3n, animaci\u00f3n, documental, videos musicales, experimentales, danza y animaci\u00f3n infantil, sin restricciones de nacionalidad o idioma. Pueden abordar cualquier tema y deben tener una duraci\u00f3n m\u00e1xima de 30 minutos. El Festival se llevar\u00e1 a cabo del 7 al 12 de agosto de 2025 en Amantea, Calabria, Italia. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/la-guarimba-film-festival/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;laguarimba.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Animaci\u00f3n&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.animation-festivals.com/festivals/annecy-international-animated-film-festival/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-17T01:59:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Cine, Animaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1419dd87-4b3a-81f7-9325-c6b2cba6c767&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas y colectivos de animaci\u00f3n. Involucra disciplinas como cortometrajes, largometrajes, televisi\u00f3n, encargo y realidad virtual. Est\u00e1 abierto a personas de todo el mundo. Tienes hasta el 15/02 para cortometrajes, pel\u00edculas de graduaci\u00f3n, pel\u00edculas para televisi\u00f3n y pel\u00edculas por encargo; el 15/03 para Largometrajes y hasta el 25/03 para VR Works. El Festival se realizar\u00e1 del 8 al 14 de junio de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/festival-internacional-de-cine-de-animacion-de-annecy/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;animation-festivals.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://obliquo.art/canela_portfolio/opencall/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T00:48:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video, Cine, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;OBLIQUO&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81d3-8ae4-c6004b4feb75&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Proyectos de video en pantalla vertical&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Proyectos de video en pantalla vertical&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas visuales, colectivos y creadores audiovisuales mayores de edad de cualquier nacionalidad a presentar obras innovadoras que exploren este formato desde perspectivas est\u00e9ticas, narrativas y conceptuales  concebidos espec\u00edficamente para el formato vertical (aspect ratio 9:16). Disciplinas: videoarte, arte digital, animaci\u00f3n, video experimental y medios audiovisuales. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/videoarte-arte-inmersivo-obliquo-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;obliquo.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.magmart.it/fullnews.php?i=11990\u0026f=n&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video, Cine&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Magmart - CAM Museum&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8136-9843-d27e88358f04&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Magmart Festival&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Magmart Festival - Video arte&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Se seleccionar\u00e1n 30 obras que pasar\u00e1n a formar parte de la colecci\u00f3n permanente del CAM. Dirigido a artistas internacionales, tanto individuales como colectivos, sin requerir pago. Se involucran disciplinas de las artes visuales y tecnolog\u00edas digitales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.magmart.it/rules.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;magmart.it&#34;}], &#34;Dise\u00f1o&#34;: [{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o, Multimedia&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Loosenart&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-26&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81e9-9406-d947e5c8281c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n A Scientific Approach: Visual Documents Creative Investigation Methods&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n A Scientific Approach: Visual Documents Creative Investigation Methods&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y artistas de video a presentar de 1 a 3 obras que aborden el tema. Involucra disciplinas como fotograf\u00eda, video y dise\u00f1o visual digital. Est\u00e1 abierto a artistas de todo el mundo. Exposici\u00f3n colectiva en la ciudad de Roma, Italia. Junio\u00a02025&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LoosenArt&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-81c1-87ce-d0e08c80294c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Northernness&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Northernness&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y videoartistas de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica, para una exposici\u00f3n colectiva en Roma sobre el tema \&#34;Northernness\&#34;. La participaci\u00f3n es gratuita y cada artista puede enviar hasta 3 obras. Las disciplinas aceptadas son fotograf\u00eda, video y dise\u00f1o visual digital. \n&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Ilustradores&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fido.palermo.edu/servicios_dyc/encuentro-latinoamericano/concursos/index.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Ilustraci\u00f3n, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Facultad de Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n de la Universidad de Palermo&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-81cc-928c-c3132ba8762a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Ecos Latinos 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Ecos Latinos 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Premio a la Ilustraci\u00f3n Latinoamericana 2025 \u201cEcos Latinos\u201d est\u00e1 dirigido a ilustradores profesionales y estudiantes. Se puede enviar ilustraciones \u00fanicas o en serie de ilustraciones (hasta 5 ilustraciones por serie). Se puede presentar m\u00e1s de una ilustraci\u00f3n \u00fanica. La participaci\u00f3n es libre y gratuita. Los trabajos pueden ser publicados o in\u00e9ditos. Premio $ 1.000.000 de pesos argentinos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/premio-ilustracion-latinoamericana/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fido.palermo.edu&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.maajaam.ee/opencall/2025/wild-bits/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Dise\u00f1o, Instalaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Wild Bits&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81f4-a447-c65fc0d4dbd3&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | WILD BITS Residencia y exposici\u00f3n de arte tecnol\u00f3gico al aire libre&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | WILD BITS Residencia y exposici\u00f3n de arte tecnol\u00f3gico al aire libre&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas y colectivos que exploren la intersecci\u00f3n entre tecnolog\u00eda, naturaleza y sociedad. Disciplinas: arte tecnol\u00f3gico e instalaciones al aire libre. Abierto a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/maajaam-wild-bits-residency-and-outdoor-installation-estonia&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;maajaam.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:19:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art League RI&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8182-aa90-cb05c314c593&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Opotunidad dirigida a artistas textiles para crear obras inspiradas en la m\u00fasica para la nueva exposici\u00f3n, a desarrollarse en Mayo de 2025. Las disciplinas art\u00edsticas involucradas son las de la obra en fibra, espec\u00edficamente textiles y tejidos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artleagueri.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://linktr.ee/fulanagaleria&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-12T19:41:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Plataforma Liminal - Fulana Galeria&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1989dd87-4b3a-8154-a2a8-eb7c0f080e5e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Inmersiva&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Inmersiva - Arte textil&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas estudiantes, artesanxs, dise\u00f1adorxs y curioses del hacer textil, mayores de 18 a\u00f1os residentes en cualquier regi\u00f3n del pa\u00eds y el mundo. Las disciplinas involucradas son el arte textil y las artes visuales. Del 16 al 22 de junio 2025, en Taf\u00ed Viejo, Tucum\u00e1n, Argentina. Coordina Jessica Morillo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/plataformaliminal&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;linktr.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.creadorestextiles.org/evento/convocatoria-abierta-exposicion-internacional-transformations/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;\u00a0ACT (Asociacio\u0301n para la Creacio\u0301n Textil)\u00a0&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8133-9a3c-fc3eb0d4a199&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Transformations&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | TEXTILFEST: Transformations - E&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a creadores/as nacionales e internacionales, colectivos y personas f\u00edsicas mayores de edad. Requiere pago de una cuota de inscripci\u00f3n \u00fanica de 50\u20ac.  Esta convocatoria entiende el textil como un marco amplio y abre la puerta a todos los materiales, te\u0301cnicas y medios, incluidos formatos audiovisuales y performances. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://creaciontextil.org/evento/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;creadorestextiles.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://px3.fr/prize/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Dise\u00f1o, Arquitectura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Prix de la Photographie&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-817e-97c9-d9ed49b411ef&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Prix de la Photographie&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Px3 Prix de la Photographie Paris&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos profesionales y aficionados de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica. Requiere un pago de inscripci\u00f3n. Las categor\u00edas abarcan diversos g\u00e9neros fotogr\u00e1ficos como publicidad, fotoperiodismo, retrato, naturaleza y bellas artes.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://px3.fr/prize/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;px3.fr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:18:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LoosenArt&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8119-b362-f120e8c9e48d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n colectiva Rituals&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n colectiva Rituals&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y videoartistas\u00a0\u00a0a presentar de 1 a 3 obras que aborden el tema de los ritos. \nConvocatoria para la exposici\u00f3n colectiva en la ciudad de Roma, Italia, programada para julio de 2025 y curada por LoosenArt. La oportunidad no especifica si est\u00e1 abierta a artistas de latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;fotolibro&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://felifa.com.ar/premio_publicacion.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;La Luminosa y FELIFA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-812a-bbaa-c082b00fe1ee&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Premio Publicaci\u00f3n Latinoamericano 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Premio Publicaci\u00f3n Latinoamericano 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos y artistas latinoamericanos. La disciplina principal es la fotograf\u00eda, proyectos de fotolibros. Requiere pago de inscripci\u00f3n. El libro ganador ser\u00e1 publicado en una edici\u00f3n de 300 ejemplares. Los proyectos seleccionados ser\u00e1n expuestos durante el festival. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://felifa.com.ar/premio_publicacion.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;felifa.com.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.esam-c2.fr/Laboratoire-Modulaire-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Visuales, arte digital, investigaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;\u00c9sam Caen/Cherbourg&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81e9-9e1e-df9b8f6239ba&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas que trabajen con pr\u00e1cticas y tecnolog\u00edas digitales, explorando la relaci\u00f3n entre dispositivos digitales y dise\u00f1o de espacios. Est\u00e1 abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. La residencia de investigaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 desde el oto\u00f1o de 2025 hasta el oto\u00f1o de 2026. Cuenta con una subvenci\u00f3n de 10.000 EUR que incluye retribuciones, costes de producci\u00f3n, transporte y dietas. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/esam-caencherbourg-laboratoire-modulaire-research-residency-2025-france&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;esam-c2.fr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arvopart.ee/en/residency/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro Arvo P\u00e4rt &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81bf-99a8-f2fda0c31e27&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, investigadores y profesionales creativos. No requiere pago. Abarca disciplinas como m\u00fasica, artes visuales, dise\u00f1o, nuevos medios y tecnolog\u00eda. Est\u00e1 abierta a participantes internacionales, incluyendo artistas de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/YyTJRuP9NxJCm73sdCmUt&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arvopart.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.casafrica.es/es/evento/xv-concurso-fotografico-objetivo-africa-diseno-y-estilo-celebrando-el-african-style#&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Casa \u00c1frica&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81a9-85ab-e3a7ed050a6c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso | XV Concurso Fotogr\u00e1fico Objetivo \u00c1frica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso | XV Concurso Fotogr\u00e1fico Objetivo \u00c1frica&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos mayores de 18 a\u00f1os. La participaci\u00f3n es gratuita y se centra en la disciplina de fotograf\u00eda, con el tema \&#34;Dise\u00f1o y Estilo: Celebrando el African Style\&#34;. Primer premio: 1.000 euros. Segundo premio: 500 euros. Tercer premio: 300 euros.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.casafrica.es/es/evento/xv-concurso-fotografico-objetivo-africa-diseno-y-estilo-celebrando-el-african-style#&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;casafrica.es&#34;}], &#34;Esc\u00e9nicas&#34;: [{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://en.awajiartscircus.com/for_artist.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Circo&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Awaji Art Circus &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-816f-a0c1-ed2a6fb0e62b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Awaji Art Circus 2025/2026&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Awaji Art Circus 2025/2026&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas esc\u00e9nicos y de circo internacional. Disciplinas: circo, danza, teatro f\u00edsico, marionetas y otras artes esc\u00e9nicas. Abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Jap\u00f3n&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/yRrZz4ckhirffwK5K4uTM&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;en.awajiartscircus.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.granadaimprofest.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, M\u00fasica, Improvisaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Granada Improfest&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ba-a1d3-fe873ed6d6d5&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas de todas las disciplinas, con prioridad para aquellos con experiencia en improvisaci\u00f3n libre y colaboraci\u00f3n interdisciplinaria. Las disciplinas incluyen m\u00fasica, artes esc\u00e9nicas y visuales. Est\u00e1 abierta a artistas individuales o grupos de hasta 3 miembros de cualquier disciplina art\u00edstica, con al menos un miembro radicado en Dinamarca o Espa\u00f1a.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/granada-improfest-2025-intensive-artist-residency-spain&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;granadaimprofest.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.perelman-shusterman.org/the-democracy-cycle&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, M\u00fasica&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;PAC NYC \u0026 Fundaci\u00f3n Civis&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-81cb-aa35-e793929edbae&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Democracy Cycle&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31The Democracy Cycle&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Programa de encargos de obras de artes esc\u00e9nicas que ofrece apoyo de U$D 60,000 a artistas de teatro, danza, m\u00fasica, \u00f3pera y performance multidisciplinario para crear obras sobre democracia. No requiere pago y est\u00e1 abierto a ciudadanos estadounidenses y artistas internacionales, incluyendo latinoamericanos. Se seleccionar\u00e1n al menos 8 proyectos en esta convocatoria 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/democracy-cycle-commissioning-programme-performing-arts-works-2024-0&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;perelman-shusterman.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.choreography-hannover.de/en/competition/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, danza, coreograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Ballett Gesellschaft Hannover eV&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8130-9987-dd417ecffff6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Concurso Coreogr\u00e1fico Internacional de Hannover&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Concurso Coreogr\u00e1fico Internacional de Hannover&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a core\u00f3grafos emergentes y establecidos de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica. Requiere una cuota de inscripci\u00f3n de 30\u20ac. Las disciplinas aceptadas son danza contempor\u00e1nea y performance. Los participantes deben tener entre 18 y 40 a\u00f1os de edad.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Alemania&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/GCwwVbrZuEJfxqjPTIKY7&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;choreography-hannover.de&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Danza&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.tanzhaus-zuerich.ch/en/collaborating/residencies&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Danza, Coreograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Tanzhaus Z\u00fcrich&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-81e3-a398-e82f770b7e59&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Programa Creaci\u00f3n Coreogr\u00e1fica Contempor\u00e1nea 2026 &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Programa Creaci\u00f3n Coreogr\u00e1fica Contempor\u00e1nea 2026 &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta para residencias de investigaci\u00f3n y desarrollo de 12 d\u00edas en el per\u00edodo de enero a mediados de julio de 2026. Dirigido a artistas de danza contempor\u00e1nea locales, nacionales e internacionales en etapa establecida de su carrera. Disciplina: creaci\u00f3n coreogr\u00e1fica contempor\u00e1nea. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Suiza&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/tanzhaus-zurich-residency-programme-contemporary-choreographic-creation-2026-switzerland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;tanzhaus-zuerich.ch&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.colectivojat.com/momi3.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Teatro F\u00edsico&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Janela Aberta Teatro &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-819b-b5fa-e70791bbb745&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria |  3\u00aa edici\u00f3n del MOMI \u2013 Festival Internacional de Teatro F\u00edsico &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria |  MOMI \u2013 Festival Internacional de Teatro F\u00edsico &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a compa\u00f1\u00edas y artistas profesionales nacionales o extranjeros de teatro f\u00edsico. Disciplinas: teatro f\u00edsico y sus diversas \u00e1reas. Abierto a artistas internacionales, incluidos latinoamericanos, para presentar sus obras en el festival MOMI en Faro, Portugal, del 6 al 9 de noviembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/janela-aberta-teatro-momi-international-physical-theatre-festival-portugal&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;colectivojat.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fellowship.pinabausch.org/en/fellowship/about-the-fellowship&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T21:57:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Danza, Coreograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Pina Bausch&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-81ff-b421-ca798dd41ad0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Pina Bausch Fellowship Danza Coreograf\u00eda&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Pina Bausch Fellowship Danza y Coreograf\u00eda&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas del campo de la danza y coreograf\u00eda  de todo el mundo. Se apoyar\u00e1n distintos formatos de cooperaci\u00f3n, que se desarrollar\u00e1n de forma presencial, virtual o h\u00edbrida. Las becas deben realizarse entre el 01/09/2025 y el 31/08/2026. Se debe calcular gastos de viajes en la solicitud, y deben incluir adem\u00e1s la visita a la regi\u00f3n alemana de Renania del Norte-Westfalia para la \u00faltima semana.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Alemania&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/pina-bausch-fellowship-dance-and-choreography-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fellowship.pinabausch.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fundacioncazadores.org.ar/programas/impulso/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-05T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar, Esc\u00e9nicas&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Cazadores&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-23&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1729dd87-4b3a-81ac-a1e8-f3a2d8e13bb0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Impulso Cazadores 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Impulso Cazadores 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a proyectos art\u00edsticos seleccionados a trav\u00e9s de una convocatoria abierta. Disciplinas: interacci\u00f3n entre disciplinas art\u00edsticas. Se seleccionar\u00e1n 3 (tres) proyectos. Cada proyecto contar\u00e1 con 4 (cuatro) meses de desarrollo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://fundacioncazadores.org.ar/programas/impulso/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundacioncazadores.org.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.gdanskifestiwaltanca.pl/en/Contests/Solo%20dance%20contest&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Danza&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Klub \u017bak\u00a0&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81f8-83c4-d2b470e3b76d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Solo Dance Contest&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Solo Dance 2025 - &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a todos los bailarines profesionales de Polonia y del extranjero mayores de 18 a\u00f1os. Se buscan obras en solitario de entre 5 y 20 minutos de duraci\u00f3n que se hayan estrenado despu\u00e9s del 1 de enero de 2024. Se llevar\u00e1 a cabo en el 17\u00ba Festival de Danza de Gdansk del 22 al 25 de septiembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Polonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/klub-zak-solo-dance-contest-gdansk-dance-festival-2025-poland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;gdanskifestiwaltanca.pl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://parl.si/application/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:22:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Performance, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;PARL&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-81e5-8065-ed534bbe284b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria \&#34;PARL Performance Art Research\&#34; en Eslovenia&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | PARL, Performance Art Research&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Investigaci\u00f3n sobre arte esc\u00e9nico en Liubliana, del 22 al 31 de agosto de 2025, dirigida a aquellos que deseen desarrollar conceptos de performance, explorar estrategias y formatos performativos, y reflexionar sobre su trabajo desde diversas perspectivas art\u00edsticas.  No incluye los gastos de viaje, alojamiento, seguros y otros gastos personales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Eslovenia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://parl.si/application/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;parl.si&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:16:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Correlaci\u00f3n Contempor\u00e1nea&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81a7-97de-eefe10a76e63&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Amaz\u00f3nica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Amaz\u00f3nica: Residencia en Per\u00fa&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales, multidisciplinarios e interdisciplinarios, curadores y otras disciplinas. Disciplinas: artes visuales, esc\u00e9nicas, musicales, fotogr\u00e1ficos, curadur\u00eda e investigaci\u00f3n. Abierto a residentes de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Per\u00fa&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;correlacioncontemporanea.com&#34;}], &#34;Literatura&#34;: [{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Certamen&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.injuve.es/convocatorias/premios/vi-certamen-de-canciones-de-la-uned&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Poes\u00eda, Literatura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;UNED&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-81b3-8fb3-f31966692843&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Certamen Canciones UNED&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31VII Certamen Canciones UNED&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Pueden presentarse canciones con melod\u00eda original compuestas a partir del 01/01/2022, cuyas letras se basen en uno o varios poemas de la literatura en espa\u00f1ol desde la Edad Media hasta 1975. Las disciplinas involucradas son m\u00fasica y literatura. La oportunidad est\u00e1 abierta a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/certamen-de-canciones-uned/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;injuve.es&#34;}], &#34;M\u00fasica&#34;: [{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Concurso&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/noticias/concurso-de-composicion-anba-fna-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Academia Nacional de Bellas Artes\u00a0y el\u00a0Fondo Nacional de las Artes&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-816f-bcd1-fe2bd068a74d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Composici\u00f3n ANBA-FNA&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Composici\u00f3n ANBA-FNA 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a\u00a0compositores argentinos y naturalizados, nacidos a partir del 1 de enero de 1985. Podr\u00e1n presentarse obras sinf\u00f3nicas de autor\u00eda individual, in\u00e9ditas e inscriptas en el Registro Nacional de la Propiedad Intelectual. La oportunidad est\u00e1 abierta a artistas Argentinos. Se seleccionar\u00e1 una sola pieza, que recibir\u00e1 $1.500.000, un diploma de honor y ser\u00e1 estrenada en 2025 por la Orquesta Sinf\u00f3nica del Neuqu\u00e9n.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/concurso-de-composicion-anba-fna/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arvopart.ee/en/residency/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro Arvo P\u00e4rt &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81bf-99a8-f2fda0c31e27&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, investigadores y profesionales creativos. No requiere pago. Abarca disciplinas como m\u00fasica, artes visuales, dise\u00f1o, nuevos medios y tecnolog\u00eda. Est\u00e1 abierta a participantes internacionales, incluyendo artistas de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/YyTJRuP9NxJCm73sdCmUt&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arvopart.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.granadaimprofest.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, M\u00fasica, Improvisaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Granada Improfest&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ba-a1d3-fe873ed6d6d5&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas de todas las disciplinas, con prioridad para aquellos con experiencia en improvisaci\u00f3n libre y colaboraci\u00f3n interdisciplinaria. Las disciplinas incluyen m\u00fasica, artes esc\u00e9nicas y visuales. Est\u00e1 abierta a artistas individuales o grupos de hasta 3 miembros de cualquier disciplina art\u00edstica, con al menos un miembro radicado en Dinamarca o Espa\u00f1a.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/granada-improfest-2025-intensive-artist-residency-spain&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;granadaimprofest.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Certamen&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.injuve.es/convocatorias/premios/vi-certamen-de-canciones-de-la-uned&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Poes\u00eda, Literatura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;UNED&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-81b3-8fb3-f31966692843&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Certamen Canciones UNED&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31VII Certamen Canciones UNED&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Pueden presentarse canciones con melod\u00eda original compuestas a partir del 01/01/2022, cuyas letras se basen en uno o varios poemas de la literatura en espa\u00f1ol desde la Edad Media hasta 1975. Las disciplinas involucradas son m\u00fasica y literatura. La oportunidad est\u00e1 abierta a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/certamen-de-canciones-uned/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;injuve.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.perelman-shusterman.org/the-democracy-cycle&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, M\u00fasica&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;PAC NYC \u0026 Fundaci\u00f3n Civis&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-81cb-aa35-e793929edbae&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Democracy Cycle&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31The Democracy Cycle&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Programa de encargos de obras de artes esc\u00e9nicas que ofrece apoyo de U$D 60,000 a artistas de teatro, danza, m\u00fasica, \u00f3pera y performance multidisciplinario para crear obras sobre democracia. No requiere pago y est\u00e1 abierto a ciudadanos estadounidenses y artistas internacionales, incluyendo latinoamericanos. Se seleccionar\u00e1n al menos 8 proyectos en esta convocatoria 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/democracy-cycle-commissioning-programme-performing-arts-works-2024-0&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;perelman-shusterman.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://artzoydstudios.com/en/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Arte sonoro&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art Zoyd Studios&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-06&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-818a-888f-ee5bb94be23c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | \u00c9tudes de Bruit 2025 Residencia y producci\u00f3n en Arte Sonoro&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | \u00c9tudes de Bruit 2025 Residencia y producci\u00f3n &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para una creaci\u00f3n sonora inspirada libremente en Cinq \u00e9tudes de bruit de Pierre Schaeffer. Dirigido a compositores, m\u00fasicos y artistas sonoros menores de 40 a\u00f1os de cualquier nacionalidad. Disciplinas: m\u00fasica electr\u00f3nica, electroac\u00fastica y arte sonoro. Residencia de una semana entre mayo y septiembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/art-zoyd-studios-etudes-de-bruit-2025-residency-and-production-sound-art-france&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artzoydstudios.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://in-sonora.org/ficha-convocatoria/convocatoria-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;In-Sonora&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-07&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-81db-be9f-ef516b3bd0f6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | 2025 IN-SONORA 14&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | 2025 IN-SONORA 14&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La convocatoria est\u00e1 dirigida a artistas mayores de edad de cualquier nacionalidad, con \u00e9nfasis en emergentes. Disciplinas: arte sonoro, interactivo, instalaci\u00f3n, performance, audiovisual. Abierta a artistas latinoamericanos y de todo el mundo. Los seleccionados participaran de la 14\u00aa Muestra Internacional de Arte Sonoro e Interactivo, que se celebrar\u00e1 en Madrid en marzo de 2026.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://in-sonora.org/ficha-convocatoria/convocatoria-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;in-sonora.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://cicus.us.es/en/proyectosartisiticos2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, pintura, fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CICUS&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-21&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-817c-870e-c5bd17737ccb&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Proyectos Art\u00edsticos CICUS 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Proyectos Art\u00edsticos CICUS 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a miembros de la comunidad universitaria, artistas y agentes culturales. Abarca disciplinas como pintura, escultura, arquitectura, fotograf\u00eda y videoarte, excluyendo teatro, danza y m\u00fasica. No se especifica si est\u00e1 abierta a artistas de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://cicus.us.es/proyectosartisiticos2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cicus.us.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:19:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art League RI&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8182-aa90-cb05c314c593&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Opotunidad dirigida a artistas textiles para crear obras inspiradas en la m\u00fasica para la nueva exposici\u00f3n, a desarrollarse en Mayo de 2025. Las disciplinas art\u00edsticas involucradas son las de la obra en fibra, espec\u00edficamente textiles y tejidos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artleagueri.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:16:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Correlaci\u00f3n Contempor\u00e1nea&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81a7-97de-eefe10a76e63&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Amaz\u00f3nica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Amaz\u00f3nica: Residencia en Per\u00fa&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales, multidisciplinarios e interdisciplinarios, curadores y otras disciplinas. Disciplinas: artes visuales, esc\u00e9nicas, musicales, fotogr\u00e1ficos, curadur\u00eda e investigaci\u00f3n. Abierto a residentes de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Per\u00fa&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;correlacioncontemporanea.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Festival&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.laguarimba.com/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Cine, Video, Animaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Guarimba Film Festival&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-815e-9fa4-ff9a25fceef2&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31La Guarimba International Film Festival&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31La Guarimba International Film Festival&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Abierta para obras cinematogr\u00e1ficas de ficci\u00f3n, animaci\u00f3n, documental, videos musicales, experimentales, danza y animaci\u00f3n infantil, sin restricciones de nacionalidad o idioma. Pueden abordar cualquier tema y deben tener una duraci\u00f3n m\u00e1xima de 30 minutos. El Festival se llevar\u00e1 a cabo del 7 al 12 de agosto de 2025 en Amantea, Calabria, Italia. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/la-guarimba-film-festival/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;laguarimba.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://galaxy.kikk.be/en/news/astronomyresidency25-e85wh-cflp6&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Festival KIKK&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-811f-936a-e4fa569f9834&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales que trabajan en artes de nuevos medios, arte y ciencia, y arte y tecnolog\u00eda. Abierto a un artista internacional y otro de la Federaci\u00f3n Valonia-Bruselas. Excluye propuestas de m\u00fasica, performance, teatro, danza y otras formas de arte en vivo. Cada artista (o colectivo) recibir\u00e1 una subvenci\u00f3n de 5.000 \u20ac para desarrollar un proyecto de arte de nuevos medios o arte y ciencia sobre el tema de la astronom\u00eda,\u00a0junto con apoyo curatorial y cient\u00edfico.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;B\u00e9lgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/kikk-residency-astronomical-observatory-unamur-2025-belgium&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;galaxy.kikk.be&#34;}], &#34;Otras&#34;: [{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://commission.europa.eu/news/you-can-now-take-part-shaping-next-eu-long-term-budget-2025-02-12_en&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Comisi\u00f3n Europea&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-06&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-8124-8c97-e6a92338d6d4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Cuestionario sobre el presupuesto a largo plazo de la UE\u00a0&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Cuestionario sobre el presupuesto a largo plazo de la UE\u00a0&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La Comisi\u00f3n Europea invita a todos los ciudadanos europeos a participar en una consulta p\u00fablica sobre el pr\u00f3ximo presupuesto a largo plazo de la UE y las pol\u00edticas que deber\u00eda apoyar. Abierta a todos los sectores, incluido el cultural.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Europa&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/european-commission-questionnaire-eus-long-term-budget-online&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;commission.europa.eu&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.esam-c2.fr/Laboratoire-Modulaire-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Visuales, arte digital, investigaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;\u00c9sam Caen/Cherbourg&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81e9-9e1e-df9b8f6239ba&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas que trabajen con pr\u00e1cticas y tecnolog\u00edas digitales, explorando la relaci\u00f3n entre dispositivos digitales y dise\u00f1o de espacios. Est\u00e1 abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. La residencia de investigaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 desde el oto\u00f1o de 2025 hasta el oto\u00f1o de 2026. Cuenta con una subvenci\u00f3n de 10.000 EUR que incluye retribuciones, costes de producci\u00f3n, transporte y dietas. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/esam-caencherbourg-laboratoire-modulaire-research-residency-2025-france&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;esam-c2.fr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Curadur\u00eda&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.hiap.fi/open-call/hicp-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Curadur\u00eda, Otras&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Frame y HIAP \u2013 Helsinki International Artist Programme&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-815a-af39-da8e3b10dd04&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Programa Internacional de Curadur\u00eda de Helsinki&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Programa Internacional de Curadur\u00eda de Helsinki&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Programa ofrece dos residencias de un mes para curadores de arte contempor\u00e1neo con al menos 2-3 a\u00f1os de experiencia profesional. Se enfoca en curadur\u00eda de arte contempor\u00e1neo. Est\u00e1 abierto a curadores internacionales, incluidos los de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/helsinki-international-curatorial-programme-2025-finland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;hiap.fi&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://nias.knaw.nl/fellowships/nias-niod-kitlv-fellowship-moving-objects-mobilising-culture-in-the-context-of-decolonisation/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T21:56:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Investigaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;NIAS/NIOD/KITLV&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-17&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8115-a4fb-c4e0578aef1a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Moving objects, Mobilising Culture in the Context of (De)colonisation&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Moving objects, Mobilising Culture in the Context of (De)colonisation&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Destinada a investigadores de pa\u00edses que fueron colonizados (incluidos profesionales del patrimonio, historiadores, arque\u00f3logos, cient\u00edficos sociales, artistas, periodistas y/o activistas culturales) interesados en colecciones u objetos (perdidos) de esos pa\u00edses o regiones que se conservan en los Pa\u00edses Bajos. Se dar\u00e1n dos becas en el a\u00f1o acad\u00e9mico 2025-2026: Primer semestre (Sep 25 - Ene 26).&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/niasniodkitlv-fellowship-moving-objects-mobilising-culture-context-decolonisation-netherlands&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;nias.knaw.nl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://triennalebrugge.be/en/news/triennale-brugge-zoekt-curator-voor-tribru27&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Curadur\u00eda, Arquitectura, Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Triennale Brugge - Brugge Plus&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8185-bfda-d66bf66c9b18&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Curador para TRIBRU27 &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Curador para TRIBRU27 &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Para la 5\u00b0 edici\u00f3n de la Trienal de Brujas se busca un\u00a0curador (inter)nacional (individual o colectivo) especializado en\u00a0arquitectura y/o artes visuales para componer el programa art\u00edstico de la\u00a0exposici\u00f3n al aire libre. Dirigida a curadores o colectivos especializados en arquitectura y/o artes visuales. Las disciplinas involucradas son arquitectura y artes visuales contempor\u00e1neas. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;B\u00e9lgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/brugge-plus-curator-bruges-triennial-2027-belgium&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;triennalebrugge.be&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://event.culture.tw/mocweb/reg/NTMOFA/Detail.init.ctr?actId=54928&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Visuales, Curadur\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Museo Nacional de Bellas Artes de Taiw\u00e1n (NTMoFA)&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81a9-ae0d-f7237be74a67&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31National Taiwan Museum Fine Arts&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31National Taiwan Museum Fine Arts&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a profesionales internacionales no taiwaneses como artistas, curadores, historiadores del arte, cr\u00edticos y profesionales de museos. Esta iniciativa tiene como objetivo promover el di\u00e1logo internacional y fomentar la investigaci\u00f3n sobre las colecciones del museo. Per\u00edodo de 30 a 65 d\u00edas entre el 15 de septiembre y el 18 de noviembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Taiwan&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/national-taiwan-museum-fine-arts-international-residency-programme-2025-taiwan&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;event.culture.tw&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;convocatoria&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.abartium.com/LabArtium/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-05T01:02:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Performance, happening, instalaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ABARTIUM Estudio \u0026 Galeria&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-22&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1729dd87-4b3a-813c-86af-db62f5466ee3&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Lab-Artium 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Lab-Artium 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a proyectos art\u00edsticos en las disciplinas de:\u00a0&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/lab-artium-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;abartium.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://en.awajiartscircus.com/for_artist.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Circo&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Awaji Art Circus &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-816f-a0c1-ed2a6fb0e62b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Awaji Art Circus 2025/2026&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Awaji Art Circus 2025/2026&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas esc\u00e9nicos y de circo internacional. Disciplinas: circo, danza, teatro f\u00edsico, marionetas y otras artes esc\u00e9nicas. Abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Jap\u00f3n&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/yRrZz4ckhirffwK5K4uTM&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;en.awajiartscircus.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.instagram.com/par.residence/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:56:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Performance, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Residencias PAR&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-81c4-8560-ce5ea552b05c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Residencias PAR&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas de diversos or\u00edgenes y disciplinas art\u00edsticas, artes visuales, artes perform\u00e1ticas, y tecnolog\u00edas digitales, entre otras. Residencias PAR busca facilitar la participaci\u00f3n de artistas del Sur Global y de pa\u00edses con escasas opciones de financiamiento en sus programas, ofreciendo seis plazas a un costo mensual reducido.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/residencia-performance-art-argentina-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;instagram.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:16:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Correlaci\u00f3n Contempor\u00e1nea&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81a7-97de-eefe10a76e63&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Amaz\u00f3nica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Amaz\u00f3nica: Residencia en Per\u00fa&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales, multidisciplinarios e interdisciplinarios, curadores y otras disciplinas. Disciplinas: artes visuales, esc\u00e9nicas, musicales, fotogr\u00e1ficos, curadur\u00eda e investigaci\u00f3n. Abierto a residentes de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Per\u00fa&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;correlacioncontemporanea.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;No better option is found, so the original URL provided is:\n- https://iconlabgallery.com/open-call-pop-explosion-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-19T01:26:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Icon Lab Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1809dd87-4b3a-81bb-8df7-fe3b3f10af9d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Pop Explosion 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Pop Explosion 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas visuales de todo el mundo mayores de 18 a\u00f1os.  Las disciplinas involucradas incluyen pintura, escultura, arte digital, u otras expresiones que reflejan la esencia del pop art&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://iconlabgallery.com/open-call-pop-explosion-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;No better option is found, so the original URL provided is:- https:&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://galaxy.kikk.be/en/news/astronomyresidency25-e85wh-cflp6&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Festival KIKK&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-811f-936a-e4fa569f9834&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales que trabajan en artes de nuevos medios, arte y ciencia, y arte y tecnolog\u00eda. Abierto a un artista internacional y otro de la Federaci\u00f3n Valonia-Bruselas. Excluye propuestas de m\u00fasica, performance, teatro, danza y otras formas de arte en vivo. Cada artista (o colectivo) recibir\u00e1 una subvenci\u00f3n de 5.000 \u20ac para desarrollar un proyecto de arte de nuevos medios o arte y ciencia sobre el tema de la astronom\u00eda,\u00a0junto con apoyo curatorial y cient\u00edfico.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;B\u00e9lgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/kikk-residency-astronomical-observatory-unamur-2025-belgium&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;galaxy.kikk.be&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;LUX&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.luxcenter.org/artist-application&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de Artes LUX&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-818d-baab-e88dc3633a69&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31LUX Annual Exhibitions Open Call&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31LUX Annual Exhibitions 25/26&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas de todo tipo a compartir una propuesta de exhibici\u00f3n para la evaluaci\u00f3n por parte de LUX. Se incluyen disciplinas como pintura, escultura, y otras expresiones visuales. No se especifica restricciones de nacionalidad.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://airtable.com/appmAV4WgwSlXkaoW/pagI7T2ESrdCSiJND/form&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;luxcenter.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/circuito-de-arte-de-cartagena-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T00:48:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Circuito de Arte de Cartagena 2025 y Datarte&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8120-8bf3-f83424a5cb7d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Circuito de Arte de Cartagena 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Circuito de Arte de Cartagena 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00eds que deseen presentar sus obras para ser parte de esta importante plataforma de arte contempor\u00e1neo en el norte de Colombia y el Caribe. Las disciplinas incluyen pintura, escultura, dibujo y otras artes visuales. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Colombia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/circuito-de-arte-de-cartagena-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;app.datarte.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.thealmenaracollection.com/page/40618/the-2025-almenara-art-prize&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T14:51:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;The Almenara Collection&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8111-b89c-f0f13ba6b4e9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31The Almenara Art Prize&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31The Almenara Art Prize&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Competencia internacional de pintura abierta a artistas de todo el mundo. Hay una tarifa de inscripci\u00f3n. Las disciplinas involucradas son el hyperrealismo, el surrealismo, el impresionismo, el realismo y otras t\u00e9cnicas art\u00edsticas visuales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/the-almenara-art-prize-234976&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;thealmenaracollection.com&#34;}], &#34;Visuales&#34;: [{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.rair.org/about-rair&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n RAiR&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81b4-a320-d7e0bbc5464e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Roswell Artist-in-Residence Program &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Roswell Artist-in-Residence Program &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales profesionales de 21 a\u00f1os de edad o m\u00e1s. Se realizar\u00e1n seis residencias escalonadas a lo largo del a\u00f1o con fechas de inicio entre el 1 de enero y el 1 de agosto de 2026. Hay una tarifa de solicitud de $25. Se aceptan solicitudes de artistas fuera de EEUU. Los seleccionados reciben alojamiento, estudio y un estipendio mensual durante un a\u00f1o para concentrarse en su trabajo art\u00edstico.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/87CpUt3ImJxTSnWkSYEak&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;rair.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.teravarna.com/animal-art-competition&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:19:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;TERAVARNA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-81c5-95f0-e6bf6adf276c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | 11th ANIMAL International Juried Art Competition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | 11th ANIMAL International Juried Art Competition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas visuales de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica. Requiere un pago de $15 por obra presentada. Se aceptan todas las formas de arte visual, incluyendo pintura, escultura, fotograf\u00eda, arte digital, grabado, fibra, medios mixtos y obras experimentales o instalaciones.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.teravarna.com/animal-art-competition&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;teravarna.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.bedfordgallery.org/programs/artist-opportunities/call-for-entry&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T21:59:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Bedford Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-03&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8161-8716-c1928a62a973&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31The Language of Black and White&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31The Language of Black and White&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para exhibici\u00f3n: \&#34;The Language of Black and White\&#34;.  Obras de arte realizadas exclusivamente en blanco y negro. Dirigido a todos los artistas mayores de 18 a\u00f1os. Incluye artes visuales y abierta a artistas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.bedfordgallery.org/programs/artist-opportunities/call-for-entry?mc_cid=8392bb4c1e\u0026mc_eid=8d2dae1a04&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;bedfordgallery.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/baring-it-all-prospectus/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-19T01:22:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art Fluent&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-04&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1809dd87-4b3a-8110-96fc-e39b9e2b2be8&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Baring It All&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exhibici\u00f3n en l\u00ednea Baring It All&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas y colectivos de todo el mundo. Tema: Desnudo. Las disciplinas involucradas son las artes visuales, incluyendo pintura, dibujo, grabado, medios mixtos, fotograf\u00eda, escultura, tela, madera, cer\u00e1mica, film/video, arte digital y m\u00e1s.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/baring-it-all-prospectus/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;art-fluent.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;No better option is found, so the original URL provided is:\n- https://iconlabgallery.com/open-call-pop-explosion-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-19T01:26:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Icon Lab Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1809dd87-4b3a-81bb-8df7-fe3b3f10af9d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Pop Explosion 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Pop Explosion 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas visuales de todo el mundo mayores de 18 a\u00f1os.  Las disciplinas involucradas incluyen pintura, escultura, arte digital, u otras expresiones que reflejan la esencia del pop art&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://iconlabgallery.com/open-call-pop-explosion-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;No better option is found, so the original URL provided is:- https:&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://galaxy.kikk.be/en/news/astronomyresidency25-e85wh-cflp6&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Festival KIKK&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-811f-936a-e4fa569f9834&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales que trabajan en artes de nuevos medios, arte y ciencia, y arte y tecnolog\u00eda. Abierto a un artista internacional y otro de la Federaci\u00f3n Valonia-Bruselas. Excluye propuestas de m\u00fasica, performance, teatro, danza y otras formas de arte en vivo. Cada artista (o colectivo) recibir\u00e1 una subvenci\u00f3n de 5.000 \u20ac para desarrollar un proyecto de arte de nuevos medios o arte y ciencia sobre el tema de la astronom\u00eda,\u00a0junto con apoyo curatorial y cient\u00edfico.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;B\u00e9lgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/kikk-residency-astronomical-observatory-unamur-2025-belgium&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;galaxy.kikk.be&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;LUX&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.luxcenter.org/artist-application&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de Artes LUX&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-818d-baab-e88dc3633a69&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31LUX Annual Exhibitions Open Call&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31LUX Annual Exhibitions 25/26&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas de todo tipo a compartir una propuesta de exhibici\u00f3n para la evaluaci\u00f3n por parte de LUX. Se incluyen disciplinas como pintura, escultura, y otras expresiones visuales. No se especifica restricciones de nacionalidad.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://airtable.com/appmAV4WgwSlXkaoW/pagI7T2ESrdCSiJND/form&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;luxcenter.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/circuito-de-arte-de-cartagena-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T00:48:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Circuito de Arte de Cartagena 2025 y Datarte&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8120-8bf3-f83424a5cb7d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Circuito de Arte de Cartagena 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Circuito de Arte de Cartagena 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00eds que deseen presentar sus obras para ser parte de esta importante plataforma de arte contempor\u00e1neo en el norte de Colombia y el Caribe. Las disciplinas incluyen pintura, escultura, dibujo y otras artes visuales. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Colombia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/circuito-de-arte-de-cartagena-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;app.datarte.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://lightspacetime.art/30th-solo-art-series-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LightSpace Time&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-05&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81b1-8e09-eafd4ee98f84&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Solo Art Series&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Solo Art Series&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas 2D y 3D (incluyendo fotograf\u00eda y arte digital) de todo el mundo, con o sin experiencia previa en exposiciones. Requiere pago de $18-$26 por entrada. Disciplinas: artes visuales, fotograf\u00eda, arte digital. Abierto a artistas de Latinoam\u00e9rica y cualquier pa\u00eds.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://lightspacetime.art/30th-solo-art-series-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;lightspacetime.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fundacionbotin.org/en/grants-and-calls-for-applications/plastic-arts-grants/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T00:52:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Bot\u00edn&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-09&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-817d-86dd-f1e41ea75e8d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Fundaci\u00f3n Bot\u00edn Artes Pl\u00e1sticas&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Fundaci\u00f3n Bot\u00edn Artes Pl\u00e1sticas&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Ofrece seis becas de Arte destinadas a formaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de proyectos personales en el \u00e1mbito de la creaci\u00f3n art\u00edstica para artistas de cualquier nacionalidad, con una duraci\u00f3n prevista de nueve meses y una dotaci\u00f3n de 23.000 euros cada una. Abarcan artes pl\u00e1sticas y visuales. Una beca reservada para espa\u00f1oles o residentes en Espa\u00f1a menores de 30 a\u00f1os.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/xxxii-becas-fundacion-botin-de-artes-plasticas-2025-2026-235495&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundacionbotin.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://courageart.org/submit-entries/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Courage Kenny Rehabilitation Institute&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8106-926c-c1def1a88151&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Arte de posibilidades 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas con discapacidades de todo el mundo. Todas las obras deben ser originales. Los artistas est\u00e1n limitados a presentar un m\u00e1ximo de cuatro obras y todas las obras de arte deben estar a la venta. No requiere pago para ser considerada. Incluye disciplinas como dibujo, pintura, fotograf\u00eda, escultura y m\u00e1s. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://courageart.org/submit-entries/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;courageart.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.manifestgallery.org/season21/textuality/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:15:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Manifest Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-8125-8882-ebd97696d7f8&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Textuality&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Textuality Exposici\u00f3n&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas de todo el mundo para una exhibici\u00f3n internacional sobre arte que incorpora texto. Requiere pago de $40 por hasta 3 obras. Disciplinas: todas las formas de arte visual bidimensional y tridimensional que integren texto de manera significativa.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.manifestgallery.org/season21/textuality/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;manifestgallery.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://biolink.info/NiloGalpondeArte&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:28:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;NILO Galp\u00f3n de Arte&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-81aa-b1ca-efd6f066788a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31NILO Expone 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31NILO Expone 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas y colectivos con proyectos art\u00edsticos de exposici\u00f3n, sin restricciones en t\u00e9cnica o g\u00e9nero. Podr\u00e1n participar artistas de nacionalidad argentina y extranjeros radicados en la Argentina. Cada artista podr\u00e1 postular hasta ocho obras de manera individual o colectiva. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://acortar.link/ZF64ph&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;biolink.info&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Exhibici\u00f3n&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.dcontemporary.com/open-call-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;D Contemporary&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-8137-9d48-c6849383d79b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31D Contemporary Open Call Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31D Contemporary Open Call Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Oportunidad de participar en una muestra colectiva en la galer\u00eda de Mayfair, Londres, en mayo de 2025. Dirigida a artistas a artistas emergentes y de mediana carrera de todas las edades y nacionalidades. Costo de inscripci\u00f3n de \u00a335. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Reino Unido&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://acortar.link/bFGIT4&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;dcontemporary.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fusionartps.com/calls-for-artists/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fusion Art&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-814d-9cd0-f2783143da30&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Colors 2025 Art Competition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Colors 2025 Art Competition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Abierto a artistas de todo el mundo para exhibici\u00f3n en l\u00ednea durante el mes de abril de 2025. Las disciplinas involucradas son tradicionales, digitales y de fotograf\u00eda, as\u00ed como 3D.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fusionartps.com/colors-2025-art-competition/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fusionartps.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://lasalita.org/convocatoria-de-arte-plastica-de-pequeno-formato-en-gijon&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;La Salita, Gij\u00f3n&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-03&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-818e-b533-e0380dc468b9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Arte Pl\u00e1stica Peque\u00f1o Formato&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Arte Pl\u00e1stica Peque\u00f1o Formato&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas espa\u00f1oles y extranjeros, incluyendo latinoamericanos. Requiere una cuota de gesti\u00f3n de 25\u20ac. Acepta obras de arte pl\u00e1stico en t\u00e9cnica y tem\u00e1tica libres, con dimensiones entre 10x10 cm y 30x30 cm. Permite hasta 3 obras por participante.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://lasalita.org/convocatoria-de-arte-plastica-de-pequeno-formato-en-gijon&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;lasalita.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://roco6x6.org&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de Arte Contempor\u00e1neo de Rochester (RoCo)&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-12&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ba-a556-eb0eccc86244&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 6x6 by RoCo&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 6x6 by RoCo&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Se acepta obras de cualquier medio art\u00edstico (2D o 3D) que midan 6x6 pulgadas. Dirigida a artistas de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica, sin restricciones de edad o experiencia. Env\u00edos por correo internacional hasta el 1 de abril.\u00a0Cada artista puede enviar hasta 4 obras que ser\u00e1n exhibidas y vendidas an\u00f3nimamente por $20 cada una para recaudar fondos para el Rochester Contemporary Art Center.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://roco6x6.org/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;roco6x6.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.lasindicalistaestudio.com/euterpe&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:51:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Galer\u00eda La Sindicalista Estudio&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8147-8a63-d9ed66c72dda&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n Colectiva Euterpe&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n Colectiva Euterpe&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas mayores de 18 a\u00f1os, de cualquier nacionalidad. Las obras deben estar inspiradas en Euterpe, y se aceptan pintura, escultura, dibujo, ilustraci\u00f3n, fotograf\u00eda, collage, arte digital, grabado, etc. Se seleccionar\u00e1n 15 obras para la exposici\u00f3n del 10 de julio al 22 de agosto de 2025. Las piezas estar\u00e1n disponibles para la venta, y una ser\u00e1 adquirida por la galer\u00eda.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/premio-adquisicion-de-obra-exposicion-euterpe-235370&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;lasindicalistaestudio.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/untamed-prospectus/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34; Art Fluent&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-8189-a90a-f4c944de20b4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exhibici\u00f3n virtual UNTAMED&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exhibici\u00f3n virtual UNTAMED&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas de todo el mundo, tanto aficionados como profesionales. Requiere pago de $25 por la primera entrada y $10 por cada entrada adicional. Acepta todas las disciplinas de bellas artes (pintura, escultura, fotograf\u00eda, etc.). Tema: esp\u00edritu indomable del reino animal. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/untamed-prospectus/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;art-fluent.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://centrodearte.fmjj.org/premio-internacional-de-arte-marta-garcia-fajardo-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:11:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de arte Fundaci\u00f3n Mar\u00eda Jos\u00e9 Jove&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-22&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-818f-a5de-dcb1c50870a4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio | Marta Garc\u00eda-Fajardo 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio | Marta Garc\u00eda-Fajardo 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas mayores de 18 y de hasta 40 a\u00f1os de cualquier nacionalidad y residencia. Cada artista podr\u00e1 optar con cualquier disciplina y concurrir hasta con dos obras. Premio: 15.000 euros\u00a0en concepto de adquisici\u00f3n de la obra premiada.\n&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://centrodearte.fmjj.org/premio-internacional-de-arte-marta-garcia-fajardo-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;centrodearte.fmjj.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.rijksmuseum.nl/en/education/university-education/fellowship/migelien-gerritzen-fellowship&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-03T01:53:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Rijksmuseum&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1339dd87-4b3a-81bf-9b8e-eba0aeca483f&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Migelien Gerritzen&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de investigaci\u00f3n Migelien Gerritzen en el Rijksmuseum de Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-de-investigacion-migelien-gerritzen-en-el-rijksmuseum-de-paises-bajos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;rijksmuseum.nl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.instagram.com/par.residence/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:56:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Performance, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Residencias PAR&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-81c4-8560-ce5ea552b05c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Residencias PAR&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas de diversos or\u00edgenes y disciplinas art\u00edsticas, artes visuales, artes perform\u00e1ticas, y tecnolog\u00edas digitales, entre otras. Residencias PAR busca facilitar la participaci\u00f3n de artistas del Sur Global y de pa\u00edses con escasas opciones de financiamiento en sus programas, ofreciendo seis plazas a un costo mensual reducido.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/residencia-performance-art-argentina-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;instagram.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://arterra.weebly.com/apply.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-05T01:35:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ARTErra&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1729dd87-4b3a-81b1-bda5-eb49d69663eb&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31ARTErra&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31ARTErra 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta para solicitar residencia en ARTErra para  artistas y colectivos de todo el mundo. Disciplinas: artes visuales y multidisciplinarias. Abierto a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://arterra.weebly.com/apply.html&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arterra.weebly.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.ifocenter.com/open-call-the-room&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Artesan\u00edas&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;If\u00f6 Center Arthall &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-817a-a7ee-d8c48ec744e6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Exposiciones en \u0027The Room\u0027 \u00a0&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Exposiciones en \u0027The Room\u0027 If\u00f6 Center&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas y artesanos de todas las nacionalidades para exhibir obras en \u0027The Room\u0027 del If\u00f6 Center Arthall en Suecia durante 2025. Disciplinas: artes visuales y artesan\u00eda. Abierta a artistas de Latinoam\u00e9rica y todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Suecia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/ifo-center-2025-call-artwork-or-craft-exhibitions-room-sweden&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;ifocenter.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://triennalebrugge.be/en/news/triennale-brugge-zoekt-curator-voor-tribru27&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Curadur\u00eda, Arquitectura, Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Triennale Brugge - Brugge Plus&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8185-bfda-d66bf66c9b18&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Curador para TRIBRU27 &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Curador para TRIBRU27 &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Para la 5\u00b0 edici\u00f3n de la Trienal de Brujas se busca un\u00a0curador (inter)nacional (individual o colectivo) especializado en\u00a0arquitectura y/o artes visuales para componer el programa art\u00edstico de la\u00a0exposici\u00f3n al aire libre. Dirigida a curadores o colectivos especializados en arquitectura y/o artes visuales. Las disciplinas involucradas son arquitectura y artes visuales contempor\u00e1neas. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;B\u00e9lgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/brugge-plus-curator-bruges-triennial-2027-belgium&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;triennalebrugge.be&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arcus-project.com/en/open-call/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Performance&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ARCUS Artist-in-residence Ibaraki&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-25&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-811e-bd71-f8342ff7255e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | ARCUS Project 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | ARCUS Project 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La Residencia ARCUS Project 2025 est\u00e1 dirigida a artistas visuales contempor\u00e1neos que residan fuera de Jap\u00f3n. No requiere pago para aplicar. Se enfoca en artes visuales y campos relacionados, incluyendo performance. Est\u00e1 abierta a artistas de todo el mundo, incluidos los de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Jap\u00f3n&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/arcus-project-2025-ibaraki-artist-residence-programme-japan&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arcus-project.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o, Multimedia&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Loosenart&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-26&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81e9-9406-d947e5c8281c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n A Scientific Approach: Visual Documents Creative Investigation Methods&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n A Scientific Approach: Visual Documents Creative Investigation Methods&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y artistas de video a presentar de 1 a 3 obras que aborden el tema. Involucra disciplinas como fotograf\u00eda, video y dise\u00f1o visual digital. Est\u00e1 abierto a artistas de todo el mundo. Exposici\u00f3n colectiva en la ciudad de Roma, Italia. Junio\u00a02025&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://obliquo.art/canela_portfolio/opencall/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T00:48:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video, Cine, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;OBLIQUO&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81d3-8ae4-c6004b4feb75&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Proyectos de video en pantalla vertical&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Proyectos de video en pantalla vertical&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas visuales, colectivos y creadores audiovisuales mayores de edad de cualquier nacionalidad a presentar obras innovadoras que exploren este formato desde perspectivas est\u00e9ticas, narrativas y conceptuales  concebidos espec\u00edficamente para el formato vertical (aspect ratio 9:16). Disciplinas: videoarte, arte digital, animaci\u00f3n, video experimental y medios audiovisuales. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/videoarte-arte-inmersivo-obliquo-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;obliquo.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://linktr.ee/fulanagaleria&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-12T19:41:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Plataforma Liminal - Fulana Galeria&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1989dd87-4b3a-8154-a2a8-eb7c0f080e5e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Inmersiva&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Inmersiva - Arte textil&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas estudiantes, artesanxs, dise\u00f1adorxs y curioses del hacer textil, mayores de 18 a\u00f1os residentes en cualquier regi\u00f3n del pa\u00eds y el mundo. Las disciplinas involucradas son el arte textil y las artes visuales. Del 16 al 22 de junio 2025, en Taf\u00ed Viejo, Tucum\u00e1n, Argentina. Coordina Jessica Morillo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/plataformaliminal&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;linktr.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.magmart.it/fullnews.php?i=11990\u0026f=n&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video, Cine&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Magmart - CAM Museum&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8136-9843-d27e88358f04&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Magmart Festival&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Magmart Festival - Video arte&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Se seleccionar\u00e1n 30 obras que pasar\u00e1n a formar parte de la colecci\u00f3n permanente del CAM. Dirigido a artistas internacionales, tanto individuales como colectivos, sin requerir pago. Se involucran disciplinas de las artes visuales y tecnolog\u00edas digitales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.magmart.it/rules.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;magmart.it&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.creadorestextiles.org/evento/convocatoria-abierta-exposicion-internacional-transformations/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;\u00a0ACT (Asociacio\u0301n para la Creacio\u0301n Textil)\u00a0&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8133-9a3c-fc3eb0d4a199&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Transformations&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | TEXTILFEST: Transformations - E&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a creadores/as nacionales e internacionales, colectivos y personas f\u00edsicas mayores de edad. Requiere pago de una cuota de inscripci\u00f3n \u00fanica de 50\u20ac.  Esta convocatoria entiende el textil como un marco amplio y abre la puerta a todos los materiales, te\u0301cnicas y medios, incluidos formatos audiovisuales y performances. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://creaciontextil.org/evento/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;creadorestextiles.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:18:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LoosenArt&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8119-b362-f120e8c9e48d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n colectiva Rituals&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n colectiva Rituals&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y videoartistas\u00a0\u00a0a presentar de 1 a 3 obras que aborden el tema de los ritos. \nConvocatoria para la exposici\u00f3n colectiva en la ciudad de Roma, Italia, programada para julio de 2025 y curada por LoosenArt. La oportunidad no especifica si est\u00e1 abierta a artistas de latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.cewe-group.com/en/press/press-releases/detail/cewe-photo-award-2025.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-17T23:38:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda,&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CEWE&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1229dd87-4b3a-81e6-8053-ca03beec12a7&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31CEWE Photo Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31CEWE Photo Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo, la oportunidad no requiere pago. Disciplinas: fotograf\u00eda y otros g\u00e9neros visuales. Abierto a fot\u00f3grafos de todo el mundo, incluidos de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/cewe-photo-award-2024-230706&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cewe-group.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;convocatoria&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://thestudiodoor.com/exhibitions/proud25&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Studio Door&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-816e-84e8-c1be1f2b7ff6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31PROUD+ Exhibition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31PROUD+ Exhibition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas LGBTQIA+, colectivos y comunidades art\u00edsticas diversas. Requiere pago de una entrada de $35 por obra de arte. Disciplinas involucradas incluyen artes visuales y tecnolog\u00edas digitales. No est\u00e1 abierta a personas de Latinoam\u00e9rica, pero s\u00ed a artistas internacionales para la parte en l\u00ednea del evento.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://thestudiodoor.com/exhibitions/proud25&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;thestudiodoor.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LoosenArt&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-81c1-87ce-d0e08c80294c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Northernness&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Northernness&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y videoartistas de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica, para una exposici\u00f3n colectiva en Roma sobre el tema \&#34;Northernness\&#34;. La participaci\u00f3n es gratuita y cada artista puede enviar hasta 3 obras. Las disciplinas aceptadas son fotograf\u00eda, video y dise\u00f1o visual digital. \n&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arquetopia.org/arquetopiasummer-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Artes visuales, Cultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Arquetopia&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-8194-a676-c750a3abe6cc&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Metamorphosis, Arquetopia Summer 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31Metamorphosis, Arquetopia Summer 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, curadores, educadores del arte, historiadores del arte y estudiantes de 22 a\u00f1os en adelante. Requiere pago de $35 y se incluyen disciplinas como artes visuales y producci\u00f3n art\u00edstica. La oportunidad es abierta a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;M\u00faltiples pa\u00edses&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/metamorphosis-arquetopia-summer-program-academic-residency/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arquetopia.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.thealmenaracollection.com/page/40618/the-2025-almenara-art-prize&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T14:51:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;The Almenara Collection&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8111-b89c-f0f13ba6b4e9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31The Almenara Art Prize&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31The Almenara Art Prize&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Competencia internacional de pintura abierta a artistas de todo el mundo. Hay una tarifa de inscripci\u00f3n. Las disciplinas involucradas son el hyperrealismo, el surrealismo, el impresionismo, el realismo y otras t\u00e9cnicas art\u00edsticas visuales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/the-almenara-art-prize-234976&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;thealmenaracollection.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;http://soonartstudio.com/#artistinresidency&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar, Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Soon Art Studio&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-08-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-81ba-a08e-ee95872be640&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Street Art&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Open Call: Street Art Residency program&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas, tanto individuales como colectivos. No requiere pago para inscribirse, las residencias var\u00edan de 2 semanas (650\u20ac), 3 semanas (850\u20ac) y 4 semanas (1250\u20ac). Disciplinas: artes visuales, incluyendo street art. Abierto a artistas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Austria&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;http://soonartstudio.com/#artistinresidency&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;soonartstudio.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.esam-c2.fr/Laboratoire-Modulaire-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Visuales, arte digital, investigaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;\u00c9sam Caen/Cherbourg&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81e9-9e1e-df9b8f6239ba&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas que trabajen con pr\u00e1cticas y tecnolog\u00edas digitales, explorando la relaci\u00f3n entre dispositivos digitales y dise\u00f1o de espacios. Est\u00e1 abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. La residencia de investigaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 desde el oto\u00f1o de 2025 hasta el oto\u00f1o de 2026. Cuenta con una subvenci\u00f3n de 10.000 EUR que incluye retribuciones, costes de producci\u00f3n, transporte y dietas. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/esam-caencherbourg-laboratoire-modulaire-research-residency-2025-france&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;esam-c2.fr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fundaciondelasartes.org/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura, Escultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3 Privada de les Arts i els Artistes&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81e5-a575-e680b4c795d0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Figurativas&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Figurativas 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas que participan en pintura y escultura. Requiere pago de 45\u20ac por obra. No especifica restricciones por nacionalidad. Se\u00a0destacan un\u00a0Primer Premio de Pintura de 20.000\u20ac\u00a0y un\u00a0Premio de Escultura de 10.000\u20ac.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fundaciondelasartes.org/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundaciondelasartes.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://centersantafe.org/callsforentry&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34; CENTER Santa Fe&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-815f-add2-fdd025ce70c1&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Project Launch Grant&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Project Launch Grant&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Se aceptan trabajos de fot\u00f3grafos y artistas que trabajan con lentes de todo el mundo para todas las categor\u00edas disponibles. Se aceptan trabajos derivados de todos los procesos fotogr\u00e1ficos, as\u00ed como videos y t\u00e9cnicas mixtas que se basen en fotograf\u00edas. Requiere pago de inscripci\u00f3n. La subvenci\u00f3n para el lanzamiento de proyectos ofrece financiaci\u00f3n de $5,000 USD para proyectos documentales o de bellas artes casi finalizados. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/aX12GkyXSAGpUuyQcQ1mG&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;centersantafe.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://centersantafe.org/meandeve&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CENTER Santa Fe&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8188-adac-f4f4ce9a0f53&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio | Me\u0026Eve Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio | Me\u0026Eve Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a una fot\u00f3grafa o fot\u00f3grafo LGBTQ+ de 40 a\u00f1os o m\u00e1s. El Premio proporciona $1,000 en apoyo financiero. Se aceptan trabajos de fot\u00f3grafos y artistas que trabajan con lentes de todo el mundo para todas las categor\u00edas disponibles. Requiere pago de inscripci\u00f3n.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/bNjLb-ORHRnny-4B1_lNn&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;centersantafe.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/nT4Z6XbYql6zlFoYL9-vT&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CENTER Santa Fe&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-818c-b0ad-e8d73e203fad&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Project Development Grant&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Project Development Grant&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fotografos para presentar trabajos en proceso de bellas artes, documental o fotoperiodismo. Se aceptan trabajos derivados de todos los procesos fotogr\u00e1ficos y medios mixtos basados en fotograf\u00edas. Requiere una tarifa de solicitud de $55 USD. Los seleccionados recibir\u00e1n una subvenci\u00f3n dee $5000 incluye oportunidades de desarrollo profesional y presentaciones p\u00fablicas.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/nT4Z6XbYql6zlFoYL9-vT&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artconnect.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fstopmagazine.com/submissions.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34; F-Stop Magazine&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8196-a9b6-e8a3345d2abd&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | EDICI\u00d3N #130: Inhabit&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | EDICI\u00d3N #130: Inhabit&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos profesionales o emergentes para enviar trabajos cuyo tema es la fotograf\u00eda sobre el lugar en el que vive para participar del n\u00b0130 de la revista virtual. Solo se aceptar\u00e1 una presentaci\u00f3n por persona para cada n\u00famero.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/J4fyHArq0voLit9bR3hbW&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fstopmagazine.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Curadur\u00eda&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.hiap.fi/open-call/hicp-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Curadur\u00eda, Otras&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Frame y HIAP \u2013 Helsinki International Artist Programme&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-815a-af39-da8e3b10dd04&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Programa Internacional de Curadur\u00eda de Helsinki&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Programa Internacional de Curadur\u00eda de Helsinki&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Programa ofrece dos residencias de un mes para curadores de arte contempor\u00e1neo con al menos 2-3 a\u00f1os de experiencia profesional. Se enfoca en curadur\u00eda de arte contempor\u00e1neo. Est\u00e1 abierto a curadores internacionales, incluidos los de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/helsinki-international-curatorial-programme-2025-finland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;hiap.fi&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.tooq.com/actividades.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:15:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, pintura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;TooQ&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-810e-8214-e4b4a5ddbbf4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Abstracci\u00f3n Tecnol\u00f3gica II ARTSUR/TooQ &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Abstracci\u00f3n Tecnol\u00f3gica II ARTSUR/TooQ &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La convocatoria busca fomentar la creaci\u00f3n art\u00edstica destacando la relaci\u00f3n entre arte y tecnolog\u00eda, seleccionando 12 obras para una exposici\u00f3n en el sur de Madrid. Las obras deben ser abstracta, enfocadas o inspiradas en la marca tecnol\u00f3gica TooQ. Podr\u00e1n participar en esta convocatoria los artistas de cualquier nacionalidad o residencia, mayores de 18 a\u00f1os a enero de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.tooq.com/actividades.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;tooq.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;\u0027https://www.sacfinearts.org/call-to-artists#!event/2024/12/16/call-to-artists-mood-emotiona-photography-show\u0027&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotografia&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Sac Fine Arts&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-20&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81a8-bfa1-f464474a79f5&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Mood \u0026 Emotion: A Photography Show&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica Mood \u0026 Emotion&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a fotograf\u00edas que captan estados de \u00e1nimo o emociones, como felicidad, orgullo, enojo o tristeza. Puede ser un retrato, un paisaje, una escena callejera o un animal. Requiere pago, siendo las disciplinas involucradas la fotograf\u00eda. Est\u00e1 abierta a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.sacfinearts.org/call-to-artists#!event/2024/12/16/call-to-artists-mood-emotiona-photography-show&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;\u0027https:&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://cicus.us.es/en/proyectosartisiticos2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, pintura, fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CICUS&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-21&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-817c-870e-c5bd17737ccb&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Proyectos Art\u00edsticos CICUS 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Proyectos Art\u00edsticos CICUS 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a miembros de la comunidad universitaria, artistas y agentes culturales. Abarca disciplinas como pintura, escultura, arquitectura, fotograf\u00eda y videoarte, excluyendo teatro, danza y m\u00fasica. No se especifica si est\u00e1 abierta a artistas de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://cicus.us.es/proyectosartisiticos2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cicus.us.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.maajaam.ee/opencall/2025/wild-bits/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Dise\u00f1o, Instalaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Wild Bits&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81f4-a447-c65fc0d4dbd3&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | WILD BITS Residencia y exposici\u00f3n de arte tecnol\u00f3gico al aire libre&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | WILD BITS Residencia y exposici\u00f3n de arte tecnol\u00f3gico al aire libre&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas y colectivos que exploren la intersecci\u00f3n entre tecnolog\u00eda, naturaleza y sociedad. Disciplinas: arte tecnol\u00f3gico e instalaciones al aire libre. Abierto a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/maajaam-wild-bits-residency-and-outdoor-installation-estonia&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;maajaam.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://event.culture.tw/mocweb/reg/NTMOFA/Detail.init.ctr?actId=54928&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Visuales, Curadur\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Museo Nacional de Bellas Artes de Taiw\u00e1n (NTMoFA)&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81a9-ae0d-f7237be74a67&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31National Taiwan Museum Fine Arts&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31National Taiwan Museum Fine Arts&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a profesionales internacionales no taiwaneses como artistas, curadores, historiadores del arte, cr\u00edticos y profesionales de museos. Esta iniciativa tiene como objetivo promover el di\u00e1logo internacional y fomentar la investigaci\u00f3n sobre las colecciones del museo. Per\u00edodo de 30 a 65 d\u00edas entre el 15 de septiembre y el 18 de noviembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Taiwan&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/national-taiwan-museum-fine-arts-international-residency-programme-2025-taiwan&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;event.culture.tw&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://womanmade.org/call-for-art/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Woman Made Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-81bf-856c-d7553708889c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Photography Now&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Photography Now&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para mujeres y artistas no binarios que incorporen fotograf\u00eda en su trabajo. Requiere pago de $30-$35 para participar. Disciplinas: fotograf\u00eda y medios relacionados. Abierta a artistas de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://womanmade.org/call-for-art/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;womanmade.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:19:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art League RI&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8182-aa90-cb05c314c593&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Opotunidad dirigida a artistas textiles para crear obras inspiradas en la m\u00fasica para la nueva exposici\u00f3n, a desarrollarse en Mayo de 2025. Las disciplinas art\u00edsticas involucradas son las de la obra en fibra, espec\u00edficamente textiles y tejidos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artleagueri.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.vincentvangoghphotoaward.com/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Vincent van Gogh Photo Award&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81ab-b06f-f772ce4b7e59&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Vincent van Gogh Photo Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Vincent van Gogh Photo Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos amateurs y profesionales, as\u00ed como a estudiantes. Requiere pago. Las disciplinas art\u00edsticas involucradas son la fotograf\u00eda. Est\u00e1 abierto a fot\u00f3grafos de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://vincentvangoghphotoaward.com/over-vincent-photo-awards-2/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;vincentvangoghphotoaward.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.carlottagallery.co.uk/opencalls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Galer\u00eda Carlotta&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-817d-835b-cdb1dcc2f1d7&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n virtual Geometr\u00eda&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n virtual Geometr\u00eda&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a fot\u00f3grafos de todo el mundo a postularse para presentar trabajos que estudien la relaci\u00f3n entre la geometr\u00eda y la arquitectura.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.carlottagallery.co.uk/opencalls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;carlottagallery.co.uk&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://londonphotographyawards.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;International Awards Associate (IAA) &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-03&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-8165-bd2d-fce42527f5b9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31London Photography Awards 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31London Photography Awards 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a fot\u00f3grafos profesionales, aficionados y estudiantes mayores de 18 a\u00f1os de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica. Requiere pago para participar, con tarifas que var\u00edan seg\u00fan la categor\u00eda y fecha de inscripci\u00f3n. La disciplina art\u00edstica es exclusivamente la fotograf\u00eda.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://londonphotographyawards.com/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;londonphotographyawards.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://caat.org.ar/convocatorias/i-salon-textil-gran-formato/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CAAT&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-04&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-815b-b487-f0b55104a0c8&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31I Sal\u00f3n Textil Gran Formato&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31I Sal\u00f3n Textil Gran Formato&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para\u00a0participar del\u00a0I SAL\u00d3N TEXTIL GRAN FORMATO\u00a0que se llevar\u00e1 a cabo en el Espacio Cultural Municipal Ballester en 2025. Dirigido a artistas argentinos y extranjeros, socios o no socios del CAAT.  La disciplina art\u00edstica es el arte textil de gran formato. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://caat.org.ar/convocatorias/i-salon-textil-gran-formato/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;caat.org.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.nyc4pa.com/trees&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T22:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;New York Center for Photographic Art&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-06&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8179-93d3-fa35a9d53b0c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Trees - International Juried Photo Contest&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Trees - International Juried Photo Contest&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo para a enviar im\u00e1genes utilizando cualquier proceso fotogr\u00e1fico. Tema: \u00e1rboles. Requiere pago para ser considerada. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.nyc4pa.com/trees&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;nyc4pa.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.tokyofotoawards.jp&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;TIFA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-08&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81cd-9fcc-db05f93cd242&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Tokyo International Foto Awards&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Tokyo International Foto Awards&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Concurso de fotograf\u00eda abierto a fot\u00f3grafos profesionales y no profesionales de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica. Requiere el pago de una cuota de inscripci\u00f3n. La disciplina art\u00edstica involucrada es exclusivamente la fotograf\u00eda en diversas categor\u00edas como publicidad, arquitectura, naturaleza y bellas artes.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.tokyofotoawards.jp/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;tokyofotoawards.jp&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fikva.art/open-call/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T22:02:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;FiKVA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8180-b44d-f9206868f5e2&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31International FiKVA Award painters&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31International FiKVA Award painters&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas mayores de 18 a\u00f1os, de todo el mundo. Se aceptan todos los estilos de pintura figurativa. Las obras deben ser recientes, producidas entre 2023 y 2025. Requiere pagar una tarifa de inscripci\u00f3n para enviar tu obra. Se seleccionar\u00e1n 35 obras para una exposici\u00f3n en l\u00ednea.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Belgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://fikva.art/open-call/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fikva.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://px3.fr/prize/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Dise\u00f1o, Arquitectura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Prix de la Photographie&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-817e-97c9-d9ed49b411ef&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Prix de la Photographie&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Px3 Prix de la Photographie Paris&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos profesionales y aficionados de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica. Requiere un pago de inscripci\u00f3n. Las categor\u00edas abarcan diversos g\u00e9neros fotogr\u00e1ficos como publicidad, fotoperiodismo, retrato, naturaleza y bellas artes.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://px3.fr/prize/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;px3.fr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.cortonaonthemove.com/en/grant/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:11:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Cortona On The Move | BarTur&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-17&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81fa-acac-e80c4812e761&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Cortona On The Move - BarTur Grant&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Cortona On The Move - BarTur Grant&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a fot\u00f3grafos profesionales y emergentes menores de 30 a\u00f1os de todo el mundo. Requiere un pago de $20 para fot\u00f3grafos profesionales, mientras que es gratuita para emergentes. Se enfoca en proyectos documentales fotogr\u00e1ficos sobre temas sociales, ambientales, econ\u00f3micos o culturales urgentes.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.cortonaonthemove.com/en/grant/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cortonaonthemove.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.cei.pt/transversalidades/reglamento.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:18:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de Estudios Ib\u00e9ricos (CEI) &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-21&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-818d-adc2-fe184a5886c0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso |  Transversalidades: Fotograf\u00eda sin Fronteras &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso |  Transversalidades: Fotograf\u00eda sin Fronteras&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo. La inscripci\u00f3n es gratuita y universal. Cada concursante s\u00f3lo puede enviar un portfolio de seis (6) fotograf\u00edas a un \u00fanico tema del concurso. Temas: Patrimonio natural, paisajes y biodiversidad; Espacios rurales, agricultura y poblamiento; Ciudad y procesos de urbanizaci\u00f3n ; y la cultura y sociedad.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.cei.pt/transversalidades/reglamento.html&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cei.pt&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://luisferreiraalvesphotoaward.com/en/home/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:22:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Luis Ferreira Alves Photo Award&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-25&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-8143-9f2f-eb853cbc0c1d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Luis Ferreira Alves Photo Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Luis Ferreira Alves Photo Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Concurso Internacional de Fotograf\u00eda Luis Ferreira Alves | \u201cUna mirada contempor\u00e1nea a la arquitectura\u201d dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica, enfocado en la fotograf\u00eda arquitect\u00f3nica. La competencia busca series de 5 a 7 im\u00e1genes que capturen la esencia de obras arquitect\u00f3nicas, combinando visi\u00f3n art\u00edstica y experticia t\u00e9cnica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://site.picter.com/luis-ferreira-alves-photoaward-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;luisferreiraalvesphotoaward.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.konkursy.mgfoto.pl/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:05:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;mgFoto&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8167-8a03-c5e64d4f0277&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso | El mundo\u00a0en\u00a02024&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso | El mundo\u00a0en\u00a02024&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Concurso \&#34;El mundo en 2024\&#34; est\u00e1 dirigido a fot\u00f3grafos profesionales y aficionados de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica. Requiere un pago de 25 PLN (aproximadamente 6 USD) por serie fotogr\u00e1fica presentada. La disciplina art\u00edstica es exclusivamente la fotograf\u00eda.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Polonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.konkursy.mgfoto.pl/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;konkursy.mgfoto.pl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://enter.nikonsmallworld.com/small-world/rules/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Nikon Small World&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81c0-884d-dd40c4593e06&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Nikon Small World Photomicrography&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Nikon Small World Photomicrography&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El concurso est\u00e1 dirigido a personas mayores de 18 a\u00f1os con acceso a un microscopio \u00f3ptico. La disciplina art\u00edstica involucrada es la fotomicrograf\u00eda (fotograf\u00eda a trav\u00e9s del microscopio). Est\u00e1 abierto a participantes de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://enter.nikonsmallworld.com/small-world/rules/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;enter.nikonsmallworld.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.casafrica.es/es/evento/xv-concurso-fotografico-objetivo-africa-diseno-y-estilo-celebrando-el-african-style#&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Casa \u00c1frica&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81a9-85ab-e3a7ed050a6c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso | XV Concurso Fotogr\u00e1fico Objetivo \u00c1frica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso | XV Concurso Fotogr\u00e1fico Objetivo \u00c1frica&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos mayores de 18 a\u00f1os. La participaci\u00f3n es gratuita y se centra en la disciplina de fotograf\u00eda, con el tema \&#34;Dise\u00f1o y Estilo: Celebrando el African Style\&#34;. Primer premio: 1.000 euros. Segundo premio: 500 euros. Tercer premio: 300 euros.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.casafrica.es/es/evento/xv-concurso-fotografico-objetivo-africa-diseno-y-estilo-celebrando-el-african-style#&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;casafrica.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.sdws.org/shows.php?ID=39&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:10:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Acuarela&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;San Diego Watercolor Society&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-18&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ea-83de-fe3b83c7673d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | SDWS 45th International Exhibition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | SDWS 45th International Exhibition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas de acuarela de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. Requiere una cuota de inscripci\u00f3n. La disciplina art\u00edstica es la acuarela y otros medios acuosos. La exhibici\u00f3n ofrece premios en efectivo, con un primer premio de $5,000.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.sdws.org/shows.php?ID=39&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;sdws.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Concurso&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://icre.cat/es/iii_concurs-transformacio/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-17T23:38:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Escultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ICRE&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-18&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1229dd87-4b3a-819b-9e80-d68eac9ec463&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31III Concurso Internacional de Escultura ICRE: Transformaci\u00f3n&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31III Concurso Internacional de Escultura ICRE: Transformaci\u00f3n&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a escultoras y escultores mayores de 18 a\u00f1os, individuales o colectivos. Requiere pago, con una cuota de inscripci\u00f3n de 20 euros para socios del ICRE y 40 euros para el resto. Las disciplinas involucradas son la escultura. Abierto a artistas de todo el mundo. Las obras viajan por cuenta y riesgo del artista. Exposici\u00f3n de seleccionados en el claustro del Monasterio de Sant Pau del Camp (Barcelona), del 7 de junio al 5 de julio del 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/iii-concurso-internacional-de-escultura-icre-transformacion-233512&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;icre.cat&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fundacer.co/convocatoria/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:18:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, pintura, escultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundacer&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-25&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-8124-8fb8-de63b0b0e3ae&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Biosphere Fundacer Exposic\u00f3n Cuidemos Nuestro Mundo&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Biosphere Fundacer&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a Artistas pl\u00e1sticos de cualquier parte del mundo, sin importar su trayectoria profesional o nacionalidad. Cada artista podr\u00e1 participar con una imagen de una obra f\u00edsica o digital. La obra deber\u00e1 estar estrictamente basada en la tem\u00e1tica de\u00a0Flora, fauna, paisajismo y la\u00a0 conservaci\u00f3n del medio ambiente. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fundacer.co/convocatoria/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundacer.co&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fundartes.gal/premio-atlante/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T00:52:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Grabado, Arte gr\u00e1fico&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Museo de Artes &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-8120-880b-f3d6517da181&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31XVI Premio Atlante de Grabado&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio | XVI Premio Atlante de Grabado&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas nacionales y extranjeros sin restricciones geogr\u00e1ficas. La disciplina art\u00edstica es el grabado, incluyendo t\u00e9cnicas tradicionales y digitales. Premio Ramiro Carregal de grabado de 5.000 \u20ac, 3 premios dotados con 2.500\u20ac cada uno, 1 premio especial de 2.000 \u20ac para un artista nacido o residente en Galicia y 1 premio especial para artistas menores de 25 a\u00f1os, dotado con 2.000 \u20ac. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fundartes.gal/premio-atlante/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundartes.gal&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;fotolibro&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://felifa.com.ar/premio_publicacion.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;La Luminosa y FELIFA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-812a-bbaa-c082b00fe1ee&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Premio Publicaci\u00f3n Latinoamericano 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Premio Publicaci\u00f3n Latinoamericano 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos y artistas latinoamericanos. La disciplina principal es la fotograf\u00eda, proyectos de fotolibros. Requiere pago de inscripci\u00f3n. El libro ganador ser\u00e1 publicado en una edici\u00f3n de 300 ejemplares. Los proyectos seleccionados ser\u00e1n expuestos durante el festival. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://felifa.com.ar/premio_publicacion.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;felifa.com.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Ilustradores&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fido.palermo.edu/servicios_dyc/encuentro-latinoamericano/concursos/index.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Ilustraci\u00f3n, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Facultad de Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n de la Universidad de Palermo&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-81cc-928c-c3132ba8762a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Ecos Latinos 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Ecos Latinos 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Premio a la Ilustraci\u00f3n Latinoamericana 2025 \u201cEcos Latinos\u201d est\u00e1 dirigido a ilustradores profesionales y estudiantes. Se puede enviar ilustraciones \u00fanicas o en serie de ilustraciones (hasta 5 ilustraciones por serie). Se puede presentar m\u00e1s de una ilustraci\u00f3n \u00fanica. La participaci\u00f3n es libre y gratuita. Los trabajos pueden ser publicados o in\u00e9ditos. Premio $ 1.000.000 de pesos argentinos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/premio-ilustracion-latinoamericana/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fido.palermo.edu&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;oportunidad&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.ferrarashowman.com/call-for-artists&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:04:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Ferrara Showman Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-81ef-be62-c0a6cb4d7f76&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 29th Annual No Dead Artists &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 29th Annual No Dead Artists &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas de todo el mundo. La tarifa de inscripci\u00f3n es de $40 . Disciplinas: arte contempor\u00e1neo incluyendo pintura, escultura, fotograf\u00eda, video y medias mixtas.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.ferrarashowman.com/call-for-artists&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;ferrarashowman.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.theartcenterdover.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Revisar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Multimedia&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Contemporary Sculpture&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-07-05&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8116-998d-d9011cb060e6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Apoyo\ufe31Art Center Dover&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Art Center in Dover: Contemporary Sculpture Exhibi...&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Art Center en Dover ofrece una oportunidad de residencia art\u00edstica de 4 meses para artistas que trabajen en diversos medios como pintura, escultura, artes textiles y t\u00e9cnicas mixtas. No requiere pago y est\u00e1 abierta a artistas de cualquier lugar. Los seleccionados tendr\u00e1n acceso a un estudio y exhibir\u00e1n su trabajo al final de la residencia.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Reino Unido&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.theartcenterdover.com/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;theartcenterdover.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arvopart.ee/en/residency/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro Arvo P\u00e4rt &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81bf-99a8-f2fda0c31e27&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, investigadores y profesionales creativos. No requiere pago. Abarca disciplinas como m\u00fasica, artes visuales, dise\u00f1o, nuevos medios y tecnolog\u00eda. Est\u00e1 abierta a participantes internacionales, incluyendo artistas de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/YyTJRuP9NxJCm73sdCmUt&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arvopart.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.granadaimprofest.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, M\u00fasica, Improvisaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Granada Improfest&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ba-a1d3-fe873ed6d6d5&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas de todas las disciplinas, con prioridad para aquellos con experiencia en improvisaci\u00f3n libre y colaboraci\u00f3n interdisciplinaria. Las disciplinas incluyen m\u00fasica, artes esc\u00e9nicas y visuales. Est\u00e1 abierta a artistas individuales o grupos de hasta 3 miembros de cualquier disciplina art\u00edstica, con al menos un miembro radicado en Dinamarca o Espa\u00f1a.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/granada-improfest-2025-intensive-artist-residency-spain&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;granadaimprofest.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://innovateartistgrants.org&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Innovate Grant&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-27&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-8149-be65-e423821c43f9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Innovate Artist Grants&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Innovate Grants Winter 2025 &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales y fot\u00f3grafos mayores de 18 a\u00f1os de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. Requiere pago de una cuota de solicitud. Disciplinas: artes visuales (pintura, escultura, instalaci\u00f3n, etc.) y fotograf\u00eda. Otorga dos becas trimestrales de $1,800 cada una.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://innovateartistgrants.org/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;innovateartistgrants.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:16:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Correlaci\u00f3n Contempor\u00e1nea&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81a7-97de-eefe10a76e63&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Amaz\u00f3nica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Amaz\u00f3nica: Residencia en Per\u00fa&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales, multidisciplinarios e interdisciplinarios, curadores y otras disciplinas. Disciplinas: artes visuales, esc\u00e9nicas, musicales, fotogr\u00e1ficos, curadur\u00eda e investigaci\u00f3n. Abierto a residentes de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Per\u00fa&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;correlacioncontemporanea.com&#34;}]}"
    data-pages="[{&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://en.awajiartscircus.com/for_artist.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Circo&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Awaji Art Circus &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-816f-a0c1-ed2a6fb0e62b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Awaji Art Circus 2025/2026&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Awaji Art Circus 2025/2026&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas esc\u00e9nicos y de circo internacional. Disciplinas: circo, danza, teatro f\u00edsico, marionetas y otras artes esc\u00e9nicas. Abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Jap\u00f3n&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/yRrZz4ckhirffwK5K4uTM&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;en.awajiartscircus.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.esam-c2.fr/Laboratoire-Modulaire-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Visuales, arte digital, investigaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;\u00c9sam Caen/Cherbourg&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81e9-9e1e-df9b8f6239ba&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas que trabajen con pr\u00e1cticas y tecnolog\u00edas digitales, explorando la relaci\u00f3n entre dispositivos digitales y dise\u00f1o de espacios. Est\u00e1 abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. La residencia de investigaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 desde el oto\u00f1o de 2025 hasta el oto\u00f1o de 2026. Cuenta con una subvenci\u00f3n de 10.000 EUR que incluye retribuciones, costes de producci\u00f3n, transporte y dietas. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/esam-caencherbourg-laboratoire-modulaire-research-residency-2025-france&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;esam-c2.fr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fundaciondelasartes.org/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura, Escultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3 Privada de les Arts i els Artistes&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81e5-a575-e680b4c795d0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Figurativas&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Figurativas 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas que participan en pintura y escultura. Requiere pago de 45\u20ac por obra. No especifica restricciones por nacionalidad. Se\u00a0destacan un\u00a0Primer Premio de Pintura de 20.000\u20ac\u00a0y un\u00a0Premio de Escultura de 10.000\u20ac.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fundaciondelasartes.org/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundaciondelasartes.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.rair.org/about-rair&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n RAiR&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81b4-a320-d7e0bbc5464e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Roswell Artist-in-Residence Program &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Roswell Artist-in-Residence Program &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales profesionales de 21 a\u00f1os de edad o m\u00e1s. Se realizar\u00e1n seis residencias escalonadas a lo largo del a\u00f1o con fechas de inicio entre el 1 de enero y el 1 de agosto de 2026. Hay una tarifa de solicitud de $25. Se aceptan solicitudes de artistas fuera de EEUU. Los seleccionados reciben alojamiento, estudio y un estipendio mensual durante un a\u00f1o para concentrarse en su trabajo art\u00edstico.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/87CpUt3ImJxTSnWkSYEak&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;rair.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://centersantafe.org/callsforentry&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34; CENTER Santa Fe&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-815f-add2-fdd025ce70c1&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Project Launch Grant&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Project Launch Grant&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Se aceptan trabajos de fot\u00f3grafos y artistas que trabajan con lentes de todo el mundo para todas las categor\u00edas disponibles. Se aceptan trabajos derivados de todos los procesos fotogr\u00e1ficos, as\u00ed como videos y t\u00e9cnicas mixtas que se basen en fotograf\u00edas. Requiere pago de inscripci\u00f3n. La subvenci\u00f3n para el lanzamiento de proyectos ofrece financiaci\u00f3n de $5,000 USD para proyectos documentales o de bellas artes casi finalizados. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/aX12GkyXSAGpUuyQcQ1mG&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;centersantafe.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://centersantafe.org/meandeve&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CENTER Santa Fe&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8188-adac-f4f4ce9a0f53&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio | Me\u0026Eve Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio | Me\u0026Eve Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a una fot\u00f3grafa o fot\u00f3grafo LGBTQ+ de 40 a\u00f1os o m\u00e1s. El Premio proporciona $1,000 en apoyo financiero. Se aceptan trabajos de fot\u00f3grafos y artistas que trabajan con lentes de todo el mundo para todas las categor\u00edas disponibles. Requiere pago de inscripci\u00f3n.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/bNjLb-ORHRnny-4B1_lNn&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;centersantafe.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/nT4Z6XbYql6zlFoYL9-vT&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CENTER Santa Fe&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-818c-b0ad-e8d73e203fad&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Project Development Grant&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Project Development Grant&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fotografos para presentar trabajos en proceso de bellas artes, documental o fotoperiodismo. Se aceptan trabajos derivados de todos los procesos fotogr\u00e1ficos y medios mixtos basados en fotograf\u00edas. Requiere una tarifa de solicitud de $55 USD. Los seleccionados recibir\u00e1n una subvenci\u00f3n dee $5000 incluye oportunidades de desarrollo profesional y presentaciones p\u00fablicas.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/nT4Z6XbYql6zlFoYL9-vT&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artconnect.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fstopmagazine.com/submissions.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34; F-Stop Magazine&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8196-a9b6-e8a3345d2abd&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | EDICI\u00d3N #130: Inhabit&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | EDICI\u00d3N #130: Inhabit&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos profesionales o emergentes para enviar trabajos cuyo tema es la fotograf\u00eda sobre el lugar en el que vive para participar del n\u00b0130 de la revista virtual. Solo se aceptar\u00e1 una presentaci\u00f3n por persona para cada n\u00famero.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/J4fyHArq0voLit9bR3hbW&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fstopmagazine.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arvopart.ee/en/residency/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro Arvo P\u00e4rt &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81bf-99a8-f2fda0c31e27&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Creative Residency and Scholarships APC 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, investigadores y profesionales creativos. No requiere pago. Abarca disciplinas como m\u00fasica, artes visuales, dise\u00f1o, nuevos medios y tecnolog\u00eda. Est\u00e1 abierta a participantes internacionales, incluyendo artistas de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/YyTJRuP9NxJCm73sdCmUt&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arvopart.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.choreography-hannover.de/en/competition/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, danza, coreograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Ballett Gesellschaft Hannover eV&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8130-9987-dd417ecffff6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Concurso Coreogr\u00e1fico Internacional de Hannover&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Concurso Coreogr\u00e1fico Internacional de Hannover&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a core\u00f3grafos emergentes y establecidos de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica. Requiere una cuota de inscripci\u00f3n de 30\u20ac. Las disciplinas aceptadas son danza contempor\u00e1nea y performance. Los participantes deben tener entre 18 y 40 a\u00f1os de edad.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Alemania&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.artconnect.com/opportunity/GCwwVbrZuEJfxqjPTIKY7&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;choreography-hannover.de&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Danza&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.tanzhaus-zuerich.ch/en/collaborating/residencies&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Danza, Coreograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Tanzhaus Z\u00fcrich&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-81e3-a398-e82f770b7e59&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Programa Creaci\u00f3n Coreogr\u00e1fica Contempor\u00e1nea 2026 &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Programa Creaci\u00f3n Coreogr\u00e1fica Contempor\u00e1nea 2026 &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta para residencias de investigaci\u00f3n y desarrollo de 12 d\u00edas en el per\u00edodo de enero a mediados de julio de 2026. Dirigido a artistas de danza contempor\u00e1nea locales, nacionales e internacionales en etapa establecida de su carrera. Disciplina: creaci\u00f3n coreogr\u00e1fica contempor\u00e1nea. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Suiza&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/tanzhaus-zurich-residency-programme-contemporary-choreographic-creation-2026-switzerland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;tanzhaus-zuerich.ch&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.colectivojat.com/momi3.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Teatro F\u00edsico&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Janela Aberta Teatro &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-819b-b5fa-e70791bbb745&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria |  3\u00aa edici\u00f3n del MOMI \u2013 Festival Internacional de Teatro F\u00edsico &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria |  MOMI \u2013 Festival Internacional de Teatro F\u00edsico &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a compa\u00f1\u00edas y artistas profesionales nacionales o extranjeros de teatro f\u00edsico. Disciplinas: teatro f\u00edsico y sus diversas \u00e1reas. Abierto a artistas internacionales, incluidos latinoamericanos, para presentar sus obras en el festival MOMI en Faro, Portugal, del 6 al 9 de noviembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/janela-aberta-teatro-momi-international-physical-theatre-festival-portugal&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;colectivojat.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.granadaimprofest.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, M\u00fasica, Improvisaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Granada Improfest&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ba-a1d3-fe873ed6d6d5&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Granada ImproFest 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas de todas las disciplinas, con prioridad para aquellos con experiencia en improvisaci\u00f3n libre y colaboraci\u00f3n interdisciplinaria. Las disciplinas incluyen m\u00fasica, artes esc\u00e9nicas y visuales. Est\u00e1 abierta a artistas individuales o grupos de hasta 3 miembros de cualquier disciplina art\u00edstica, con al menos un miembro radicado en Dinamarca o Espa\u00f1a.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/granada-improfest-2025-intensive-artist-residency-spain&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;granadaimprofest.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fellowship.pinabausch.org/en/fellowship/about-the-fellowship&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T21:57:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Danza, Coreograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Pina Bausch&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-81ff-b421-ca798dd41ad0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Pina Bausch Fellowship Danza Coreograf\u00eda&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Pina Bausch Fellowship Danza y Coreograf\u00eda&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas del campo de la danza y coreograf\u00eda  de todo el mundo. Se apoyar\u00e1n distintos formatos de cooperaci\u00f3n, que se desarrollar\u00e1n de forma presencial, virtual o h\u00edbrida. Las becas deben realizarse entre el 01/09/2025 y el 31/08/2026. Se debe calcular gastos de viajes en la solicitud, y deben incluir adem\u00e1s la visita a la regi\u00f3n alemana de Renania del Norte-Westfalia para la \u00faltima semana.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Alemania&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/pina-bausch-fellowship-dance-and-choreography-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fellowship.pinabausch.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.instagram.com/par.residence/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:56:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Performance, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Residencias PAR&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-81c4-8560-ce5ea552b05c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Residencias PAR&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas de diversos or\u00edgenes y disciplinas art\u00edsticas, artes visuales, artes perform\u00e1ticas, y tecnolog\u00edas digitales, entre otras. Residencias PAR busca facilitar la participaci\u00f3n de artistas del Sur Global y de pa\u00edses con escasas opciones de financiamiento en sus programas, ofreciendo seis plazas a un costo mensual reducido.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/residencia-performance-art-argentina-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;instagram.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://arterra.weebly.com/apply.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-05T01:35:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ARTErra&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1729dd87-4b3a-81b1-bda5-eb49d69663eb&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31ARTErra&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31ARTErra 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta para solicitar residencia en ARTErra para  artistas y colectivos de todo el mundo. Disciplinas: artes visuales y multidisciplinarias. Abierto a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://arterra.weebly.com/apply.html&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arterra.weebly.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Animaci\u00f3n&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.animation-festivals.com/festivals/annecy-international-animated-film-festival/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-17T01:59:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Cine, Animaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1419dd87-4b3a-81f7-9325-c6b2cba6c767&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas y colectivos de animaci\u00f3n. Involucra disciplinas como cortometrajes, largometrajes, televisi\u00f3n, encargo y realidad virtual. Est\u00e1 abierto a personas de todo el mundo. Tienes hasta el 15/02 para cortometrajes, pel\u00edculas de graduaci\u00f3n, pel\u00edculas para televisi\u00f3n y pel\u00edculas por encargo; el 15/03 para Largometrajes y hasta el 25/03 para VR Works. El Festival se realizar\u00e1 del 8 al 14 de junio de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/festival-internacional-de-cine-de-animacion-de-annecy/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;animation-festivals.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.ifocenter.com/open-call-the-room&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Artesan\u00edas&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;If\u00f6 Center Arthall &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-817a-a7ee-d8c48ec744e6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Exposiciones en \u0027The Room\u0027 \u00a0&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Exposiciones en \u0027The Room\u0027 If\u00f6 Center&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas y artesanos de todas las nacionalidades para exhibir obras en \u0027The Room\u0027 del If\u00f6 Center Arthall en Suecia durante 2025. Disciplinas: artes visuales y artesan\u00eda. Abierta a artistas de Latinoam\u00e9rica y todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Suecia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/ifo-center-2025-call-artwork-or-craft-exhibitions-room-sweden&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;ifocenter.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Curadur\u00eda&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.hiap.fi/open-call/hicp-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Curadur\u00eda, Otras&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Frame y HIAP \u2013 Helsinki International Artist Programme&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-815a-af39-da8e3b10dd04&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | Programa Internacional de Curadur\u00eda de Helsinki&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Programa Internacional de Curadur\u00eda de Helsinki&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Programa ofrece dos residencias de un mes para curadores de arte contempor\u00e1neo con al menos 2-3 a\u00f1os de experiencia profesional. Se enfoca en curadur\u00eda de arte contempor\u00e1neo. Est\u00e1 abierto a curadores internacionales, incluidos los de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/helsinki-international-curatorial-programme-2025-finland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;hiap.fi&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://artinoddplaces.org/voice/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art in Odd Places (AiOP) &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81db-9631-e3a54c8e1f85&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Art in Odd Places&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | AiOP VOICE 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas individuales y colectivos para proponer proyectos de arte visual y performance en espacios p\u00fablicos de West Hollywood. Disciplinas: instalaciones, acciones, gestos y sonido. Abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. Sin embargo, no se brinda apoyo para viajes o alojamiento. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://artinoddplaces.org/voice/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artinoddplaces.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.tooq.com/actividades.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:15:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, pintura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;TooQ&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-810e-8214-e4b4a5ddbbf4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Abstracci\u00f3n Tecnol\u00f3gica II ARTSUR/TooQ &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Abstracci\u00f3n Tecnol\u00f3gica II ARTSUR/TooQ &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La convocatoria busca fomentar la creaci\u00f3n art\u00edstica destacando la relaci\u00f3n entre arte y tecnolog\u00eda, seleccionando 12 obras para una exposici\u00f3n en el sur de Madrid. Las obras deben ser abstracta, enfocadas o inspiradas en la marca tecnol\u00f3gica TooQ. Podr\u00e1n participar en esta convocatoria los artistas de cualquier nacionalidad o residencia, mayores de 18 a\u00f1os a enero de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.tooq.com/actividades.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;tooq.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://courageart.org/submit-entries/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Courage Kenny Rehabilitation Institute&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8106-926c-c1def1a88151&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Arte de posibilidades 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas con discapacidades de todo el mundo. Todas las obras deben ser originales. Los artistas est\u00e1n limitados a presentar un m\u00e1ximo de cuatro obras y todas las obras de arte deben estar a la venta. No requiere pago para ser considerada. Incluye disciplinas como dibujo, pintura, fotograf\u00eda, escultura y m\u00e1s. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://courageart.org/submit-entries/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;courageart.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://nias.knaw.nl/fellowships/nias-niod-kitlv-fellowship-moving-objects-mobilising-culture-in-the-context-of-decolonisation/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T21:56:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Investigaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;NIAS/NIOD/KITLV&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-17&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8115-a4fb-c4e0578aef1a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Moving objects, Mobilising Culture in the Context of (De)colonisation&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Moving objects, Mobilising Culture in the Context of (De)colonisation&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Destinada a investigadores de pa\u00edses que fueron colonizados (incluidos profesionales del patrimonio, historiadores, arque\u00f3logos, cient\u00edficos sociales, artistas, periodistas y/o activistas culturales) interesados en colecciones u objetos (perdidos) de esos pa\u00edses o regiones que se conservan en los Pa\u00edses Bajos. Se dar\u00e1n dos becas en el a\u00f1o acad\u00e9mico 2025-2026: Primer semestre (Sep 25 - Ene 26).&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/niasniodkitlv-fellowship-moving-objects-mobilising-culture-context-decolonisation-netherlands&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;nias.knaw.nl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.e-flux.com/announcements/649003/principal-residency-program/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;La Becque&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-18&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-81d7-a8ad-cbb5866abdd9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | La Becque Artists Residency 2026&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | La Becque Artists Residency 2026&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas establecidos y emergentes de todas las disciplinas. Se enfoca en proyectos que exploran la interacci\u00f3n entre naturaleza, medio ambiente y tecnolog\u00eda. Abierto a artistas internacionales, incluidos latinoamericanos.  Residencia de tres meses en 2026: enero-marzo, mayo-julio, septiembre-noviembre, enero-marzo de 2027. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Suiza&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/la-becque-principal-residency-programme-2026-switzerland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;e-flux.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;\u0027https://www.sacfinearts.org/call-to-artists#!event/2024/12/16/call-to-artists-mood-emotiona-photography-show\u0027&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotografia&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Sac Fine Arts&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-20&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81a8-bfa1-f464474a79f5&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Mood \u0026 Emotion: A Photography Show&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Fotogr\u00e1fica Mood \u0026 Emotion&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a fotograf\u00edas que captan estados de \u00e1nimo o emociones, como felicidad, orgullo, enojo o tristeza. Puede ser un retrato, un paisaje, una escena callejera o un animal. Requiere pago, siendo las disciplinas involucradas la fotograf\u00eda. Est\u00e1 abierta a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.sacfinearts.org/call-to-artists#!event/2024/12/16/call-to-artists-mood-emotiona-photography-show&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;\u0027https:&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://cicus.us.es/en/proyectosartisiticos2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, pintura, fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CICUS&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-21&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-817c-870e-c5bd17737ccb&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Proyectos Art\u00edsticos CICUS 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Proyectos Art\u00edsticos CICUS 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a miembros de la comunidad universitaria, artistas y agentes culturales. Abarca disciplinas como pintura, escultura, arquitectura, fotograf\u00eda y videoarte, excluyendo teatro, danza y m\u00fasica. No se especifica si est\u00e1 abierta a artistas de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://cicus.us.es/proyectosartisiticos2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cicus.us.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fundacioncazadores.org.ar/programas/impulso/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-05T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar, Esc\u00e9nicas&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Cazadores&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-23&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1729dd87-4b3a-81ac-a1e8-f3a2d8e13bb0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Impulso Cazadores 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Impulso Cazadores 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a proyectos art\u00edsticos seleccionados a trav\u00e9s de una convocatoria abierta. Disciplinas: interacci\u00f3n entre disciplinas art\u00edsticas. Se seleccionar\u00e1n 3 (tres) proyectos. Cada proyecto contar\u00e1 con 4 (cuatro) meses de desarrollo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://fundacioncazadores.org.ar/programas/impulso/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundacioncazadores.org.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.maajaam.ee/opencall/2025/wild-bits/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Dise\u00f1o, Instalaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Wild Bits&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81f4-a447-c65fc0d4dbd3&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | WILD BITS Residencia y exposici\u00f3n de arte tecnol\u00f3gico al aire libre&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | WILD BITS Residencia y exposici\u00f3n de arte tecnol\u00f3gico al aire libre&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas y colectivos que exploren la intersecci\u00f3n entre tecnolog\u00eda, naturaleza y sociedad. Disciplinas: arte tecnol\u00f3gico e instalaciones al aire libre. Abierto a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/maajaam-wild-bits-residency-and-outdoor-installation-estonia&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;maajaam.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://triennalebrugge.be/en/news/triennale-brugge-zoekt-curator-voor-tribru27&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Curadur\u00eda, Arquitectura, Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Triennale Brugge - Brugge Plus&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8185-bfda-d66bf66c9b18&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Curador para TRIBRU27 &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Curador para TRIBRU27 &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Para la 5\u00b0 edici\u00f3n de la Trienal de Brujas se busca un\u00a0curador (inter)nacional (individual o colectivo) especializado en\u00a0arquitectura y/o artes visuales para componer el programa art\u00edstico de la\u00a0exposici\u00f3n al aire libre. Dirigida a curadores o colectivos especializados en arquitectura y/o artes visuales. Las disciplinas involucradas son arquitectura y artes visuales contempor\u00e1neas. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;B\u00e9lgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/brugge-plus-curator-bruges-triennial-2027-belgium&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;triennalebrugge.be&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://event.culture.tw/mocweb/reg/NTMOFA/Detail.init.ctr?actId=54928&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Visuales, Curadur\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Museo Nacional de Bellas Artes de Taiw\u00e1n (NTMoFA)&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-24&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81a9-ae0d-f7237be74a67&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31National Taiwan Museum Fine Arts&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31National Taiwan Museum Fine Arts&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a profesionales internacionales no taiwaneses como artistas, curadores, historiadores del arte, cr\u00edticos y profesionales de museos. Esta iniciativa tiene como objetivo promover el di\u00e1logo internacional y fomentar la investigaci\u00f3n sobre las colecciones del museo. Per\u00edodo de 30 a 65 d\u00edas entre el 15 de septiembre y el 18 de noviembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Taiwan&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/national-taiwan-museum-fine-arts-international-residency-programme-2025-taiwan&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;event.culture.tw&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arcus-project.com/en/open-call/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:01:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Performance&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ARCUS Artist-in-residence Ibaraki&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-25&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-811e-bd71-f8342ff7255e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia | ARCUS Project 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | ARCUS Project 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La Residencia ARCUS Project 2025 est\u00e1 dirigida a artistas visuales contempor\u00e1neos que residan fuera de Jap\u00f3n. No requiere pago para aplicar. Se enfoca en artes visuales y campos relacionados, incluyendo performance. Est\u00e1 abierta a artistas de todo el mundo, incluidos los de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Jap\u00f3n&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/arcus-project-2025-ibaraki-artist-residence-programme-japan&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arcus-project.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o, Multimedia&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Loosenart&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-26&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81e9-9406-d947e5c8281c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n A Scientific Approach: Visual Documents Creative Investigation Methods&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n A Scientific Approach: Visual Documents Creative Investigation Methods&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y artistas de video a presentar de 1 a 3 obras que aborden el tema. Involucra disciplinas como fotograf\u00eda, video y dise\u00f1o visual digital. Est\u00e1 abierto a artistas de todo el mundo. Exposici\u00f3n colectiva en la ciudad de Roma, Italia. Junio\u00a02025&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://innovateartistgrants.org&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Innovate Grant&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-27&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-8149-be65-e423821c43f9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Innovate Artist Grants&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Innovate Grants Winter 2025 &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales y fot\u00f3grafos mayores de 18 a\u00f1os de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. Requiere pago de una cuota de solicitud. Disciplinas: artes visuales (pintura, escultura, instalaci\u00f3n, etc.) y fotograf\u00eda. Otorga dos becas trimestrales de $1,800 cada una.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://innovateartistgrants.org/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;innovateartistgrants.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://presentecontinuo.org&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Bunge y Born - Fundaci\u00f3n Williams&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-8179-a9bb-d300bd31c1e3&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Presente Continuo. Arte - Ciencia - Tecnolog\u00eda&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Presente Continuo. Arte - Ciencia - Tecnolog\u00eda&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas de todas las disciplinas, cient\u00edficos, tecn\u00f3logos, curadores, periodistas, escritores, te\u00f3ricos e investigadores en ciencias exactas, sociales y humanidades de Argentina, mayores de 18 a\u00f1os, que trabajen en temas vinculados a la cuarta revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica, como realidad aumentada, inteligencia artificial, medios locativos, bioarte, edici\u00f3n g\u00e9nica, entre otros. Se seleccionar\u00e1 entre veinte (20) y veinticuatro (24) postulantes para participar en el programa.\n&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://presentecontinuo.org/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;presentecontinuo.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://womanmade.org/call-for-art/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Woman Made Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-81bf-856c-d7553708889c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Photography Now&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Photography Now&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para mujeres y artistas no binarios que incorporen fotograf\u00eda en su trabajo. Requiere pago de $30-$35 para participar. Disciplinas: fotograf\u00eda y medios relacionados. Abierta a artistas de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://womanmade.org/call-for-art/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;womanmade.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Convocatorias&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:19:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art League RI&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8182-aa90-cb05c314c593&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Symphony in Fiber&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Opotunidad dirigida a artistas textiles para crear obras inspiradas en la m\u00fasica para la nueva exposici\u00f3n, a desarrollarse en Mayo de 2025. Las disciplinas art\u00edsticas involucradas son las de la obra en fibra, espec\u00edficamente textiles y tejidos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://artleagueri.org/2024/07/07/call-for-entry-symphony-in-fiber/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artleagueri.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.manifestgallery.org/season21/textuality/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:15:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Manifest Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-8125-8882-ebd97696d7f8&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Textuality&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Textuality Exposici\u00f3n&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas de todo el mundo para una exhibici\u00f3n internacional sobre arte que incorpora texto. Requiere pago de $40 por hasta 3 obras. Disciplinas: todas las formas de arte visual bidimensional y tridimensional que integren texto de manera significativa.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.manifestgallery.org/season21/textuality/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;manifestgallery.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:16:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Correlaci\u00f3n Contempor\u00e1nea&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81a7-97de-eefe10a76e63&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Amaz\u00f3nica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Amaz\u00f3nica: Residencia en Per\u00fa&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales, multidisciplinarios e interdisciplinarios, curadores y otras disciplinas. Disciplinas: artes visuales, esc\u00e9nicas, musicales, fotogr\u00e1ficos, curadur\u00eda e investigaci\u00f3n. Abierto a residentes de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Per\u00fa&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://correlacioncontemporanea.com/residencias/amazonica/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;correlacioncontemporanea.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.vincentvangoghphotoaward.com/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Vincent van Gogh Photo Award&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-81ab-b06f-f772ce4b7e59&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Vincent van Gogh Photo Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Vincent van Gogh Photo Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos amateurs y profesionales, as\u00ed como a estudiantes. Requiere pago. Las disciplinas art\u00edsticas involucradas son la fotograf\u00eda. Est\u00e1 abierto a fot\u00f3grafos de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://vincentvangoghphotoaward.com/over-vincent-photo-awards-2/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;vincentvangoghphotoaward.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.instagram.com/flusslab/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-15T19:53:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Flusslab&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;15d9dd87-4b3a-8150-9ff9-d27c10a1d468&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Flusslab virtual transdisciplinary residency&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31Flusslab transdisciplinary residency virtual &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a interesados en disciplinas STEAM (ciencia, tecnolog\u00eda, ingenier\u00eda, arte y matem\u00e1ticas). Dos semanas de encuentros diarios donde se explora la virtualidad como espacio para habitar a trav\u00e9s de diversas pr\u00e1cticas art\u00edsticas. Esta residencia incluye mentor\u00eda de proyecto, talleres con artistas invitados y especialistas y exposici\u00f3n online al final de la residencia. Periodo de Residencia I: 28 de abril \u2013 11 de mayo de 2025 | Periodo de Residencia II: 6 \u2013 17 de noviembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina - Alemania&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/residencia-virtual-2024&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;instagram.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://obliquo.art/canela_portfolio/opencall/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T00:48:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video, Cine, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;OBLIQUO&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-81d3-8ae4-c6004b4feb75&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Proyectos de video en pantalla vertical&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Proyectos de video en pantalla vertical&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria dirigida a artistas visuales, colectivos y creadores audiovisuales mayores de edad de cualquier nacionalidad a presentar obras innovadoras que exploren este formato desde perspectivas est\u00e9ticas, narrativas y conceptuales  concebidos espec\u00edficamente para el formato vertical (aspect ratio 9:16). Disciplinas: videoarte, arte digital, animaci\u00f3n, video experimental y medios audiovisuales. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/videoarte-arte-inmersivo-obliquo-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;obliquo.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.teravarna.com/animal-art-competition&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:19:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;TERAVARNA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-81c5-95f0-e6bf6adf276c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | 11th ANIMAL International Juried Art Competition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | 11th ANIMAL International Juried Art Competition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas visuales de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica. Requiere un pago de $15 por obra presentada. Se aceptan todas las formas de arte visual, incluyendo pintura, escultura, fotograf\u00eda, arte digital, grabado, fibra, medios mixtos y obras experimentales o instalaciones.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.teravarna.com/animal-art-competition&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;teravarna.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.gdanskifestiwaltanca.pl/en/Contests/Solo%20dance%20contest&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Danza&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Klub \u017bak\u00a0&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81f8-83c4-d2b470e3b76d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Solo Dance Contest&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Solo Dance 2025 - &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a todos los bailarines profesionales de Polonia y del extranjero mayores de 18 a\u00f1os. Se buscan obras en solitario de entre 5 y 20 minutos de duraci\u00f3n que se hayan estrenado despu\u00e9s del 1 de enero de 2024. Se llevar\u00e1 a cabo en el 17\u00ba Festival de Danza de Gdansk del 22 al 25 de septiembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Polonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/klub-zak-solo-dance-contest-gdansk-dance-festival-2025-poland&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;gdanskifestiwaltanca.pl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.instagram.com/flusslab/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T00:57:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Flusslab&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-8163-8c38-d19eaa1a3564&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31STEAM Berl\u00edn/Coswig On-site 2025 &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31STEAM Berl\u00edn/Coswig&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, cient\u00edficos o investigadores con inter\u00e9s en proyectos interdisciplinarios que involucren STEAM (Ciencia, Tecnolog\u00eda, Ingenier\u00eda, Arte y Matem\u00e1ticas). Las residencias requiere pago. Estas residencias ofrecen: investigaci\u00f3n, experimentaci\u00f3n y creaci\u00f3n; Mentor\u00eda; y exposici\u00f3n  Residencia I \u2013 Berl\u00edn / Coswig Per\u00edodo 7 de julio \u2013 9,de agosto, 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina - Alemania&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/residence-art-steam-berlin-germany&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;instagram.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://linktr.ee/fulanagaleria&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-12T19:41:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Plataforma Liminal - Fulana Galeria&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1989dd87-4b3a-8154-a2a8-eb7c0f080e5e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Inmersiva&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | Inmersiva - Arte textil&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas estudiantes, artesanxs, dise\u00f1adorxs y curioses del hacer textil, mayores de 18 a\u00f1os residentes en cualquier regi\u00f3n del pa\u00eds y el mundo. Las disciplinas involucradas son el arte textil y las artes visuales. Del 16 al 22 de junio 2025, en Taf\u00ed Viejo, Tucum\u00e1n, Argentina. Coordina Jessica Morillo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/plataformaliminal&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;linktr.ee&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://biolink.info/NiloGalpondeArte&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:28:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;NILO Galp\u00f3n de Arte&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-81aa-b1ca-efd6f066788a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31NILO Expone 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31NILO Expone 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas y colectivos con proyectos art\u00edsticos de exposici\u00f3n, sin restricciones en t\u00e9cnica o g\u00e9nero. Podr\u00e1n participar artistas de nacionalidad argentina y extranjeros radicados en la Argentina. Cada artista podr\u00e1 postular hasta ocho obras de manera individual o colectiva. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://acortar.link/ZF64ph&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;biolink.info&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Exhibici\u00f3n&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.dcontemporary.com/open-call-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;D Contemporary&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-8137-9d48-c6849383d79b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31D Contemporary Open Call Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31D Contemporary Open Call Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Oportunidad de participar en una muestra colectiva en la galer\u00eda de Mayfair, Londres, en mayo de 2025. Dirigida a artistas a artistas emergentes y de mediana carrera de todas las edades y nacionalidades. Costo de inscripci\u00f3n de \u00a335. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Reino Unido&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://acortar.link/bFGIT4&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;dcontemporary.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://parl.si/application/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:22:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, Performance, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;PARL&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-81e5-8065-ed534bbe284b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria \&#34;PARL Performance Art Research\&#34; en Eslovenia&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia | PARL, Performance Art Research&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Investigaci\u00f3n sobre arte esc\u00e9nico en Liubliana, del 22 al 31 de agosto de 2025, dirigida a aquellos que deseen desarrollar conceptos de performance, explorar estrategias y formatos performativos, y reflexionar sobre su trabajo desde diversas perspectivas art\u00edsticas.  No incluye los gastos de viaje, alojamiento, seguros y otros gastos personales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Eslovenia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://parl.si/application/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;parl.si&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.magmart.it/fullnews.php?i=11990\u0026f=n&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video, Cine&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Magmart - CAM Museum&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8136-9843-d27e88358f04&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Magmart Festival&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Magmart Festival - Video arte&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Se seleccionar\u00e1n 30 obras que pasar\u00e1n a formar parte de la colecci\u00f3n permanente del CAM. Dirigido a artistas internacionales, tanto individuales como colectivos, sin requerir pago. Se involucran disciplinas de las artes visuales y tecnolog\u00edas digitales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.magmart.it/rules.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;magmart.it&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Certamen&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.injuve.es/convocatorias/premios/vi-certamen-de-canciones-de-la-uned&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Poes\u00eda, Literatura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;UNED&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-81b3-8fb3-f31966692843&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Certamen Canciones UNED&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31VII Certamen Canciones UNED&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Pueden presentarse canciones con melod\u00eda original compuestas a partir del 01/01/2022, cuyas letras se basen en uno o varios poemas de la literatura en espa\u00f1ol desde la Edad Media hasta 1975. Las disciplinas involucradas son m\u00fasica y literatura. La oportunidad est\u00e1 abierta a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/certamen-de-canciones-uned/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;injuve.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Festival&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.laguarimba.com/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Cine, Video, Animaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Guarimba Film Festival&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-03-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-815e-9fa4-ff9a25fceef2&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31La Guarimba International Film Festival&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31La Guarimba International Film Festival&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Abierta para obras cinematogr\u00e1ficas de ficci\u00f3n, animaci\u00f3n, documental, videos musicales, experimentales, danza y animaci\u00f3n infantil, sin restricciones de nacionalidad o idioma. Pueden abordar cualquier tema y deben tener una duraci\u00f3n m\u00e1xima de 30 minutos. El Festival se llevar\u00e1 a cabo del 7 al 12 de agosto de 2025 en Amantea, Calabria, Italia. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/la-guarimba-film-festival/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;laguarimba.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.carlottagallery.co.uk/opencalls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Galer\u00eda Carlotta&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-817d-835b-cdb1dcc2f1d7&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n virtual Geometr\u00eda&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n virtual Geometr\u00eda&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a fot\u00f3grafos de todo el mundo a postularse para presentar trabajos que estudien la relaci\u00f3n entre la geometr\u00eda y la arquitectura.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.carlottagallery.co.uk/opencalls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;carlottagallery.co.uk&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.perelman-shusterman.org/the-democracy-cycle&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Esc\u00e9nicas, M\u00fasica&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;PAC NYC \u0026 Fundaci\u00f3n Civis&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-81cb-aa35-e793929edbae&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Democracy Cycle&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31The Democracy Cycle&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Programa de encargos de obras de artes esc\u00e9nicas que ofrece apoyo de U$D 60,000 a artistas de teatro, danza, m\u00fasica, \u00f3pera y performance multidisciplinario para crear obras sobre democracia. No requiere pago y est\u00e1 abierto a ciudadanos estadounidenses y artistas internacionales, incluyendo latinoamericanos. Se seleccionar\u00e1n al menos 8 proyectos en esta convocatoria 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/democracy-cycle-commissioning-programme-performing-arts-works-2024-0&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;perelman-shusterman.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fusionartps.com/calls-for-artists/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fusion Art&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-814d-9cd0-f2783143da30&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Colors 2025 Art Competition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Colors 2025 Art Competition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Abierto a artistas de todo el mundo para exhibici\u00f3n en l\u00ednea durante el mes de abril de 2025. Las disciplinas involucradas son tradicionales, digitales y de fotograf\u00eda, as\u00ed como 3D.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fusionartps.com/colors-2025-art-competition/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fusionartps.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.creadorestextiles.org/evento/convocatoria-abierta-exposicion-internacional-transformations/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;\u00a0ACT (Asociacio\u0301n para la Creacio\u0301n Textil)\u00a0&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8133-9a3c-fc3eb0d4a199&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Transformations&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | TEXTILFEST: Transformations - E&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a creadores/as nacionales e internacionales, colectivos y personas f\u00edsicas mayores de edad. Requiere pago de una cuota de inscripci\u00f3n \u00fanica de 50\u20ac.  Esta convocatoria entiende el textil como un marco amplio y abre la puerta a todos los materiales, te\u0301cnicas y medios, incluidos formatos audiovisuales y performances. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://creaciontextil.org/evento/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;creadorestextiles.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://londonphotographyawards.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;International Awards Associate (IAA) &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-03&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-8165-bd2d-fce42527f5b9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31London Photography Awards 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31London Photography Awards 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a fot\u00f3grafos profesionales, aficionados y estudiantes mayores de 18 a\u00f1os de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica. Requiere pago para participar, con tarifas que var\u00edan seg\u00fan la categor\u00eda y fecha de inscripci\u00f3n. La disciplina art\u00edstica es exclusivamente la fotograf\u00eda.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://londonphotographyawards.com/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;londonphotographyawards.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://lasalita.org/convocatoria-de-arte-plastica-de-pequeno-formato-en-gijon&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;La Salita, Gij\u00f3n&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-03&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-818e-b533-e0380dc468b9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Arte Pl\u00e1stica Peque\u00f1o Formato&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Arte Pl\u00e1stica Peque\u00f1o Formato&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas espa\u00f1oles y extranjeros, incluyendo latinoamericanos. Requiere una cuota de gesti\u00f3n de 25\u20ac. Acepta obras de arte pl\u00e1stico en t\u00e9cnica y tem\u00e1tica libres, con dimensiones entre 10x10 cm y 30x30 cm. Permite hasta 3 obras por participante.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://lasalita.org/convocatoria-de-arte-plastica-de-pequeno-formato-en-gijon&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;lasalita.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.bedfordgallery.org/programs/artist-opportunities/call-for-entry&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T21:59:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Bedford Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-03&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8161-8716-c1928a62a973&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31The Language of Black and White&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31The Language of Black and White&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para exhibici\u00f3n: \&#34;The Language of Black and White\&#34;.  Obras de arte realizadas exclusivamente en blanco y negro. Dirigido a todos los artistas mayores de 18 a\u00f1os. Incluye artes visuales y abierta a artistas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.bedfordgallery.org/programs/artist-opportunities/call-for-entry?mc_cid=8392bb4c1e\u0026mc_eid=8d2dae1a04&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;bedfordgallery.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://caat.org.ar/convocatorias/i-salon-textil-gran-formato/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:24:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Textil&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CAAT&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-04&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-815b-b487-f0b55104a0c8&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31I Sal\u00f3n Textil Gran Formato&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31I Sal\u00f3n Textil Gran Formato&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para\u00a0participar del\u00a0I SAL\u00d3N TEXTIL GRAN FORMATO\u00a0que se llevar\u00e1 a cabo en el Espacio Cultural Municipal Ballester en 2025. Dirigido a artistas argentinos y extranjeros, socios o no socios del CAAT.  La disciplina art\u00edstica es el arte textil de gran formato. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://caat.org.ar/convocatorias/i-salon-textil-gran-formato/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;caat.org.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/baring-it-all-prospectus/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-19T01:22:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art Fluent&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-04&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1809dd87-4b3a-8110-96fc-e39b9e2b2be8&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Baring It All&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exhibici\u00f3n en l\u00ednea Baring It All&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas y colectivos de todo el mundo. Tema: Desnudo. Las disciplinas involucradas son las artes visuales, incluyendo pintura, dibujo, grabado, medios mixtos, fotograf\u00eda, escultura, tela, madera, cer\u00e1mica, film/video, arte digital y m\u00e1s.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/baring-it-all-prospectus/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;art-fluent.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://artzoydstudios.com/en/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Arte sonoro&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Art Zoyd Studios&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-06&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-818a-888f-ee5bb94be23c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | \u00c9tudes de Bruit 2025 Residencia y producci\u00f3n en Arte Sonoro&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | \u00c9tudes de Bruit 2025 Residencia y producci\u00f3n &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria para una creaci\u00f3n sonora inspirada libremente en Cinq \u00e9tudes de bruit de Pierre Schaeffer. Dirigido a compositores, m\u00fasicos y artistas sonoros menores de 40 a\u00f1os de cualquier nacionalidad. Disciplinas: m\u00fasica electr\u00f3nica, electroac\u00fastica y arte sonoro. Residencia de una semana entre mayo y septiembre de 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/art-zoyd-studios-etudes-de-bruit-2025-residency-and-production-sound-art-france&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;artzoydstudios.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.nyc4pa.com/trees&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T22:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;New York Center for Photographic Art&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-06&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8179-93d3-fa35a9d53b0c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Trees - International Juried Photo Contest&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Trees - International Juried Photo Contest&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo para a enviar im\u00e1genes utilizando cualquier proceso fotogr\u00e1fico. Tema: \u00e1rboles. Requiere pago para ser considerada. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.nyc4pa.com/trees&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;nyc4pa.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://in-sonora.org/ficha-convocatoria/convocatoria-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica, Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;In-Sonora&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-07&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-81db-be9f-ef516b3bd0f6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | 2025 IN-SONORA 14&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | 2025 IN-SONORA 14&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La convocatoria est\u00e1 dirigida a artistas mayores de edad de cualquier nacionalidad, con \u00e9nfasis en emergentes. Disciplinas: arte sonoro, interactivo, instalaci\u00f3n, performance, audiovisual. Abierta a artistas latinoamericanos y de todo el mundo. Los seleccionados participaran de la 14\u00aa Muestra Internacional de Arte Sonoro e Interactivo, que se celebrar\u00e1 en Madrid en marzo de 2026.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://in-sonora.org/ficha-convocatoria/convocatoria-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;in-sonora.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.tokyofotoawards.jp&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;TIFA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-08&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81cd-9fcc-db05f93cd242&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Tokyo International Foto Awards&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Tokyo International Foto Awards&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Concurso de fotograf\u00eda abierto a fot\u00f3grafos profesionales y no profesionales de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica. Requiere el pago de una cuota de inscripci\u00f3n. La disciplina art\u00edstica involucrada es exclusivamente la fotograf\u00eda en diversas categor\u00edas como publicidad, arquitectura, naturaleza y bellas artes.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.tokyofotoawards.jp/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;tokyofotoawards.jp&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://roco6x6.org&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de Arte Contempor\u00e1neo de Rochester (RoCo)&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-12&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ba-a556-eb0eccc86244&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 6x6 by RoCo&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 6x6 by RoCo&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Se acepta obras de cualquier medio art\u00edstico (2D o 3D) que midan 6x6 pulgadas. Dirigida a artistas de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica, sin restricciones de edad o experiencia. Env\u00edos por correo internacional hasta el 1 de abril.\u00a0Cada artista puede enviar hasta 4 obras que ser\u00e1n exhibidas y vendidas an\u00f3nimamente por $20 cada una para recaudar fondos para el Rochester Contemporary Art Center.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://roco6x6.org/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;roco6x6.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fikva.art/open-call/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T22:02:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura, &#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;FiKVA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8180-b44d-f9206868f5e2&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31International FiKVA Award painters&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31International FiKVA Award painters&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas mayores de 18 a\u00f1os, de todo el mundo. Se aceptan todos los estilos de pintura figurativa. Las obras deben ser recientes, producidas entre 2023 y 2025. Requiere pagar una tarifa de inscripci\u00f3n para enviar tu obra. Se seleccionar\u00e1n 35 obras para una exposici\u00f3n en l\u00ednea.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Belgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://fikva.art/open-call/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fikva.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.lasindicalistaestudio.com/euterpe&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:51:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Galer\u00eda La Sindicalista Estudio&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8147-8a63-d9ed66c72dda&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n Colectiva Euterpe&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Exposici\u00f3n Colectiva Euterpe&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas mayores de 18 a\u00f1os, de cualquier nacionalidad. Las obras deben estar inspiradas en Euterpe, y se aceptan pintura, escultura, dibujo, ilustraci\u00f3n, fotograf\u00eda, collage, arte digital, grabado, etc. Se seleccionar\u00e1n 15 obras para la exposici\u00f3n del 10 de julio al 22 de agosto de 2025. Las piezas estar\u00e1n disponibles para la venta, y una ser\u00e1 adquirida por la galer\u00eda.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/premio-adquisicion-de-obra-exposicion-euterpe-235370&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;lasindicalistaestudio.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.dodho.com/portrait-awards/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:50:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Dodho Magazine&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-8133-a53f-efa702e11b97&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Portrait Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Portrait Award 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La convocatoria est\u00e1 abierta a todos los fot\u00f3grafos aficionados o profesionales mayores de 18 a\u00f1os y de todo el mundo. Pago de inscripci\u00f3n entre 30 y 60 EUR. Exposici\u00f3n virtual de seleccionados y un premio de 1000 EUR. El tema es retrato.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/portrait-awards-2025-235294&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;dodho.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;No better option is found, so the original URL provided is:\n- https://iconlabgallery.com/open-call-pop-explosion-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-19T01:26:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Icon Lab Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1809dd87-4b3a-81bb-8df7-fe3b3f10af9d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Pop Explosion 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Pop Explosion 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas visuales de todo el mundo mayores de 18 a\u00f1os.  Las disciplinas involucradas incluyen pintura, escultura, arte digital, u otras expresiones que reflejan la esencia del pop art&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://iconlabgallery.com/open-call-pop-explosion-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;No better option is found, so the original URL provided is:- https:&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://px3.fr/prize/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Dise\u00f1o, Arquitectura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Prix de la Photographie&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-817e-97c9-d9ed49b411ef&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Prix de la Photographie&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Px3 Prix de la Photographie Paris&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos profesionales y aficionados de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica. Requiere un pago de inscripci\u00f3n. Las categor\u00edas abarcan diversos g\u00e9neros fotogr\u00e1ficos como publicidad, fotoperiodismo, retrato, naturaleza y bellas artes.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://px3.fr/prize/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;px3.fr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.cortonaonthemove.com/en/grant/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:11:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Cortona On The Move | BarTur&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-17&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81fa-acac-e80c4812e761&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Cortona On The Move - BarTur Grant&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Cortona On The Move - BarTur Grant&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a fot\u00f3grafos profesionales y emergentes menores de 30 a\u00f1os de todo el mundo. Requiere un pago de $20 para fot\u00f3grafos profesionales, mientras que es gratuita para emergentes. Se enfoca en proyectos documentales fotogr\u00e1ficos sobre temas sociales, ambientales, econ\u00f3micos o culturales urgentes.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.cortonaonthemove.com/en/grant/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cortonaonthemove.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.cei.pt/transversalidades/reglamento.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:18:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de Estudios Ib\u00e9ricos (CEI) &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-21&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-818d-adc2-fe184a5886c0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso |  Transversalidades: Fotograf\u00eda sin Fronteras &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso |  Transversalidades: Fotograf\u00eda sin Fronteras&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo. La inscripci\u00f3n es gratuita y universal. Cada concursante s\u00f3lo puede enviar un portfolio de seis (6) fotograf\u00edas a un \u00fanico tema del concurso. Temas: Patrimonio natural, paisajes y biodiversidad; Espacios rurales, agricultura y poblamiento; Ciudad y procesos de urbanizaci\u00f3n ; y la cultura y sociedad.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.cei.pt/transversalidades/reglamento.html&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cei.pt&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;convocatoria&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.abartium.com/LabArtium/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-05T01:02:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras, Performance, happening, instalaci\u00f3n&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ABARTIUM Estudio \u0026 Galeria&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-22&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1729dd87-4b3a-813c-86af-db62f5466ee3&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Lab-Artium 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Lab-Artium 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a proyectos art\u00edsticos en las disciplinas de:\u00a0&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/lab-artium-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;abartium.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://luisferreiraalvesphotoaward.com/en/home/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-09T01:22:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Luis Ferreira Alves Photo Award&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-25&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1959dd87-4b3a-8143-9f2f-eb853cbc0c1d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Luis Ferreira Alves Photo Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Luis Ferreira Alves Photo Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Concurso Internacional de Fotograf\u00eda Luis Ferreira Alves | \u201cUna mirada contempor\u00e1nea a la arquitectura\u201d dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica, enfocado en la fotograf\u00eda arquitect\u00f3nica. La competencia busca series de 5 a 7 im\u00e1genes que capturen la esencia de obras arquitect\u00f3nicas, combinando visi\u00f3n art\u00edstica y experticia t\u00e9cnica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Portugal&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://site.picter.com/luis-ferreira-alves-photoaward-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;luisferreiraalvesphotoaward.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://galaxy.kikk.be/en/news/astronomyresidency25-e85wh-cflp6&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Festival KIKK&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-811f-936a-e4fa569f9834&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31KIKK Astronomical Observatory UNamur&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas visuales que trabajan en artes de nuevos medios, arte y ciencia, y arte y tecnolog\u00eda. Abierto a un artista internacional y otro de la Federaci\u00f3n Valonia-Bruselas. Excluye propuestas de m\u00fasica, performance, teatro, danza y otras formas de arte en vivo. Cada artista (o colectivo) recibir\u00e1 una subvenci\u00f3n de 5.000 \u20ac para desarrollar un proyecto de arte de nuevos medios o arte y ciencia sobre el tema de la astronom\u00eda,\u00a0junto con apoyo curatorial y cient\u00edfico.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;B\u00e9lgica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/kikk-residency-astronomical-observatory-unamur-2025-belgium&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;galaxy.kikk.be&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;LUX&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.luxcenter.org/artist-application&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:07:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de Artes LUX&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-28&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-818d-baab-e88dc3633a69&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31LUX Annual Exhibitions Open Call&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31LUX Annual Exhibitions 25/26&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas de todo tipo a compartir una propuesta de exhibici\u00f3n para la evaluaci\u00f3n por parte de LUX. Se incluyen disciplinas como pintura, escultura, y otras expresiones visuales. No se especifica restricciones de nacionalidad.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://airtable.com/appmAV4WgwSlXkaoW/pagI7T2ESrdCSiJND/form&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;luxcenter.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-22T19:18:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LoosenArt&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-29&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1649dd87-4b3a-8119-b362-f120e8c9e48d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n colectiva Rituals&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n colectiva Rituals&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y videoartistas\u00a0\u00a0a presentar de 1 a 3 obras que aborden el tema de los ritos. \nConvocatoria para la exposici\u00f3n colectiva en la ciudad de Roma, Italia, programada para julio de 2025 y curada por LoosenArt. La oportunidad no especifica si est\u00e1 abierta a artistas de latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.konkursy.mgfoto.pl/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T01:05:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;mgFoto&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8167-8a03-c5e64d4f0277&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso | El mundo\u00a0en\u00a02024&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso | El mundo\u00a0en\u00a02024&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Concurso \&#34;El mundo en 2024\&#34; est\u00e1 dirigido a fot\u00f3grafos profesionales y aficionados de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica. Requiere un pago de 25 PLN (aproximadamente 6 USD) por serie fotogr\u00e1fica presentada. La disciplina art\u00edstica es exclusivamente la fotograf\u00eda.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Polonia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.konkursy.mgfoto.pl/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;konkursy.mgfoto.pl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/circuito-de-arte-de-cartagena-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-09T00:48:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Circuito de Arte de Cartagena 2025 y Datarte&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1b19dd87-4b3a-8120-8bf3-f83424a5cb7d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Circuito de Arte de Cartagena 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Circuito de Arte de Cartagena 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas colombianos o extranjeros residentes en el pa\u00eds que deseen presentar sus obras para ser parte de esta importante plataforma de arte contempor\u00e1neo en el norte de Colombia y el Caribe. Las disciplinas incluyen pintura, escultura, dibujo y otras artes visuales. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Colombia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/circuito-de-arte-de-cartagena-2025&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;app.datarte.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://enter.nikonsmallworld.com/small-world/rules/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Nikon Small World&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-04-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81c0-884d-dd40c4593e06&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Nikon Small World Photomicrography&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Nikon Small World Photomicrography&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El concurso est\u00e1 dirigido a personas mayores de 18 a\u00f1os con acceso a un microscopio \u00f3ptico. La disciplina art\u00edstica involucrada es la fotomicrograf\u00eda (fotograf\u00eda a trav\u00e9s del microscopio). Est\u00e1 abierto a participantes de todo el mundo, incluyendo Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://enter.nikonsmallworld.com/small-world/rules/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;enter.nikonsmallworld.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.casafrica.es/es/evento/xv-concurso-fotografico-objetivo-africa-diseno-y-estilo-celebrando-el-african-style#&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Casa \u00c1frica&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-81a9-85ab-e3a7ed050a6c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso | XV Concurso Fotogr\u00e1fico Objetivo \u00c1frica&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso | XV Concurso Fotogr\u00e1fico Objetivo \u00c1frica&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos mayores de 18 a\u00f1os. La participaci\u00f3n es gratuita y se centra en la disciplina de fotograf\u00eda, con el tema \&#34;Dise\u00f1o y Estilo: Celebrando el African Style\&#34;. Primer premio: 1.000 euros. Segundo premio: 500 euros. Tercer premio: 300 euros.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.casafrica.es/es/evento/xv-concurso-fotografico-objetivo-africa-diseno-y-estilo-celebrando-el-african-style#&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;casafrica.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://lightspacetime.art/30th-solo-art-series-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LightSpace Time&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-05&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81b1-8e09-eafd4ee98f84&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Solo Art Series&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Solo Art Series&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas 2D y 3D (incluyendo fotograf\u00eda y arte digital) de todo el mundo, con o sin experiencia previa en exposiciones. Requiere pago de $18-$26 por entrada. Disciplinas: artes visuales, fotograf\u00eda, arte digital. Abierto a artistas de Latinoam\u00e9rica y cualquier pa\u00eds.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://lightspacetime.art/30th-solo-art-series-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;lightspacetime.art&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://commission.europa.eu/news/you-can-now-take-part-shaping-next-eu-long-term-budget-2025-02-12_en&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:06:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;ver&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Otras&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Comisi\u00f3n Europea&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-06&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-8124-8c97-e6a92338d6d4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Cuestionario sobre el presupuesto a largo plazo de la UE\u00a0&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Cuestionario sobre el presupuesto a largo plazo de la UE\u00a0&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;La Comisi\u00f3n Europea invita a todos los ciudadanos europeos a participar en una consulta p\u00fablica sobre el pr\u00f3ximo presupuesto a largo plazo de la UE y las pol\u00edticas que deber\u00eda apoyar. Abierta a todos los sectores, incluido el cultural.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Europa&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://on-the-move.org/news/european-commission-questionnaire-eus-long-term-budget-online&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;commission.europa.eu&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fundacionbotin.org/en/grants-and-calls-for-applications/plastic-arts-grants/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T00:52:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Bot\u00edn&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-09&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-817d-86dd-f1e41ea75e8d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Fundaci\u00f3n Bot\u00edn Artes Pl\u00e1sticas&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca\ufe31Fundaci\u00f3n Bot\u00edn Artes Pl\u00e1sticas&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Ofrece seis becas de Arte destinadas a formaci\u00f3n, investigaci\u00f3n y realizaci\u00f3n de proyectos personales en el \u00e1mbito de la creaci\u00f3n art\u00edstica para artistas de cualquier nacionalidad, con una duraci\u00f3n prevista de nueve meses y una dotaci\u00f3n de 23.000 euros cada una. Abarcan artes pl\u00e1sticas y visuales. Una beca reservada para espa\u00f1oles o residentes en Espa\u00f1a menores de 30 a\u00f1os.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/xxxii-becas-fundacion-botin-de-artes-plasticas-2025-2026-235495&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundacionbotin.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/untamed-prospectus/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34; Art Fluent&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-8189-a90a-f4c944de20b4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exhibici\u00f3n virtual UNTAMED&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exhibici\u00f3n virtual UNTAMED&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Convocatoria abierta a artistas de todo el mundo, tanto aficionados como profesionales. Requiere pago de $25 por la primera entrada y $10 por cada entrada adicional. Acepta todas las disciplinas de bellas artes (pintura, escultura, fotograf\u00eda, etc.). Tema: esp\u00edritu indomable del reino animal. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://art-fluent.com/calls-for-art/untamed-prospectus/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;art-fluent.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.sdws.org/shows.php?ID=39&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-23T01:10:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Acuarela&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;San Diego Watercolor Society&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-18&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1a39dd87-4b3a-81ea-83de-fe3b83c7673d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | SDWS 45th International Exhibition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | SDWS 45th International Exhibition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas de acuarela de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. Requiere una cuota de inscripci\u00f3n. La disciplina art\u00edstica es la acuarela y otros medios acuosos. La exhibici\u00f3n ofrece premios en efectivo, con un primer premio de $5,000.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.sdws.org/shows.php?ID=39&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;sdws.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Concurso&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://icre.cat/es/iii_concurs-transformacio/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-17T23:38:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Escultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;ICRE&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-18&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1229dd87-4b3a-819b-9e80-d68eac9ec463&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31III Concurso Internacional de Escultura ICRE: Transformaci\u00f3n&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31III Concurso Internacional de Escultura ICRE: Transformaci\u00f3n&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a escultoras y escultores mayores de 18 a\u00f1os, individuales o colectivos. Requiere pago, con una cuota de inscripci\u00f3n de 20 euros para socios del ICRE y 40 euros para el resto. Las disciplinas involucradas son la escultura. Abierto a artistas de todo el mundo. Las obras viajan por cuenta y riesgo del artista. Exposici\u00f3n de seleccionados en el claustro del Monasterio de Sant Pau del Camp (Barcelona), del 7 de junio al 5 de julio del 2025.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/iii-concurso-internacional-de-escultura-icre-transformacion-233512&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;icre.cat&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://centrodearte.fmjj.org/premio-internacional-de-arte-marta-garcia-fajardo-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-03-02T01:11:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Centro de arte Fundaci\u00f3n Mar\u00eda Jos\u00e9 Jove&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-22&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1aa9dd87-4b3a-818f-a5de-dcb1c50870a4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio | Marta Garc\u00eda-Fajardo 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio | Marta Garc\u00eda-Fajardo 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas mayores de 18 y de hasta 40 a\u00f1os de cualquier nacionalidad y residencia. Cada artista podr\u00e1 optar con cualquier disciplina y concurrir hasta con dos obras. Premio: 15.000 euros\u00a0en concepto de adquisici\u00f3n de la obra premiada.\n&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://centrodearte.fmjj.org/premio-internacional-de-arte-marta-garcia-fajardo-2025/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;centrodearte.fmjj.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fundacer.co/convocatoria/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:18:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, pintura, escultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundacer&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-25&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-8124-8fb8-de63b0b0e3ae&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Biosphere Fundacer Exposic\u00f3n Cuidemos Nuestro Mundo&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Biosphere Fundacer&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a Artistas pl\u00e1sticos de cualquier parte del mundo, sin importar su trayectoria profesional o nacionalidad. Cada artista podr\u00e1 participar con una imagen de una obra f\u00edsica o digital. La obra deber\u00e1 estar estrictamente basada en la tem\u00e1tica de\u00a0Flora, fauna, paisajismo y la\u00a0 conservaci\u00f3n del medio ambiente. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fundacer.co/convocatoria/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundacer.co&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.jalonangel.com/premio&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:50:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Archivo Fotogr\u00e1fico Jal\u00f3n \u00c1ngel&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-26&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-81da-8e37-e5ab9d744a92&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31XI Premio Internacional Fotograf\u00eda Jal\u00f3n \u00c1ngel&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | XI Premio Internacional de Fotograf\u00eda Jal\u00f3n \u00c1ngel &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Podr\u00e1n participar cualquier autor (espa\u00f1ol o extranjero)\u00a0mayor de edad\u00a0con una\u00a0fotograf\u00eda original.  Las disciplinas involucradas son retrato, viajes, y sociedad inclusiva. Est\u00e1 abierto a artistas de todo el mundo. Premio 1500 EUR por categoria.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.jalonangel.com/premio&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;jalonangel.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.instagram.com/flusslab/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-01-26T00:55:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;FlussLab&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1879dd87-4b3a-81bc-a954-fa77d2c8259d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31FlussLab STEAM Berl\u00edn / Coswig&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31FlussLab STEAM Berl\u00edn / Coswig&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, cient\u00edficos o investigadores con inter\u00e9s en proyectos interdisciplinarios que involucren STEAM (Ciencia, Tecnolog\u00eda, Ingenier\u00eda, Arte y Matem\u00e1ticas). Las residencias requiere pago. Estas residencias ofrecen: investigaci\u00f3n, experimentaci\u00f3n y creaci\u00f3n; Mentor\u00eda; y exposici\u00f3n  Residencia II \u2013 Berl\u00edn / Coswig Per\u00edodo 8 de septiembre \u2013 4 de octubre de 2025.\n&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina - Alemania&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://app.datarte.art/convocatorias/residence-art-steam-berlin-germany&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;instagram.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Concurso&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/noticias/concurso-de-composicion-anba-fna-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00fasica&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Academia Nacional de Bellas Artes\u00a0y el\u00a0Fondo Nacional de las Artes&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-816f-bcd1-fe2bd068a74d&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Concurso\ufe31Composici\u00f3n ANBA-FNA&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Concurso\ufe31Composici\u00f3n ANBA-FNA 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a\u00a0compositores argentinos y naturalizados, nacidos a partir del 1 de enero de 1985. Podr\u00e1n presentarse obras sinf\u00f3nicas de autor\u00eda individual, in\u00e9ditas e inscriptas en el Registro Nacional de la Propiedad Intelectual. La oportunidad est\u00e1 abierta a artistas Argentinos. Se seleccionar\u00e1 una sola pieza, que recibir\u00e1 $1.500.000, un diploma de honor y ser\u00e1 estrenada en 2025 por la Orquesta Sinf\u00f3nica del Neuqu\u00e9n.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/concurso-de-composicion-anba-fna/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.cewe-group.com/en/press/press-releases/detail/cewe-photo-award-2025.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-17T23:38:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda,&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;CEWE&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1229dd87-4b3a-81e6-8053-ca03beec12a7&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31CEWE Photo Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31CEWE Photo Award&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos de todo el mundo, la oportunidad no requiere pago. Disciplinas: fotograf\u00eda y otros g\u00e9neros visuales. Abierto a fot\u00f3grafos de todo el mundo, incluidos de Latinoam\u00e9rica.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/cewe-photo-award-2024-230706&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cewe-group.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.fundartes.gal/premio-atlante/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T00:52:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Grabado, Arte gr\u00e1fico&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Museo de Artes &#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-8120-880b-f3d6517da181&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31XVI Premio Atlante de Grabado&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio | XVI Premio Atlante de Grabado&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas nacionales y extranjeros sin restricciones geogr\u00e1ficas. La disciplina art\u00edstica es el grabado, incluyendo t\u00e9cnicas tradicionales y digitales. Premio Ramiro Carregal de grabado de 5.000 \u20ac, 3 premios dotados con 2.500\u20ac cada uno, 1 premio especial de 2.000 \u20ac para un artista nacido o residente en Galicia y 1 premio especial para artistas menores de 25 a\u00f1os, dotado con 2.000 \u20ac. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.fundartes.gal/premio-atlante/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fundartes.gal&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;convocatoria&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://thestudiodoor.com/exhibitions/proud25&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura, Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Studio Door&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-05-31&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-816e-84e8-c1be1f2b7ff6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31PROUD+ Exhibition&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31PROUD+ Exhibition&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas LGBTQIA+, colectivos y comunidades art\u00edsticas diversas. Requiere pago de una entrada de $35 por obra de arte. Disciplinas involucradas incluyen artes visuales y tecnolog\u00edas digitales. No est\u00e1 abierta a personas de Latinoam\u00e9rica, pero s\u00ed a artistas internacionales para la parte en l\u00ednea del evento.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://thestudiodoor.com/exhibitions/proud25&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;thestudiodoor.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;fotolibro&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://felifa.com.ar/premio_publicacion.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-16T01:08:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;La Luminosa y FELIFA&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;19c9dd87-4b3a-812a-bbaa-c082b00fe1ee&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria | Premio Publicaci\u00f3n Latinoamericano 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria | Premio Publicaci\u00f3n Latinoamericano 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a fot\u00f3grafos y artistas latinoamericanos. La disciplina principal es la fotograf\u00eda, proyectos de fotolibros. Requiere pago de inscripci\u00f3n. El libro ganador ser\u00e1 publicado en una edici\u00f3n de 300 ejemplares. Los proyectos seleccionados ser\u00e1n expuestos durante el festival. &#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://felifa.com.ar/premio_publicacion.php&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;felifa.com.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Convocatoria&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2025-02-02T01:25:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Fotograf\u00eda, Video, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;LoosenArt&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;18e9dd87-4b3a-81c1-87ce-d0e08c80294c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Northernness&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n Northernness&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a fot\u00f3grafos, dise\u00f1adores visuales y videoartistas de todo el mundo, incluida Latinoam\u00e9rica, para una exposici\u00f3n colectiva en Roma sobre el tema \&#34;Northernness\&#34;. La participaci\u00f3n es gratuita y cada artista puede enviar hasta 3 obras. Las disciplinas aceptadas son fotograf\u00eda, video y dise\u00f1o visual digital. \n&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Italia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.loosenart.com/pages/calls&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;loosenart.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Ilustradores&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fido.palermo.edu/servicios_dyc/encuentro-latinoamericano/concursos/index.php&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Ilustraci\u00f3n, Dise\u00f1o&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Facultad de Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n de la Universidad de Palermo&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-81cc-928c-c3132ba8762a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Sin cargo&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31Ecos Latinos 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31Ecos Latinos 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Premio a la Ilustraci\u00f3n Latinoamericana 2025 \u201cEcos Latinos\u201d est\u00e1 dirigido a ilustradores profesionales y estudiantes. Se puede enviar ilustraciones \u00fanicas o en serie de ilustraciones (hasta 5 ilustraciones por serie). Se puede presentar m\u00e1s de una ilustraci\u00f3n \u00fanica. La participaci\u00f3n es libre y gratuita. Los trabajos pueden ser publicados o in\u00e9ditos. Premio $ 1.000.000 de pesos argentinos.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/premio-ilustracion-latinoamericana/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fido.palermo.edu&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.arquetopia.org/arquetopiasummer-2025&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:21:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Artes visuales, Cultura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Arquetopia&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-14&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-8194-a676-c750a3abe6cc&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Metamorphosis, Arquetopia Summer 2025&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia\ufe31Metamorphosis, Arquetopia Summer 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigida a artistas, curadores, educadores del arte, historiadores del arte y estudiantes de 22 a\u00f1os en adelante. Requiere pago de $35 y se incluyen disciplinas como artes visuales y producci\u00f3n art\u00edstica. La oportunidad es abierta a personas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;M\u00faltiples pa\u00edses&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/metamorphosis-arquetopia-summer-program-academic-residency/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;arquetopia.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;oportunidad&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.ferrarashowman.com/call-for-artists&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:04:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Video&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Ferrara Showman Gallery&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-16&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-81ef-be62-c0a6cb4d7f76&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 29th Annual No Dead Artists &#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria\ufe31Exposici\u00f3n 29th Annual No Dead Artists &#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas de todo el mundo. La tarifa de inscripci\u00f3n es de $40 . Disciplinas: arte contempor\u00e1neo incluyendo pintura, escultura, fotograf\u00eda, video y medias mixtas.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.ferrarashowman.com/call-for-artists&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;ferrarashowman.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.thealmenaracollection.com/page/40618/the-2025-almenara-art-prize&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T14:51:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Pintura&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;The Almenara Collection&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-06-30&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8111-b89c-f0f13ba6b4e9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;Pago&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31The Almenara Art Prize&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Premio\ufe31The Almenara Art Prize&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Competencia internacional de pintura abierta a artistas de todo el mundo. Hay una tarifa de inscripci\u00f3n. Las disciplinas involucradas son el hyperrealismo, el surrealismo, el impresionismo, el realismo y otras t\u00e9cnicas art\u00edsticas visuales.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Virtual&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.arteinformado.com/agenda/f/the-almenara-art-prize-234976&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;thealmenaracollection.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;International&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.photoawards.com/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Premios&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:13:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Fotograf\u00eda&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;International Photography Awards&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-07-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-81be-ae29-c44c3f9bde22&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Premio\ufe31International Photography Awards IPA&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Convocatoria abierta para los International Photography Awards IPA 2025&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;M\u00faltiples Pa\u00edses&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/international-photography-awards/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;photoawards.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.theartcenterdover.com&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:09:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Revisar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales, Multimedia&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Contemporary Sculpture&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-07-05&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-8116-998d-d9011cb060e6&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Apoyo\ufe31Art Center Dover&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Art Center in Dover: Contemporary Sculpture Exhibi...&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;El Art Center en Dover ofrece una oportunidad de residencia art\u00edstica de 4 meses para artistas que trabajen en diversos medios como pintura, escultura, artes textiles y t\u00e9cnicas mixtas. No requiere pago y est\u00e1 abierta a artistas de cualquier lugar. Los seleccionados tendr\u00e1n acceso a un estudio y exhibir\u00e1n su trabajo al final de la residencia.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Reino Unido&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.theartcenterdover.com/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;theartcenterdover.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-11T21:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Espacio Amazonas&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-07-15&#34;, &#34;id&#34;: &#34;11c9dd87-4b3a-81d4-8a5b-d55c6071906a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Creadora Migrante&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Residencia en Madrid: \&#34;Creadora Migrante\&#34;&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.instagram.com/accounts/login/?next=https%3A%2F%2Fwww.instagram.com%2Fespacio.amazonas%2F\u0026is_from_rle&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;instagram.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;residencia&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;http://soonartstudio.com/#artistinresidency&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Residencia&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-29T16:20:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Multidisciplinar, Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Soon Art Studio&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;2025-08-02&#34;, &#34;id&#34;: &#34;16b9dd87-4b3a-81ba-a08e-ee95872be640&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Residencia\ufe31Street Art&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Open Call: Street Art Residency program&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;Dirigido a artistas, tanto individuales como colectivos. No requiere pago para inscribirse, las residencias var\u00edan de 2 semanas (650\u20ac), 3 semanas (850\u20ac) y 4 semanas (1250\u20ac). Disciplinas: artes visuales, incluyendo street art. Abierto a artistas de todo el mundo.&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Austria&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;http://soonartstudio.com/#artistinresidency&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;soonartstudio.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Curadur\u00eda&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.rencontres-arles.com/fr/bourse-de-recherche-curatoriale-appel-a-candidatures/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:14:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Rencontres d\u2019Arles&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-819f-bb4a-ee5862482776&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Rencontres d\u2019Arles&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Beca de investigaci\u00f3n curatorial Rencontres d\u2019Arles&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/beca-de-investigacion-curatorial-rencontres-darles/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;rencontres-arles.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.obama.org/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-12-01T02:12:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Fundaci\u00f3n Obama&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;14f9dd87-4b3a-81ee-938e-caaeef3fa307&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Fundaci\u00f3n Obama&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de la Fundaci\u00f3n Obama en Estados Unidos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;EEUU&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-de-la-fundacion-obama-en-estados-unidos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;obama.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://fulbright.edu.ar/course/beca-para-profesores-residentes/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-24T01:58:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Comisi\u00f3n Fulbright&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1489dd87-4b3a-811f-b8a5-c5c4c654de02&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Comisi\u00f3n Fulbright&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas para profesores residentes de la Comisi\u00f3n Fulbright en Estados Unidos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estados Unidos de Am\u00e9rica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-para-profesores-residentes-de-la-comision-fulbright-en-estados-unidos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;fulbright.edu.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Programa&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.becasparalatinos.com/capacitacion-de-liderazgo-global-upg-estados-unidos/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-24T01:58:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Gobierno de Argentina&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1489dd87-4b3a-8188-bc48-c256673191e2&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Liderazgo Global UPG&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas UPG para curso de liderazgo global en Estados Unidos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estados Unidos de Am\u00e9rica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-upg-para-curso-de-liderazgo-global-en-estados-unidos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;becasparalatinos.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.becasparalatinos.com/estudiar-en-francia-maestria/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-24T01:58:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1489dd87-4b3a-815a-a6df-c6f9cc26b236&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31\u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de maestr\u00eda en el \u00c9cole Normale Sup\u00e9rieure en Francia&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-de-maestria-en-el-ecole-normale-superieure-en-francia&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;becasparalatinos.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.nytco.com/careers/internship-program/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-24T01:58:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;New York Times&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1489dd87-4b3a-81a1-b9d7-e5da5ea4a007&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31New York Times&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas para pasant\u00eda en The New York Times en Estados Unidos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estados Unidos de Am\u00e9rica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-para-pasantia-en-new-york-times-en-estados-unidos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;nytco.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;premio&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.scholarships.com\n\nhttps://www.scholarshipregion.com/simmons-distinguished-scholar-award/\n\nhttps://www.afterschoolafrica.com/87738/apply-for-the-simmons-distinguished-scholar-award-for-international-students-in-the-usa-2025/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-24T01:58:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Becas Simmons Distinguished Scholar Award&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1489dd87-4b3a-812b-9c75-c96caa5e6c74&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Simmons Distinguished Scholar Award&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas Simmons Distinguished Scholar Award en Estados Unidos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estados Unidos de Am\u00e9rica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-simmons-distinguished-scholar-award-en-estados-unidos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;scholarships.comhttps:&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/capital-humano/educacion/campusargentinaglobal/becas-extranjero/becas-aias-auff-junior-en-dinamarca&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-24T01:57:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;AIAS&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1489dd87-4b3a-8177-a448-c7485f426498&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31AIAS-AUFF Junior Dinamarca&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas AIAS-AUFF Junior en Dinamarca&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Dinamarca&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-aias-auff-junior-en-dinamarca&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-para-pasantias-para-profesionales-del-gobierno-de-suiza&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-10T01:51:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;13a9dd87-4b3a-81ef-b284-d0b35d44bf12&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Pasant\u00edas Gobierno Suiza&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas para pasant\u00edas para profesionales del Gobierno de Suiza&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Suiza&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-para-pasantias-para-profesionales-del-gobierno-de-suiza&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.uam.es/uam/investigacion/ofertas-empleo/tomasyvaliente2023&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-03T01:53:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1339dd87-4b3a-819b-a038-f7aca672d383&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Tom\u00e1s y Valiente&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas Tom\u00e1s y Valiente en Espa\u00f1a&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-tomas-y-valiente-en-espana&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;uam.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.rijksmuseum.nl/en/education/university-education/fellowship/migelien-gerritzen-fellowship&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-03T01:53:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;Visuales&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Rijksmuseum&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1339dd87-4b3a-81bf-9b8e-eba0aeca483f&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Migelien Gerritzen&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de investigaci\u00f3n Migelien Gerritzen en el Rijksmuseum de Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-de-investigacion-migelien-gerritzen-en-el-rijksmuseum-de-paises-bajos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;rijksmuseum.nl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.rijksmuseum.nl/en/education/university-education/fellowship/johan-huizinga-fellowship&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-03T01:53:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Rijksmuseum&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1339dd87-4b3a-81f2-8519-ea1dc4b2488c&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Johan Huizinga&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de investigaci\u00f3n Johan Huizinga en el Rijksmuseum de Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-de-investigacion-johan-huizinga-en-el-rijksmuseum-de-paises-bajos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;rijksmuseum.nl&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-de-investigacion-mellon-en-el-rijksmuseum-de-paises-bajos&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-11-03T01:53:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Rijksmuseum&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;1339dd87-4b3a-8186-822f-de8c85b1b6c0&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Mellon Rijksmuseum&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de investigaci\u00f3n Mellon en el Rijksmuseum de Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Pa\u00edses Bajos&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-de-investigacion-mellon-en-el-rijksmuseum-de-paises-bajos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Investigaci\u00f3n&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.metmuseum.org/about-the-met/fellowships/types-of-fellowships&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-10-27T01:54:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Destacar&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Metropolitan Museum of Art&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;12c9dd87-4b3a-81da-9705-fc3bb7dd40ed&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca \&#34;Conservaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica en el Metropolitan Museum\&#34; en Estados Unidos&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas en conservaci\u00f3n y en investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el Metropolitan Museum of Art en Estados Unidos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estados Unidos de Am\u00e9rica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/becas-en-conservacion-y-en-investigacion-cientifica-en-el-metropolitan-museum-art-en-estados-unidos&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;metmuseum.org&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Pr\u00e9stamos&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/fondo-nacional-de-las-artes-prestamos/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Fondos&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-08-25T01:43:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Pr\u00e9stamos&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;2f45c52e-2062-40ea-84cb-651b4ec01e5e&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Fondos\ufe31Fondo Nacional Artes&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Fondo Nacional de las Artes: l\u00ednea de Pr\u00e9stamos para Proyectos Culturales&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Argentina&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.recursosculturales.com/fondo-nacional-de-las-artes-prestamos/&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;recursosculturales.com&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.turkiyeburslari.gov.tr/&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-05-05T17:27:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Posgrado&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Becas Extranjeros&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;072ba732-6a2f-4d76-97f0-d2b1c28051ee&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Gobierno de Turqu\u00eda&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de grado, maestr\u00eda y doctorado del Gobierno de Turqu\u00eda&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Turqu\u00eda&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusargentinaglobal/becas-extranjero/maestria-turquia&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;turkiyeburslari.gov.tr&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Artistas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/capital-humano/educacion/campusargentinaglobal/becas-extranjero/becas-para-residencia-de-artistas-e&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-05-05T17:27:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Artistas&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Escuela de Estudios Avanzados en Ciencias Sociales&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;ea39ea67-f819-433b-bfd6-6ffe7c4ddb5a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Escuela Estudios Avanzados Ciencias Sociales&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas para artistas en la Escuela de Estudios Avanzados en Ciencias Sociales en Francia&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/becas-para-artistas-en-la-escuela-de-estudios-avanzados-en&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/doctorales-frederick-douglass-howard-usa&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-05-05T17:27:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Posgrado&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Becas Doctorales Frederick Douglass&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;d7512262-ebfa-4488-83a3-f4403993143b&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Frederick Douglass Universidad Howard&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas doctorales Frederick Douglass en la Universidad Howard, Estados Unidos&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Estados Unidos de Am\u00e9rica&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/becas-doctorales-frederick-douglass-en-la-universidad-howard&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.aecid.es/becas-para-residencias-artisticas-2.0&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-05-05T17:27:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Posgrado&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;MAEC-AECID&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;7db9ac2f-2e3b-4bd5-ae9e-01be7b1974e9&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31MAEC-AECID&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas MAEC-AECID en Espa\u00f1a&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/becas-maec-aecid-en-espana&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;aecid.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.cultura.gob.es/es/convocatorias/programa-iberex.html&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-05-05T17:27:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Grado, Posgrado, Artistas&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Cultura y Deporte de Espa\u00f1a&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;52fafa9d-d751-476d-b91c-0b12d725fb8a&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Programa IBEREX&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas del Programa IBEREX del Ministerio de Cultura y Deporte de Espa\u00f1a&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Espa\u00f1a&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/becas-del-programa-iberex-del-ministerio-de-cultura-y&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;cultura.gob.es&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://campusglobal.educacion.espinlabs.com.ar/becas/ver/119&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-05-05T17:27:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Posgrado&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Smart Loire Valley Programme&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;7cd52395-d967-4c51-93ef-7db747b360f2&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Smart Loire Valley Programme&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas del Smart Loire Valley Programme en Francia&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;Francia&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/becas-del-smart-loire-valley-programme-en-francia&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;campusglobal.educacion.espinlabs.com.ar&#34;}, {&#34;ai_keywords&#34;: &#34;Becas&#34;, &#34;base_url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/macau-hong-kong&#34;, &#34;categoria&#34;: &#34;Beca&#34;, &#34;created_time&#34;: &#34;2024-05-05T17:27:00.000Z&#34;, &#34;destinatarios&#34;: &#34;Posgrado&#34;, &#34;disciplina&#34;: &#34;M\u00e1s&#34;, &#34;entidad&#34;: &#34;Universidad de Macau&#34;, &#34;fecha_de_cierre&#34;: &#34;1900-01-01&#34;, &#34;id&#34;: &#34;42cb199c-16d5-409b-bc59-bd64dbec96b4&#34;, &#34;inscripcion&#34;: &#34;&#34;, &#34;nombre&#34;: &#34;Beca\ufe31Universidad de Macau&#34;, &#34;nombre_original&#34;: &#34;Becas de maestr\u00eda y de doctorado en la Universidad de Macau en Hong Kong, China&#34;, &#34;og_resumida&#34;: &#34;&#34;, &#34;pa\u00eds&#34;: &#34;China&#34;, &#34;top&#34;: false, &#34;url&#34;: &#34;https://www.argentina.gob.ar/educacion/campusglobal/becas-extranjero/becas-de-maestria-y-de-doctorado-en-la-universidad-de-macau&#34;, &#34;url_base&#34;: &#34;argentina.gob.ar&#34;}]" class="hidden">
</div>

<!-- Script to fix table styling -->
<script>
    // Function to fix table styling
    function fixTableStyling() {
        console.log('Fixing table styling on page load');
        
        // Fix header background
        const tableHeaders = document.querySelectorAll('.results-table thead, table[id*="results"] thead');
        tableHeaders.forEach(header => {
            header.style.backgroundColor = '#6232FF';
            header.style.color = 'white';
        });
        
        // Fix header cells
        const headerCells = document.querySelectorAll('.results-table th, table[id*="results"] th');
        headerCells.forEach(cell => {
            // Remove problematic classes
            cell.classList.remove('bg-gray-50', 'hover:bg-gray-100', 'text-gray-500');
            
            // Apply direct styles
            cell.style.backgroundColor = '#6232FF';
            cell.style.color = 'white';
            cell.style.padding = '12px 16px';
            cell.style.fontWeight = '600';
            cell.style.fontSize = '14px';
        });
        
        // Fix sort icons
        const sortIcons = document.querySelectorAll('.results-table th svg, table[id*="results"] th svg');
        sortIcons.forEach(icon => {
            icon.style.color = 'white';
            icon.classList.remove('text-gray-400');
            icon.classList.add('text-white');
        });
        
        // Fix discipline tags
        const disciplineTags = document.querySelectorAll('.discipline-tag');
        disciplineTags.forEach(tag => {
            // Apply common styles
            tag.style.display = 'inline-block';
            tag.style.padding = '4px 12px';
            tag.style.borderRadius = '16px';
            tag.style.fontSize = '13px';
            tag.style.fontWeight = '500';
            
            // Apply discipline-specific styles
            if (tag.classList.contains('visuales')) {
                tag.style.backgroundColor = '#E92E4A';
                tag.style.color = 'white';
            } else if (tag.classList.contains('musica')) {
                tag.style.backgroundColor = '#FF7022';
                tag.style.color = 'white';
            } else if (tag.classList.contains('escenicas')) {
                tag.style.backgroundColor = '#F3CE3A';
                tag.style.color = '#333';
            } else if (tag.classList.contains('literatura')) {
                tag.style.backgroundColor = '#2ED0FF';
                tag.style.color = 'white';
            } else if (tag.classList.contains('diseno')) {
                tag.style.backgroundColor = '#17A398';
                tag.style.color = 'white';
            } else if (tag.classList.contains('cine')) {
                tag.style.backgroundColor = '#64113F';
                tag.style.color = 'white';
            } else {
                tag.style.backgroundColor = '#F15BB5';
                tag.style.color = 'white';
            }
        });
        
        // Fix action buttons
        const actionButtons = document.querySelectorAll('.action-button');
        actionButtons.forEach(button => {
            button.style.backgroundColor = '#6232FF';
            button.style.color = 'white';
            button.style.padding = '6px 12px';
            button.style.borderRadius = '6px';
            button.style.fontWeight = '500';
            button.style.fontSize = '13px';
            button.style.cursor = 'pointer';
        });
    }
    
    // Run immediately
    document.addEventListener('DOMContentLoaded', fixTableStyling);
    
    // Also run when the page is fully loaded
    window.addEventListener('load', fixTableStyling);
    
    // Run again after a short delay to catch any late-rendered elements
    setTimeout(fixTableStyling, 500);
    setTimeout(fixTableStyling, 1000);
    setTimeout(fixTableStyling, 2000);
</script>

<!-- Full width background container with rounded top corners -->
<div class="w-full bg-gray-50 rounded-t-[40px] overflow-hidden relative z-10 -mt-8">
    <!-- Re-open container for content alignment -->
    <div class="container max-w-[1440px] mx-auto px-8">
        <div class="pt-10 relative z-20">
            <!-- Filter buttons section -->
            <div class="mb-14">
                <h2 class="text-2xl font-bold mb-6 text-design-gray-900">Oportunidades por disciplina</h2>
                <div class="filter-container">
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="todos" data-active="true"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'todos')">
                        <div class="icon-container">
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M4 6h16M4 12h16m-7 6h7" />
                            </svg>
                        </div>
                        <span>Todos</span>
                    </button>
                    
                    
                    
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="Visuales" data-active="false"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'Visuales')">
                        <div class="icon-container">
                            
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M4 16l4.586-4.586a2 2 0 012.828 0L16 16m-2-2l1.586-1.586a2 2 0 012.828 0L20 14m-6-6h.01M6 20h12a2 2 0 002-2V6a2 2 0 00-2-2h-1V3a1 1 0 10-2 0v1H7V3a1 1 0 00-1-1zm0 5a1 1 0 000 2h8a1 1 0 100-2H6z" clip-rule="evenodd"/>
                            </svg>
                            
                        </div>
                        <span>Visuales</span>
                    </button>
                    
                    
                    
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="Música" data-active="false"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'Música')">
                        <div class="icon-container">
                            
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M9 19V6l12-3v13M9 19c0 1.105-1.343 2-3 2s-3-.895-3-2 1.343-2 3-2zm12-3c0 1.105-1.343 2-3 2s-3-.895-3-2 1.343-2 3-2 3 .895 3 2zM9 10l12-3" />
                            </svg>
                            
                        </div>
                        <span>Música</span>
                    </button>
                    
                    
                    
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="Escénicas" data-active="false"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'Escénicas')">
                        <div class="icon-container">
                            
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M15 10l4.553-2.276A1 1 0 0121 8.618v6.764a1 1 0 01-1.447.894L15 14M5 18h8a2 2 0 002-2V8a2 2 0 00-2-2H5a2 2 0 00-2 2v8a2 2 0 002 2z" />
                            </svg>
                            
                        </div>
                        <span>Escénicas</span>
                    </button>
                    
                    
                    
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="Literatura" data-active="false"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'Literatura')">
                        <div class="icon-container">
                            
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M12 6.253v13m0-13C10.832 5.477 9.246 5 7.5 5S4.168 5.477 3 6.253v13C4.168 18.477 5.754 18 7.5 18s3.332.477 4.5 1.253m0-13C13.168 5.477 14.754 5 16.5 5c1.747 0 3.332.477 4.5 1.253v13C19.832 18.477 18.247 18 16.5 18c-1.746 0-3.332.477-4.5 1.253" />
                            </svg>
                            
                        </div>
                        <span>Literatura</span>
                    </button>
                    
                    
                    
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="Diseño" data-active="false"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'Diseño')">
                        <div class="icon-container">
                            
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M7 21a4 4 0 01-4-4V5a2 2 0 012-2h4a2 2 0 012 2v12a4 4 0 01-4 4zm0 0h12a2 2 0 002-2v-4a2 2 0 00-2-2h-2.343M11 7.343l1.657-1.657a2 2 0 012.828 0l2.829 2.829a2 2 0 010 2.828l-8.486 8.485M7 17h.01" />
                            </svg>
                            
                        </div>
                        <span>Diseño</span>
                    </button>
                    
                    
                    
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="Cine" data-active="false"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'Cine')">
                        <div class="icon-container">
                            
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M7 4v16M17 4v16M3 8h4m10 0h4M3 12h18M3 16h4m10 0h4M4 20h16a1 1 0 001-1V5a1 1 0 00-1-1H4a1 1 0 00-1 1v14a1 1 0 001 1z" />
                            </svg>
                            
                        </div>
                        <span>Cine</span>
                    </button>
                    
                    
                    
                    <button
                        class="filter-btn"
                        data-discipline-filter="Otras" data-active="false"
                        onclick="toggleDisciplineFilter(this, 'Otras')">
                        <div class="icon-container">
                            
                            <svg class="w-4 h-4" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2"
                                    d="M12 6v6m0 0v6m0-6h6m-6 0H6" />
                            </svg>
                            
                        </div>
                        <span>Otras</span>
                    </button>
                    
                    
                </div>
            </div>

            <!-- Destacados Section -->
            <div class="mb-14 destacados-section">
                <h2 class="text-2xl font-bold mb-8 text-design-gray-900">Destacados de la semana 🔥</h2>
                <div class="relative">
                    <!-- Previous button -->
                    <button onclick="prevDestacarPage()"
                        class="destacar-prev absolute left-0 top-1/2 -translate-y-1/2 -ml-4 sm:-ml-8 lg:-ml-14 w-10 h-10 flex items-center justify-center rounded-full bg-white shadow-lg hover:bg-gray-50 focus:outline-none transition-opacity duration-200"
                        aria-disabled="true">
                        <svg class="h-6 w-6 text-gray-600" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                            <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2" d="M15 19l-7-7 7-7" />
                        </svg>
                    </button>

                    <!-- Featured opportunities grid - full width with flex container -->
                    <div class="featured-opportunities w-full overflow-hidden">
                        <div class="flex flex-wrap gap-6">
                            <!-- Content will be populated by JavaScript, but we can add a template for reference -->
                            <!-- This template won't be displayed, it's just for reference -->
                            <template id="destacar-card-template">
                                <div class="bg-white rounded-lg shadow-md overflow-hidden relative cursor-pointer opportunity-preview">
                                    <div class="relative h-48 bg-gray-200">
                                        <img src="/static/public/IsoAtx.png" alt="Atlantic x Logo" class="w-full h-full object-contain">
                                        <span class="absolute top-3 left-3 text-sm">Categoría</span>
                                        <span class="discipline-badge discipline-default">Disciplina</span>
                                        <button class="absolute top-3 right-3 text-gray-400 hover:text-gray-600">
                                            <svg class="w-6 h-6" fill="none" stroke="currentColor" viewBox="0 0 24 24">
                                                <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2" d="M4.318 6.318a4.5 4.5 0 000 6.364L12 20.364l7.682-7.682a4.5 4.5 0 00-6.364-6.364L12 7.636l-1.318-1.318a4.5 4.5 0 00-6.364 0zM10 11a2 2 0 100-4 2 2 0 000 4z" clip-rule="evenodd"/>
                                            </svg>
                                        </button>
                                    </div>
                                    <!-- Card Details Section-->
                                    <div class="p-2">
                                        <h3 class="font-medium text-lg">Título de la oportunidad</h3>
                                        
                                        <div class="flex flex-wrap gap-4 text-sm text-gray-600">
                                            <div class="meta-row">
                                                <div class="flex items-center gap-1">
                                                    <svg class="w-4 h-4" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                                        <path fill-rule="evenodd" d="M5.05 4.05a7 7 0 119.9 9.9L10 18.9l-4.95-4.95a7 7 0 010-9.9zM10 11a2 2 0 100-4 2 2 0 000 4z" clip-rule="evenodd"/>
                                                    </svg>
                                                    <span>País</span>
                                                </div>
                                                
                                                <div class="flex items-center gap-1">
                                                    <svg class="w-4 h-4" viewBox="0 0 24 24" fill="none" stroke="currentColor" stroke-width="1.5">
                                                        <circle cx="12" cy="12" r="10"/>
                                                        <path d="M12 6v12M15 9.5C15 8.7 14.3 8 13.5 8h-3C9.7 8 9 8.7 9 9.5S9.7 11 10.5 11h3c0.8 0 1.5 0.7 1.5 1.5v0c0 0.8-0.7 1.5-1.5 1.5h-3C9.7 14 9 14.7 9 15.5"/>
                                                    </svg>
                                                </div>
                                                
                                                <div class="flex items-center gap-1 subdisciplines-inline">
                                                    <svg class="w-4 h-4" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                                        <path d="M9 2a1 1 0 000 2h2a1 1 0 100-2H9z"/>
                                                        <path fill-rule="evenodd" d="M4 5a2 2 0 012-2 3 3 0 003 3h2a3 3 0 003-3 2 2 0 012 2v11a2 2 0 01-2 2H6a2 2 0 01-2-2V5zm3 4a1 1 0 000 2h.01a1 1 0 100-2H7zm3 0a1 1 0 000 2h3a1 1 0 100-2h-3zm-3 4a1 1 0 100 2h.01a1 1 0 100-2H7zm3 0a1 1 0 100 2h3a1 1 0 100-2h-3z" clip-rule="evenodd"/>
                                                    </svg>
                                                    <span>Subdisciplinas</span>
                                                </div>
                                            </div>
                                            
                                            <div class="flex items-center gap-1 date-row">
                                                <svg class="w-4 h-4" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                                    <path fill-rule="evenodd" d="M6 2a1 1 0 00-1 1v1H4a2 2 0 00-2 2v10a2 2 0 002 2h12a2 2 0 002-2V6a2 2 0 00-2-2h-1V3a1 1 0 10-2 0v1H7V3a1 1 0 00-1-1zm0 5a1 1 0 000 2h8a1 1 0 100-2H6z" clip-rule="evenodd"/>
                                                </svg>
                                                <span>Cierre: 01/Ene/2023</span>
                                            </div>
                                        </div>
                                    </div>
                                </div>
                            </template>
                        </div>
                    </div>

                    <!-- Next button -->
                    <button onclick="nextDestacarPage()"
                        class="destacar-next absolute right-0 top-1/2 -translate-y-1/2 -mr-4 sm:-mr-8 lg:-mr-14 w-10 h-10 flex items-center justify-center rounded-full bg-white shadow-lg hover:bg-gray-50 focus:outline-none transition-opacity duration-200">
                        <svg class="h-6 w-6 text-gray-600" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                            <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2" d="M9 5l7 7-7 7" />
                        </svg>
                    </button>
                </div>
            </div>

            <!-- Results Section -->
            <div class="mb-14">
                <h2 id="radar-header" class="text-2xl font-bold mb-8 text-design-gray-900">Radar de oportunidades 🌎</h2>
                <!-- Results Counter -->
                <div class="text-sm text-gray-600 mb-4" id="results-counter"></div>

                <!-- Results Grid -->
                <div id="results-container" class="grid grid-cols-1 md:grid-cols-2 lg:grid-cols-3 gap-4"></div>
            </div>

            <!-- New Top Opportunities Section -->
            <div class="mb-14">
                <h2 class="text-2xl font-bold mb-8 text-design-gray-900">Top convocatorias 🎯</h2>
                <div class="relative">
                    <!-- Previous button -->
                    <button onclick="prevTopPage()"
                        class="top-prev absolute left-0 top-1/2 -translate-y-1/2 -ml-4 sm:-ml-8 lg:-ml-14 w-10 h-10 flex items-center justify-center rounded-full bg-white shadow-lg hover:bg-gray-50 focus:outline-none transition-opacity duration-200"
                        aria-disabled="true">
                        <svg class="h-6 w-6 text-gray-600" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                            <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2" d="M15 19l-7-7 7-7" />
                        </svg>
                    </button>

                    <!-- Top opportunities grid -->
                    <div class="top-opportunities-container overflow-hidden">
                        <div class="grid grid-cols-1 gap-6">
                            <!-- Content will be populated by JavaScript -->
                        </div>
                    </div>

                    <!-- Next button -->
                    <button onclick="nextTopPage()"
                        class="top-next absolute right-0 top-1/2 -translate-y-1/2 -mr-4 sm:-mr-8 lg:-mr-14 w-10 h-10 flex items-center justify-center rounded-full bg-white shadow-lg hover:bg-gray-50 focus:outline-none transition-opacity duration-200">
                        <svg class="h-6 w-6 text-gray-600" fill="none" viewBox="0 0 24 24" stroke="currentColor">
                            <path stroke-linecap="round" stroke-linejoin="round" stroke-width="2" d="M9 5l7 7-7 7" />
                        </svg>
                    </button>
                </div>
            </div>

            <!-- Newsletter Section -->
            <div class="mb-16 bg-gray-600 rounded-lg overflow-hidden">
                <div class="container mx-auto px-6 py-10">
                    <div class="text-center">
                        
                        <!-- Not subscribed -->
                        <h2 class="text-3xl font-bold text-white mb-4">Suscribite a nuestro newsletter</h2>
                        <p class="text-gray-200 mb-8 text-lg max-w-2xl mx-auto">
                            Recibí actualizaciones mensuales de fotografía, arte, literatura y mucho más.
                        </p>
                        <form id="subscribe-form" action="/subscribe" method="post" class="mt-6 flex justify-center max-w-lg mx-auto">
                            <div class="relative w-full">
                                <div class="absolute left-4 top-1/2 transform -translate-y-1/2 text-gray-400">
                                    <svg xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" class="h-5 w-5" viewBox="0 0 20 20" fill="currentColor">
                                        <path d="M2.003 5.884L10 9.882l7.997-3.998A2 2 0 0016 4H4a2 2 0 00-1.997 1.884z" />
                                        <path d="M18 8.118l-8 4-8-4V14a2 2 0 002 2h12a2 2 0 002-2V8.118z" />
                                    </svg>
                                </div>
                                <input type="email" id="subscribe-email" name="email" placeholder="Ingresá tu correo electrónico"
                                    class="w-full px-6 py-3 pl-12 rounded-full pr-40 focus:outline-none focus:ring-2 focus:ring-white/50 text-lg shadow-lg"
                                    required>
                                <div class="absolute right-2 top-1/2 transform -translate-y-1/2">
                                    <button type="submit"
                                        class="bg-[#6232FF] text-white px-6 py-2 rounded-full font-medium hover:bg-[#5128d8] transition-colors text-lg shadow-lg">
                                        Suscribirme
                                    </button>
                                </div>
                            </div>
                        </form>
                        
                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>

<!-- Include footer -->
<footer class="bg-[#6232FF] text-white py-12">
    <div class="container mx-auto px-6">
        <div class="grid grid-cols-1 md:grid-cols-3 gap-8">
            <!-- Description and social links -->
            <div>
                <p class="text-gray-200 mb-4">Convocatorias, Becas y Recursos Globales para Artistas.</p>
                <div class="flex space-x-4">
                    <a href="https://twitter.com/100oportunidade" target="_blank" rel="noopener noreferrer" class="text-gray-200 hover:text-white">
                        <svg class="w-6 h-6" fill="currentColor" viewBox="0 0 24 24" aria-hidden="true">
                            <path d="M8.29 20.251c7.547 0 11.675-6.253 11.675-11.675 0-.178 0-.355-.012-.53A8.348 8.348 0 0022 5.92a8.19 8.19 0 01-2.357.646 4.118 4.118 0 001.804-2.27 8.224 8.224 0 01-2.605.996 4.107 4.107 0 00-6.993 3.743 11.65 11.65 0 01-8.457-4.287 4.106 4.106 0 001.27 5.477A4.072 4.072 0 012.8 9.713v.052a4.105 4.105 0 003.292 4.022 4.095 4.095 0 01-1.853.07 4.108 4.108 0 003.834 2.85A8.233 8.233 0 012 18.407a11.616 11.616 0 006.29 1.84"></path>
                        </svg>
                    </a>
                    <a href="https://instagram.com/100oportunidades" target="_blank" rel="noopener noreferrer" class="text-gray-200 hover:text-white">
                        <svg class="w-6 h-6" fill="currentColor" viewBox="0 0 24 24" aria-hidden="true">
                            <path fill-rule="evenodd" d="M12.315 2c2.43 0 2.784.013 3.808.06 1.064.049 1.791.218 2.427.465a4.902 4.902 0 011.772 1.153 4.902 4.902 0 011.153 1.772c.247.636.416 1.363.465 2.427.048 1.067.06 1.407.06 4.123v.08c0 2.643-.012 2.987-.06 4.043-.049 1.064-.218 1.791-.465 2.427a4.902 4.902 0 01-1.153 1.772 4.902 4.902 0 01-1.772 1.153c-.636.247-1.363.416-2.427.465-1.067.048-1.407.06-4.123.06h-.08c-2.643 0-2.987-.012-4.043-.06-1.064-.049-1.791-.218-2.427-.465a4.902 4.902 0 01-1.772-1.153 4.902 4.902 0 01-1.153-1.772c-.247-.636-.416-1.363-.465-2.427-.047-1.024-.06-1.379-.06-3.808v-.63c0-2.43.013-2.784.06-3.808.049-1.064.218-1.791.465-2.427a4.902 4.902 0 011.153-1.772A4.902 4.902 0 015.45 2.525c.636-.247 1.363-.416 2.427-.465C8.901 2.013 9.256 2 11.685 2h.63zm-.081 1.802h-.468c-2.456 0-2.784.011-3.807.058-.975.045-1.504.207-1.857.344-.467.182-.8.398-1.15.748-.35.35-.566.683-.748 1.15-.137.353-.3.882-.344 1.857-.047 1.023-.058 1.351-.058 3.807v.468c0 2.456.011 2.784.058 3.807.045.975.207 1.504.344 1.857.182.466.399.8.748 1.15.35.35.683.566 1.15.748.353.137.882.3 1.857.344 1.054.048 1.37.058 4.041.058h.08c2.597 0 2.917-.01 3.96-.058.976-.045 1.505-.207 1.858-.344.466-.182.8-.398 1.15-.748.35-.35.566-.683.748-1.15.137-.353.3-.882.344-1.857.048-1.055.058-1.37.058-4.041v-.08c0-2.597-.01-2.917-.058-3.96-.045-.976-.207-1.505-.344-1.858a3.097 3.097 0 00-.748-1.15 3.098 3.098 0 00-1.15-.748c-.353-.137-.882-.3-1.857-.344-1.023-.047-1.351-.058-3.807-.058zM12 6.865a5.135 5.135 0 110 10.27 5.135 5.135 0 010-10.27zm0 1.802a3.333 3.333 0 100 6.666 3.333 3.333 0 000-6.666zm5.338-3.205a1.2 1.2 0 110 2.4 1.2 1.2 0 010-2.4z" clip-rule="evenodd"></path>
                        </svg>
                    </a>
                </div>
            </div>
            
            <!-- Quick links -->
            <div>
                <h3 class="text-lg font-semibold mb-4">Enlaces rápidos</h3>
                <ul class="space-y-2">
                    <li><a href="/" class="text-gray-200 hover:text-white">Inicio</a></li>
                    <li><a href="/database" class="text-gray-200 hover:text-white">Base de datos</a></li>
                    <li><a href="/saved_opportunities" class="text-gray-200 hover:text-white">Guardados</a></li>
                    <li><a href="/about" class="text-gray-200 hover:text-white">Sobre nosotros</a></li>
                </ul>
            </div>
            
            <!-- Contact -->
            <div>
                <h3 class="text-lg font-semibold mb-4">Contacto</h3>
                <p class="text-gray-200 mb-2">¿Preguntas o sugerencias?</p>
                <a href="mailto:info@oportunidades.lat" class="text-gray-200 hover:text-white">info@oportunidades.lat</a>
            </div>
        </div>
        
        <div class="border-t border-[#7F5BFF] mt-8 pt-8 flex flex-col md:flex-row justify-between items-center">
            <p class="text-gray-200 text-sm mb-4 md:mb-0">© 2025 Radartes. Todos los derechos reservados.</p>
            <div class="flex space-x-6">
                <a href="/privacy" class="text-gray-200 hover:text-white text-sm">Política de privacidad</a>
                <a href="/terms" class="text-gray-200 hover:text-white text-sm">Términos de uso</a>
            </div>
        </div>
    </div>
</footer>

<!-- Update the script section -->
<script type="module">
    console.log('SearchModule availability check:', {
        searchModuleExists: !!window.SearchModule,
        updateResultsExists: !!(window.SearchModule && window.SearchModule.updateResults)
    });

    // Global variables needed by site.js
    let activeFilters = {
        categories: new Set(),
        country: '',
        month: '',
        discipline: 'todos'
    };

    // Define functions first
    function initializeDropdowns(pages) {
        console.log('Initializing dropdowns');
        // Initialize country dropdown
        const countryFilter = document.getElementById('country-filter');
        if (countryFilter) {
            const countries = [...new Set(pages.map(page => page.pais).filter(Boolean))].sort();

            countries.forEach(country => {
                const option = document.createElement('option');
                option.value = country;
                option.textContent = country;
                countryFilter.appendChild(option);
            });
        } else {
            console.warn('country-filter element not found');
        }

        // Initialize month dropdown
        const monthFilter = document.getElementById('month-filter');
        if (monthFilter) {
            const months = [
                { value: '1', label: 'Enero' },
                { value: '2', label: 'Febrero' },
                { value: '3', label: 'Marzo' },
                { value: '4', label: 'Abril' },
                { value: '5', label: 'Mayo' },
                { value: '6', label: 'Junio' },
                { value: '7', label: 'Julio' },
                { value: '8', label: 'Agosto' },
                { value: '9', label: 'Septiembre' },
                { value: '10', label: 'Octubre' },
                { value: '11', label: 'Noviembre' },
                { value: '12', label: 'Diciembre' }
            ];

            months.forEach(month => {
                const option = document.createElement('option');
                option.value = month.value;
                option.textContent = month.label;
                monthFilter.appendChild(option);
            });
        } else {
            console.warn('month-filter element not found');
        }
    }

    function updateResults(results) {
        if (window.SearchModule && window.SearchModule.updateResults) {
            window.SearchModule.updateResults(results);
        } else {
            // Your existing fallback card-based display logic
            const container = document.getElementById('results-container');
            const counter = document.getElementById('results-counter');

            if (!results.length) {
                container.innerHTML = '<p>No se encontraron resultados.</p>';
                counter.textContent = '0 resultados encontrados';
                return;
            }

            container.innerHTML = results.map(page => `
                <div class="opportunity-card border rounded-lg p-4 shadow-sm hover:shadow-md transition-shadow duration-200"
                     data-url="${escapeHTML(page.url || '')}"
                     data-name="${escapeHTML(page.nombre || '')}"
                     data-country="${escapeHTML(page.pais || '')}"
                     data-summary="${escapeHTML(page.og_resumida || '')}"
                     data-category="${escapeHTML(page.categoria || '')}"
                     data-id="${escapeHTML(page.id || '')}"
                     data-disciplina="${escapeHTML(page.disciplina || page.disciplinas || '')}"
                     data-fecha-cierre="${escapeHTML(page.fecha_de_cierre || page.fechaCierre || '')}">
                    <h3 class="font-bold text-lg mb-2">${escapeHTML(page.nombre || 'Sin nombre')}</h3>
                    <p class="text-sm text-gray-600 mb-2">${escapeHTML(page.og_resumida || '')}</p>
                    <div class="flex justify-between items-center">
                        <span class="text-sm text-gray-500">${escapeHTML(page.disciplina || page.disciplinas || '')}</span>
                        <button class="preview-btn text-blue-600 hover:underline text-sm">
                            Ver más
                        </button>
                    </div>
                </div>
            `).join('');

            counter.textContent = `${results.length} resultado${results.length !== 1 ? 's' : ''} encontrado${results.length !== 1 ? 's' : ''}`;
        }
    }

    function applyFilters(searchInput = document.getElementById('open-search').value) {
        console.log('index.html applyFilters called with:', { searchInput, activeFilters });
        
        // Update FilterModule's activeFilters with our local activeFilters
        if (window.FilterModule) {
            FilterModule.activeFilters.categories = activeFilters.categories;
            FilterModule.activeFilters.country = activeFilters.country;
            FilterModule.activeFilters.month = activeFilters.month;
            FilterModule.activeFilters.discipline = activeFilters.discipline;
            
            // Check if the inscripcion checkbox is checked
            const inscripcionCheckbox = document.getElementById('inscripcion-checkbox');
            if (inscripcionCheckbox) {
                FilterModule.activeFilters.freeOnly = inscripcionCheckbox.checked;
            }
            
            // Call FilterModule's applyFilters instead of our own implementation
            FilterModule.applyFilters(searchInput, true);
            return;
        }
        
        // Fallback to original implementation if FilterModule is not available
        const featuredSection = document.querySelector('.featured-opportunities');
        const destacadosSection = document.querySelector('.destacados-section');
        const prevControl = document.querySelector('.destacar-prev');
        const nextControl = document.querySelector('.destacar-next');

        if (searchInput ||
            activeFilters.categories.size > 0 ||
            activeFilters.country ||
            activeFilters.month ||
            activeFilters.discipline !== 'todos') {
            destacadosSection?.classList.add('hidden');
            featuredSection?.classList.add('hidden');
            prevControl?.classList.add('hidden');
            nextControl?.classList.add('hidden');
        } else {
            destacadosSection?.classList.remove('hidden');
            featuredSection?.classList.remove('hidden');
            prevControl?.classList.remove('hidden');
            nextControl?.classList.remove('hidden');
        }

        // Original filtering logic as fallback
        const allPages = JSON.parse(document.getElementById('prefiltered-data').dataset.pages);
        
        const filtered = allPages.filter(page => {
            // Apply text search filter
            if (searchInput && !matchesSearchTerms(page, searchInput)) return false;
            
            // If the "Buscar solo oportunidades sin pago" checkbox is checked, filter by inscripcion field
            const inscripcionCheckbox = document.getElementById('inscripcion-checkbox');
            if (inscripcionCheckbox && inscripcionCheckbox.checked) {
                // Only include pages that are free ("Sin cargo") or have no value for inscripcion
                if (page.inscripcion && page.inscripcion.trim().toLowerCase() !== 'sin cargo') {
                    return false;
                }
            }

            // Apply discipline filter
            if (activeFilters.discipline !== 'todos') {
                if (normalizeText(page.disciplina) !== normalizeText(activeFilters.discipline)) return false;
            }

            // Apply country filter
            if (activeFilters.country) {
                if (normalizeText(page.pais) !== normalizeText(activeFilters.country)) return false;
            }

            // Apply month filter
            if (activeFilters.month) {
                const monthToFind = String(activeFilters.month).padStart(2, '0');
                const pageMonth = page.fecha_de_cierre ? page.fecha_de_cierre.split('-')[1] : '';
                if (pageMonth !== monthToFind) return false;
            }

            // Apply category filters
            if (activeFilters.categories.size > 0) {
                const pageCategory = normalizeText(page.categoria);
                const categoryMatch = Array.from(activeFilters.categories).some(category => {
                    const normalizedCategory = normalizeText(category);
                    return pageCategory.startsWith(normalizedCategory) ||
                        pageCategory.startsWith(normalizedCategory + 's');
                });
                if (!categoryMatch) return false;
            }

            return true;
        });

        console.log('Filtered results:', filtered.length);
        
        // Use SearchModule's updateResults if available, otherwise fall back to local implementation
        if (window.SearchModule && typeof window.SearchModule.updateResults === 'function') {
            window.SearchModule.updateResults(filtered);
        } else {
            updateResults(filtered);
        }
    }

    function matchesSearchTerms(page, searchInput) {
        const searchTerms = searchInput.split(',').map(term => normalizeText(term.trim()));
        return searchTerms.every(term => {
            const pageText = normalizeText([
                page.nombre,
                page.og_resumida,
                page.entidad,
                page.categoria,
                page.disciplina,
                page.pais
            ].join(' '));
            return pageText.includes(term);
        });
    }

    function normalizeText(text) {
        if (!text) return '';
        return text.normalize("NFD")
            .replace(/[\u0300-\u036f]/g, "")
            .toLowerCase()
            .trim();
    }

    // Then add event listeners
    document.addEventListener('DOMContentLoaded', function () {
        console.log('DOM Content Loaded - Setting up event listeners');
        
        try {
            const prefilteredData = document.getElementById('prefiltered-data');
            if (!prefilteredData) {
                console.error('prefiltered-data element not found');
                return;
            }
            
            // Parse the pages data safely
            let allPages = [];
            try {
                const tempParser = new DOMParser();
                const pagesString = tempParser.parseFromString(prefilteredData.dataset.pages || '[]', 'text/html').body.textContent;
                allPages = JSON.parse(pagesString);
                console.log(`Successfully parsed ${allPages.length} pages`);
            } catch (error) {
                console.error('Error parsing pages data:', error);
                allPages = [];
            }
            
            // Only try to initialize dropdowns if we have pages
            if (allPages.length > 0) {
                try {
                    initializeDropdowns(allPages);
                } catch (error) {
                    console.error('Error initializing dropdowns:', error);
                }
            }
            
            // Log the total number of pages fetched
            console.log('Initial load - Total pages fetched:', allPages.length);

            // Note: The actual initialization of results is now handled by site.js
            // to ensure consistent behavior
            
            // Initialize TopModule directly if it exists
            if (window.TopModule && typeof window.TopModule.init === 'function') {
                try {
                    window.TopModule.init(allPages);
                    console.log('TopModule initialized directly');
                } catch (error) {
                    console.error('Error initializing TopModule:', error);
                }
            }
        } catch (error) {
            console.error('Error in DOMContentLoaded handler:', error);
        }

        // Setup category filter buttons
        document.querySelectorAll('.category-filter-btn').forEach(button => {
            console.log('Setting up category button:', button.dataset.category);
            button.addEventListener('click', function (e) {
                console.log('Category clicked:', this.dataset.category);
                e.preventDefault();
                e.stopPropagation();
                const category = this.dataset.category;

                if (activeFilters.categories.has(category)) {
                    activeFilters.categories.delete(category);
                    this.classList.remove('border-blue-500', 'bg-blue-50');
                } else {
                    activeFilters.categories.add(category);
                    this.classList.add('border-blue-500', 'bg-blue-50');
                }

                window.selectedCategories = Array.from(activeFilters.categories);
                console.log('Selected categories:', window.selectedCategories);
            });
        });

        // Setup apply filters button
        const applyFiltersBtn = document.getElementById('search-filters');
        if (applyFiltersBtn) {
            console.log('Setting up apply filters button');
            applyFiltersBtn.addEventListener('click', function (e) {
                console.log('Apply filters clicked');
                e.preventDefault();
                e.stopPropagation();

                activeFilters.country = document.getElementById('country-filter').value;
                activeFilters.month = document.getElementById('month-filter').value;

                if (window.selectedCategories) {
                    activeFilters.categories = new Set(window.selectedCategories);
                }

                console.log('Applying filters with:', {
                    categories: Array.from(activeFilters.categories),
                    country: activeFilters.country,
                    month: activeFilters.month
                });

                applyFilters();
                document.getElementById('structured-filters').classList.add('hidden');
            });
        } else {
            console.warn('Apply filters button not found!');
        }
    });
</script>

<!-- Add this script right after the newsletter section -->
<script>
document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
    const form = document.getElementById('subscribe-form');
    const emailInput = document.getElementById('subscribe-email');
    const emailError = document.getElementById('email-error');
    const submitButton = form?.querySelector('button[type="submit"]');

    if (!form || !emailInput || !emailError || !submitButton) return;

    // Email validation function
    function validateEmail(email) {
        const emailRegex = /^[a-zA-Z0-9._%+-]+@[a-zA-Z0-9.-]+\.[a-zA-Z]{2,}$/;
        return emailRegex.test(email);
    }

    // Input validation
    emailInput.addEventListener('input', function() {
        const email = this.value.trim();
        
        if (email === '') {
            emailError.textContent = 'El correo electrónico es requerido';
            emailError.classList.remove('hidden');
            submitButton.disabled = true;
        } else if (!validateEmail(email)) {
            emailError.textContent = 'Por favor ingresa un correo electrónico válido';
            emailError.classList.remove('hidden');
            submitButton.disabled = true;
        } else {
            emailError.classList.add('hidden');
            submitButton.disabled = false;
        }
    });

    // Form submission
    form.addEventListener('submit', function(e) {
        e.preventDefault();
        const email = emailInput.value.trim();
        
        if (!email || !validateEmail(email)) {
            emailError.textContent = 'Por favor ingresa un correo electrónico válido';
            emailError.classList.remove('hidden');
            return;
        }

        // Disable form while submitting
        submitButton.disabled = true;
        emailInput.disabled = true;
        submitButton.innerHTML = 'Enviando...';

        // Here you would typically send the data to your server
        // For now we'll just simulate a response
        setTimeout(() => {
            form.innerHTML = `
                <div class="text-green-400 font-medium">
                    ¡Gracias por suscribirte! Pronto recibirás nuestras actualizaciones.
                </div>
            `;
        }, 1000);
    });
});
</script>

<!-- Script to handle the custom clear button -->
<script>
    document.addEventListener('DOMContentLoaded', function() {
        // Get the custom clear button
        const clearButton = document.getElementById('custom-clear-button');
        
        if (clearButton) {
            clearButton.addEventListener('click', function(e) {
                // Prevent default button behavior and stop propagation
                e.preventDefault();
                e.stopPropagation();
                
                console.log('Custom clear button clicked - AGGRESSIVE RESET');
                
                // CRITICAL: Prevent dropdown from closing
                // First, stop the event from bubbling up to any parent elements
                e.stopImmediatePropagation();
                
                // Save reference to the dropdown element
                const dropdown = document.getElementById('structured-filters');
                
                // STEP 1: Reset all UI elements
                
                // Uncheck ALL checkboxes (not just the checked ones)
                document.querySelectorAll('.filter-section input[type="checkbox"]').forEach(function(checkbox) {
                    if (checkbox.checked) {
                        checkbox.checked = false;
                        // Trigger change event to ensure any listeners update
                        const event = new Event('change', { bubbles: true });
                        checkbox.dispatchEvent(event);
                    }
                });
                
                // Reset ALL radio buttons to default (select the ones with empty value)
                document.querySelectorAll('.filter-section input[type="radio"][value=""]').forEach(function(radio) {
                    radio.checked = true;
                    // Trigger change event
                    const event = new Event('change', { bubbles: true });
                    radio.dispatchEvent(event);
                });
                
                // Clear ALL selected values text
                document.querySelectorAll('.filter-section .selected-values').forEach(function(span) {
                    span.textContent = '';
                });
                
                // STEP 2: Reset global state
                
                // Reset global activeFilters if it exists
                if (window.activeFilters) {
                    window.activeFilters.categories = new Set();
                    window.activeFilters.country = '';
                    window.activeFilters.month = '';
                    window.activeFilters.discipline = 'todos';
                    console.log('Reset window.activeFilters:', window.activeFilters);
                }
                
                // Reset window.selectedCategories if it exists
                if (window.selectedCategories) {
                    window.selectedCategories = [];
                    console.log('Reset window.selectedCategories to empty array');
                }
                
                // STEP 3: Reset FilterModule state
                
                // Reset any internal state tracking in FilterModule if it exists
                if (window.FilterModule && window.FilterModule.activeFilters) {
                    console.log('Resetting FilterModule state');
                    
                    // Clear categories
                    if (window.FilterModule.activeFilters.categories) {
                        window.FilterModule.activeFilters.categories.clear();
                    }
                    
                    // Clear subdisciplinas
                    if (window.FilterModule.activeFilters.subdisciplinas) {
                        window.FilterModule.activeFilters.subdisciplinas.clear();
                    }
                    
                    // Reset country and month
                    window.FilterModule.activeFilters.country = '';
                    window.FilterModule.activeFilters.month = '';
                    
                    // Reset freeOnly
                    window.FilterModule.activeFilters.freeOnly = false;
                    
                    // Reset discipline
                    window.FilterModule.activeFilters.discipline = 'todos';
                    
                    // If FilterModule has a clearAllFilters method, call it
                    if (typeof window.FilterModule.clearAllFilters === 'function') {
                        try {
                            console.log('Calling FilterModule.clearAllFilters()');
                            window.FilterModule.clearAllFilters();
                        } catch (error) {
                            console.error('Error calling FilterModule.clearAllFilters():', error);
                        }
                    }
                    
                    // Apply the filters with the cleared state
                    try {
                        console.log('Applying filters with cleared state');
                        // IMPORTANT: Pass false as the second parameter to prevent closing the dropdown
                        window.FilterModule.applyFilters('', false);
                    } catch (error) {
                        console.error('Error applying filters:', error);
                    }
                }
                
                // STEP 4: Try alternative methods if FilterModule approach fails
                
                // If FilterModule doesn't exist or fails, try to use the global applyFilters function
                if (!window.FilterModule && typeof window.applyFilters === 'function') {
                    try {
                        console.log('Using global applyFilters function');
                        window.applyFilters('');
                    } catch (error) {
                        console.error('Error applying filters with global function:', error);
                    }
                }
                
                // STEP 5: Direct update of SearchModule as last resort
                
                // As a last resort, try to directly update the SearchModule
                if (window.SearchModule) {
                    try {
                        console.log('Directly updating SearchModule');
                        
                        // If SearchModule has a clearFilters method, call it
                        if (typeof window.SearchModule.clearFilters === 'function') {
                            console.log('Calling SearchModule.clearFilters()');
                            window.SearchModule.clearFilters();
                        }
                        
                        // If SearchModule has a clearStructuredFilters method, call it
                        if (typeof window.SearchModule.clearStructuredFilters === 'function') {
                            console.log('Calling SearchModule.clearStructuredFilters()');
                            window.SearchModule.clearStructuredFilters();
                        }
                        
                        // Get all pages from the prefiltered data and update results
                        const prefilteredData = document.getElementById('prefiltered-data');
                        if (prefilteredData && prefilteredData.dataset.pages) {
                            const tempParser = new DOMParser();
                            const pagesString = tempParser.parseFromString(prefilteredData.dataset.pages || '[]', 'text/html').body.textContent;
                            const allPages = JSON.parse(pagesString);
                            console.log(`Updating SearchModule with ${allPages.length} pages`);
                            
                            if (typeof window.SearchModule.updateResults === 'function') {
                                window.SearchModule.updateResults(allPages);
                            }
                        }
                    } catch (error) {
                        console.error('Error updating SearchModule directly:', error);
                    }
                }
                
                console.log('Aggressive reset completed');
                
                // CRITICAL: Ensure dropdown stays open
                // Make sure the dropdown is still visible after all operations
                if (dropdown) {
                    console.log('Ensuring dropdown stays open');
                    dropdown.classList.remove('hidden');
                    
                    // Add a small delay to ensure this happens after any other code that might try to close it
                    setTimeout(function() {
                        dropdown.classList.remove('hidden');
                    }, 10);
                }
                
                // Return false to prevent any default actions
                return false;
            });
        }
        
        // Add aria-expanded attribute handling for dropdown triggers
        const dropdownTriggers = document.querySelectorAll('.filter-dropdown-trigger');
        dropdownTriggers.forEach(function(trigger) {
            // Initialize with aria-expanded="false"
            trigger.setAttribute('aria-expanded', 'false');
            
            trigger.addEventListener('click', function() {
                const targetId = this.getAttribute('data-target');
                const targetDropdown = document.getElementById(targetId);
                
                if (targetDropdown) {
                    const isExpanded = targetDropdown.classList.contains('hidden') ? false : true;
                    
                    // Toggle aria-expanded attribute
                    this.setAttribute('aria-expanded', !isExpanded);
                    
                    // When a dropdown is opened, set all other triggers to aria-expanded="false"
                    if (!isExpanded) {
                        dropdownTriggers.forEach(function(otherTrigger) {
                            if (otherTrigger !== trigger) {
                                otherTrigger.setAttribute('aria-expanded', 'false');
                            }
                        });
                    }
                }
            });
        });
    });
</script>


        </div>
    </main>
    
    <!-- First: Initialize any data needed by site.js -->
    
<script type="module">
    import { processDestacarData } from "/static/js/modules/data-processor.js";
    
    const rawData = JSON.parse('[{"ai_keywords": "", "base_url": "https://presentecontinuo.org", "categoria": "Convocatoria", "created_time": "2025-03-02T01:20:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "Multidisciplinar", "entidad": "Fundaci\u00f3n Bunge y Born - Fundaci\u00f3n Williams", "fecha_de_cierre": "2025-03-28", "id": "1aa9dd87-4b3a-8179-a9bb-d300bd31c1e3", "inscripcion": "", "nombre": "Convocatoria | Presente Continuo. Arte - Ciencia - Tecnolog\u00eda", "nombre_original": "Convocatoria | Presente Continuo. Arte - Ciencia - Tecnolog\u00eda", "og_resumida": "Dirigido a artistas de todas las disciplinas, cient\u00edficos, tecn\u00f3logos, curadores, periodistas, escritores, te\u00f3ricos e investigadores en ciencias exactas, sociales y humanidades de Argentina, mayores de 18 a\u00f1os, que trabajen en temas vinculados a la cuarta revoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica, como realidad aumentada, inteligencia artificial, medios locativos, bioarte, edici\u00f3n g\u00e9nica, entre otros. Se seleccionar\u00e1 entre veinte (20) y veinticuatro (24) postulantes para participar en el programa.\n", "pa\u00eds": "Argentina", "top": false, "url": "https://presentecontinuo.org/", "url_base": "presentecontinuo.org"}, {"ai_keywords": "", "base_url": "https://www.esam-c2.fr/Laboratoire-Modulaire-2025", "categoria": "Residencia", "created_time": "2025-02-16T01:06:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "Otras, Visuales, arte digital, investigaci\u00f3n", "entidad": "\u00c9sam Caen/Cherbourg", "fecha_de_cierre": "2025-03-14", "id": "19c9dd87-4b3a-81e9-9e1e-df9b8f6239ba", "inscripcion": "Sin cargo", "nombre": "Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency", "nombre_original": "Residencia\ufe31Laboratoire Modulaire Research Residency", "og_resumida": "Dirigida a artistas que trabajen con pr\u00e1cticas y tecnolog\u00edas digitales, explorando la relaci\u00f3n entre dispositivos digitales y dise\u00f1o de espacios. Est\u00e1 abierta a artistas de todo el mundo, incluidos latinoamericanos. La residencia de investigaci\u00f3n se desarrollar\u00e1 desde el oto\u00f1o de 2025 hasta el oto\u00f1o de 2026. Cuenta con una subvenci\u00f3n de 10.000 EUR que incluye retribuciones, costes de producci\u00f3n, transporte y dietas. ", "pa\u00eds": "Francia", "top": false, "url": "https://on-the-move.org/news/esam-caencherbourg-laboratoire-modulaire-research-residency-2025-france", "url_base": "esam-c2.fr"}, {"ai_keywords": "", "base_url": "https://artzoydstudios.com/en/", "categoria": "", "created_time": "2025-02-16T01:06:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "M\u00fasica, Arte sonoro", "entidad": "Art Zoyd Studios", "fecha_de_cierre": "2025-04-06", "id": "19c9dd87-4b3a-818a-888f-ee5bb94be23c", "inscripcion": "", "nombre": "Convocatoria | \u00c9tudes de Bruit 2025 Residencia y producci\u00f3n en Arte Sonoro", "nombre_original": "Convocatoria | \u00c9tudes de Bruit 2025 Residencia y producci\u00f3n ", "og_resumida": "Convocatoria para una creaci\u00f3n sonora inspirada libremente en Cinq \u00e9tudes de bruit de Pierre Schaeffer. Dirigido a compositores, m\u00fasicos y artistas sonoros menores de 40 a\u00f1os de cualquier nacionalidad. Disciplinas: m\u00fasica electr\u00f3nica, electroac\u00fastica y arte sonoro. Residencia de una semana entre mayo y septiembre de 2025.", "pa\u00eds": "Francia", "top": false, "url": "https://on-the-move.org/news/art-zoyd-studios-etudes-de-bruit-2025-residency-and-production-sound-art-france", "url_base": "artzoydstudios.com"}, {"ai_keywords": "", "base_url": "https://www.perelman-shusterman.org/the-democracy-cycle", "categoria": "", "created_time": "2025-02-09T01:14:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "Esc\u00e9nicas, M\u00fasica", "entidad": "PAC NYC \u0026 Fundaci\u00f3n Civis", "fecha_de_cierre": "2025-04-01", "id": "1959dd87-4b3a-81cb-aa35-e793929edbae", "inscripcion": "Sin cargo", "nombre": "Convocatoria\ufe31Democracy Cycle", "nombre_original": "Convocatoria\ufe31The Democracy Cycle", "og_resumida": "Programa de encargos de obras de artes esc\u00e9nicas que ofrece apoyo de U$D 60,000 a artistas de teatro, danza, m\u00fasica, \u00f3pera y performance multidisciplinario para crear obras sobre democracia. No requiere pago y est\u00e1 abierto a ciudadanos estadounidenses y artistas internacionales, incluyendo latinoamericanos. Se seleccionar\u00e1n al menos 8 proyectos en esta convocatoria 2025.", "pa\u00eds": "EEUU", "top": false, "url": "https://on-the-move.org/news/democracy-cycle-commissioning-programme-performing-arts-works-2024-0", "url_base": "perelman-shusterman.org"}, {"ai_keywords": "", "base_url": "https://fellowship.pinabausch.org/en/fellowship/about-the-fellowship", "categoria": "Beca", "created_time": "2025-01-26T21:57:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "Esc\u00e9nicas, Danza, Coreograf\u00eda", "entidad": "Fundaci\u00f3n Pina Bausch", "fecha_de_cierre": "2025-03-15", "id": "1879dd87-4b3a-81ff-b421-ca798dd41ad0", "inscripcion": "", "nombre": "Beca\ufe31Pina Bausch Fellowship Danza Coreograf\u00eda", "nombre_original": "Beca\ufe31Pina Bausch Fellowship Danza y Coreograf\u00eda", "og_resumida": "Dirigida a artistas del campo de la danza y coreograf\u00eda  de todo el mundo. Se apoyar\u00e1n distintos formatos de cooperaci\u00f3n, que se desarrollar\u00e1n de forma presencial, virtual o h\u00edbrida. Las becas deben realizarse entre el 01/09/2025 y el 31/08/2026. Se debe calcular gastos de viajes en la solicitud, y deben incluir adem\u00e1s la visita a la regi\u00f3n alemana de Renania del Norte-Westfalia para la \u00faltima semana.", "pa\u00eds": "Alemania", "top": false, "url": "https://on-the-move.org/news/pina-bausch-fellowship-dance-and-choreography-2025", "url_base": "fellowship.pinabausch.org"}, {"ai_keywords": "Curadur\u00eda", "base_url": "https://www.rencontres-arles.com/fr/bourse-de-recherche-curatoriale-appel-a-candidatures/", "categoria": "Beca", "created_time": "2024-12-01T02:14:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "M\u00e1s", "entidad": "Rencontres d\u2019Arles", "fecha_de_cierre": "1900-01-01", "id": "14f9dd87-4b3a-819f-bb4a-ee5862482776", "inscripcion": "", "nombre": "Beca\ufe31Rencontres d\u2019Arles", "nombre_original": "Beca de investigaci\u00f3n curatorial Rencontres d\u2019Arles", "og_resumida": "", "pa\u00eds": "", "top": false, "url": "https://www.recursosculturales.com/beca-de-investigacion-curatorial-rencontres-darles/", "url_base": "rencontres-arles.com"}, {"ai_keywords": "Becas", "base_url": "https://www.nytco.com/careers/internship-program/", "categoria": "Beca", "created_time": "2024-11-24T01:58:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "M\u00e1s", "entidad": "New York Times", "fecha_de_cierre": "1900-01-01", "id": "1489dd87-4b3a-81a1-b9d7-e5da5ea4a007", "inscripcion": "", "nombre": "Beca\ufe31New York Times", "nombre_original": "Becas para pasant\u00eda en The New York Times en Estados Unidos", "og_resumida": "", "pa\u00eds": "Estados Unidos de Am\u00e9rica", "top": false, "url": "https://www.argentina.gob.ar/becas-para-pasantia-en-new-york-times-en-estados-unidos", "url_base": "nytco.com"}, {"ai_keywords": "Animaci\u00f3n", "base_url": "https://www.animation-festivals.com/festivals/annecy-international-animated-film-festival/", "categoria": "Convocatoria", "created_time": "2024-11-17T01:59:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "Cine, Animaci\u00f3n", "entidad": "Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy", "fecha_de_cierre": "2025-03-15", "id": "1419dd87-4b3a-81f7-9325-c6b2cba6c767", "inscripcion": "", "nombre": "Convocatoria\ufe31Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy", "nombre_original": "Convocatoria\ufe31Festival Internacional de Cine de Animaci\u00f3n de Annecy", "og_resumida": "Dirigida a artistas y colectivos de animaci\u00f3n. Involucra disciplinas como cortometrajes, largometrajes, televisi\u00f3n, encargo y realidad virtual. Est\u00e1 abierto a personas de todo el mundo. Tienes hasta el 15/02 para cortometrajes, pel\u00edculas de graduaci\u00f3n, pel\u00edculas para televisi\u00f3n y pel\u00edculas por encargo; el 15/03 para Largometrajes y hasta el 25/03 para VR Works. El Festival se realizar\u00e1 del 8 al 14 de junio de 2025.", "pa\u00eds": "Francia", "top": false, "url": "https://www.recursosculturales.com/festival-internacional-de-cine-de-animacion-de-annecy/", "url_base": "animation-festivals.com"}, {"ai_keywords": "Becas", "base_url": "https://www.argentina.gob.ar/becas-de-investigacion-mellon-en-el-rijksmuseum-de-paises-bajos", "categoria": "Beca", "created_time": "2024-11-03T01:53:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "M\u00e1s", "entidad": "Rijksmuseum", "fecha_de_cierre": "1900-01-01", "id": "1339dd87-4b3a-8186-822f-de8c85b1b6c0", "inscripcion": "", "nombre": "Beca\ufe31Mellon Rijksmuseum", "nombre_original": "Becas de investigaci\u00f3n Mellon en el Rijksmuseum de Pa\u00edses Bajos", "og_resumida": "", "pa\u00eds": "Pa\u00edses Bajos", "top": false, "url": "https://www.argentina.gob.ar/becas-de-investigacion-mellon-en-el-rijksmuseum-de-paises-bajos", "url_base": "argentina.gob.ar"}, {"ai_keywords": "Investigaci\u00f3n", "base_url": "https://www.metmuseum.org/about-the-met/fellowships/types-of-fellowships", "categoria": "Beca", "created_time": "2024-10-27T01:54:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "M\u00e1s", "entidad": "Metropolitan Museum of Art", "fecha_de_cierre": "1900-01-01", "id": "12c9dd87-4b3a-81da-9705-fc3bb7dd40ed", "inscripcion": "", "nombre": "Beca \"Conservaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica en el Metropolitan Museum\" en Estados Unidos", "nombre_original": "Becas en conservaci\u00f3n y en investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el Metropolitan Museum of Art en Estados Unidos", "og_resumida": "", "pa\u00eds": "Estados Unidos de Am\u00e9rica", "top": false, "url": "https://www.argentina.gob.ar/becas-en-conservacion-y-en-investigacion-cientifica-en-el-metropolitan-museum-art-en-estados-unidos", "url_base": "metmuseum.org"}, {"ai_keywords": "Ilustradores", "base_url": "https://fido.palermo.edu/servicios_dyc/encuentro-latinoamericano/concursos/index.php", "categoria": "Premio", "created_time": "2024-10-11T21:21:00.000Z", "destinatarios": "Destacar", "disciplina": "Visuales, Ilustraci\u00f3n, Dise\u00f1o", "entidad": "Facultad de Dise\u00f1o y Comunicaci\u00f3n de la Universidad de Palermo", "fecha_de_cierre": "2025-06-02", "id": "11c9dd87-4b3a-81cc-928c-c3132ba8762a", "inscripcion": "Sin cargo", "nombre": "Premio\ufe31Ecos Latinos 2025", "nombre_original": "Premio\ufe31Ecos Latinos 2025", "og_resumida": "El Premio a la Ilustraci\u00f3n Latinoamericana 2025 \u201cEcos Latinos\u201d est\u00e1 dirigido a ilustradores profesionales y estudiantes. Se puede enviar ilustraciones \u00fanicas o en serie de ilustraciones (hasta 5 ilustraciones por serie). Se puede presentar m\u00e1s de una ilustraci\u00f3n \u00fanica. La participaci\u00f3n es libre y gratuita. Los trabajos pueden ser publicados o in\u00e9ditos. Premio $ 1.000.000 de pesos argentinos.", "pa\u00eds": "Argentina", "top": false, "url": "https://www.recursosculturales.com/premio-ilustracion-latinoamericana/", "url_base": "fido.palermo.edu"}]');
    processDestacarData(rawData);
</script>

    
    <!-- Then: Load site.js -->
    <script type="module" src="/static/js/site.js"></script>
    
    <style>
        /* Add smooth transitions for alerts */
        #alert-container>div {
            opacity: 1;
            transition: all 0.3s ease-in-out;
        }
    </style>

    <!-- Add this inside the <body> tag -->
    <div id="csrf-container" class="hidden">
        <input type="hidden" name="csrf_token" value="ImJjYmUyNWQyZjliNGU4YjBkNjExZDE5MWI0YjM2YTA5MDNhNDAzNzIi.Z9HV8Q.yWYGhzeu2lLnimZ2roSHPRPmdBY">
    </div>
</body>

</html>